# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-13 11:26-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-31 09:08-0700\n"
"Last-Translator: Chuck LeDuc Díaz <chuck.leduc@sage.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.1\n"

#: app/models/role.rb:-
msgid "role"
msgstr "身份"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable type"
msgstr "可授權類別"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Authorizable"
msgstr "可授權"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/role.rb:-
msgid "Role|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/tornado_gateway.rb:31
msgid "– Not Applicable –"
msgstr "– 不適用 –"

#: app/models/tornado_gateway.rb:74
msgid "The payment has not been set"
msgstr "付款尚未設定"

#: app/models/tornado_gateway.rb:75
msgid "The invoice has not been set"
msgstr "發票尚未設定"

#: app/models/tornado_gateway.rb:78
msgid "The recipient's account is misconfigured"
msgstr "收件人帳戶設定錯誤"

#: app/models/tornado_gateway.rb:83
msgid "set currency rules for payment provider"
msgstr "設定支付服務提供商的貨幣規則"

#: app/models/tornado_gateway.rb:172
msgid "Invalid payment data"
msgstr "付款數據無效"

#: app/models/bean_stream_direct_deposit_gateway.rb:66
msgid "Beanstream Direct Payment electronic check service"
msgstr ""

#: app/models/bean_stream_direct_deposit_gateway.rb:70
#: app/models/bean_stream_interac_gateway.rb:44
#: app/models/bean_stream_gateway.rb:49
msgid "<a href='/beanstream_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/bookkeeping_invitation.rb:37
msgid "Bookkeeping"
msgstr ""

#: app/models/db_file.rb:-
msgid "db file"
msgstr "db檔"

#: app/models/db_file.rb:-
msgid "DbFile|Data"
msgstr "數據"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "bookkeeper"
msgstr "記帳員"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "Bookkeeper|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/bookkeeper.rb:-
msgid "Bookkeeper|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/paypal_gateway.rb:37
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: app/models/paypal_gateway.rb:41
msgid ""
"basic web payments without status updates or integration <a href=\"/"
"paypal_help.html\" target=\"new\">learn more</a>"
msgstr "基本的網絡支付方式無需更新狀態或整合<a href=\"/paypal_help.html\" target=\"new\">了解更多</a>"

#: app/models/paypal_gateway.rb:45
msgid "PayPal basic web payments"
msgstr "PayPal基本網上支付"

#: app/models/sage_gateway.rb:54
msgid "Sage Electronic Check Services from Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage Payment Solutions 的 Sage Electronic Check Services"

#: app/models/sage_gateway.rb:58
msgid "Receive payments without the use of credit cards"
msgstr "無需使用信用卡收款"

#: app/models/tax.rb:-
msgid "taxis"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "tax"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Parent"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Rate"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Profile key"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Name"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Included"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxable"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxable type"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Created by"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Amount"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Enabled"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Edited"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Created at"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Updated at"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:-
msgid "Tax|Taxed on"
msgstr ""

#: app/models/tax.rb:99
msgid "must be a number. Please enter a valid number greater than 0."
msgstr "必須是一個數值。請輸入一個大於0 的有效數值。"

#: app/models/tax.rb:100
msgid "can't be blank if tax is enabled"
msgstr "若啟用徵稅此項不能是空白"

#: app/models/country_settings.rb:16 app/models/country_settings.rb:17
#: app/models/country_settings.rb:19 app/models/country_settings.rb:20
#: app/models/country_settings.rb:21 app/models/country_settings.rb:24
#: app/models/country_settings.rb:27 app/models/country_settings.rb:28
#: app/models/country_settings.rb:29 app/models/country_settings.rb:32
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:24
msgid "Province"
msgstr "省"

#: app/models/country_settings.rb:16 app/models/country_settings.rb:17
#: app/models/country_settings.rb:18 app/models/country_settings.rb:19
#: app/models/country_settings.rb:20 app/models/country_settings.rb:21
#: app/models/country_settings.rb:22 app/models/country_settings.rb:25
#: app/models/country_settings.rb:26 app/models/country_settings.rb:27
#: app/models/country_settings.rb:28 app/models/country_settings.rb:29
#: app/models/country_settings.rb:31 app/models/country_settings.rb:32
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_unknown_country.html.erb:5
#: app/views/shared/mobile/_unknown_country.html.erb:6
#: app/views/shared/_unknown_country.html.erb:6
msgid "Postal Code"
msgstr "郵政編碼"

#: app/models/country_settings.rb:18 app/models/country_settings.rb:23
#: app/models/country_settings.rb:26 app/models/country_settings.rb:30
#: app/models/country_settings.rb:31
msgid "State"
msgstr "州"

#: app/models/country_settings.rb:22
msgid "Region"
msgstr ""

#: app/models/country_settings.rb:23
msgid "PLZ"
msgstr "PLZ"

#: app/models/country_settings.rb:24
msgid "Pincode"
msgstr "Pin碼"

#: app/models/country_settings.rb:25
msgid "Prefecture"
msgstr "管區"

#: app/models/country_settings.rb:30
msgid "Zip Code"
msgstr "郵編"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "winner"
msgstr "得獎者"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Signup type"
msgstr "註冊類別"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Draw date"
msgstr "抽獎日期"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Prize"
msgstr "獎品"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Winner name"
msgstr "得獎者名稱"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/winner.rb:-
msgid "Winner|Contest type"
msgstr "比賽類別"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "drivers license"
msgstr "駕照"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "DriversLicense|State"
msgstr "州"

#: app/models/drivers_license.rb:-
msgid "DriversLicense|Number"
msgstr "號碼"

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "cas service ticket"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|St"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|User"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Created at"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Updated at"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Service"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Response"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Renew"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Pgt iou"
msgstr ""

#: app/models/cas_service_ticket.rb:-
msgid "CasServiceTicket|Cas ticket type"
msgstr ""

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "billing address"
msgstr "帳單地址"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Address1"
msgstr "地址1"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Address2"
msgstr "地址2"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|City"
msgstr "城市"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|State"
msgstr "州"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Zip"
msgstr "郵編"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Country"
msgstr "國家"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Phone"
msgstr "電話"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Fax"
msgstr "傳真"

#: app/models/billing_address.rb:-
msgid "BillingAddress|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/feedback_mailer.rb:5
msgid "Feedback received from website"
msgstr "由網站收到的意見"

#: app/models/feedback_mailer.rb:18
msgid "Reply to your feedback on Billing Boss"
msgstr "回覆從Billing Boss收到的意見"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "spaccount"
msgstr "spaccount"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Spaccount name"
msgstr "Spaccount 名稱"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|First name"
msgstr "名字"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Last name"
msgstr "姓氏"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Address"
msgstr "地址"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|City"
msgstr "城市"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|State prov"
msgstr "州省"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Zip postal"
msgstr "郵編"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Company"
msgstr "公司"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Country"
msgstr "國家"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Phone"
msgstr "電話"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Fax"
msgstr "傳真"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Transaction"
msgstr "交易"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|Comment"
msgstr "評語"

#: app/models/spaccount.rb:-
msgid "Spaccount|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "logo"
msgstr "標誌"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Created by"
msgstr "創建人"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Parent"
msgstr "父母"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Content type"
msgstr "內容類別"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Size"
msgstr "大小"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Width"
msgstr "寬度"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Height"
msgstr "高度"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/logo.rb:-
msgid "Logo|Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: app/models/logo.rb:12
msgid "The file you uploaded was not a JPEG, PNG or GIF"
msgstr "你上傳的文件不是JPEG, PNG 或 GIF 格式"

#: app/models/logo.rb:13
msgid "The image you uploaded was larger than the maximum size of %{size}"
msgstr "你上傳的圖片超過最大容量%{size}"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "activity"
msgstr "活動"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Invoice"
msgstr "發票"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Body"
msgstr "主體"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/activity.rb:-
msgid "Activity|Extra"
msgstr "外加"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "feedback"
msgstr "意見"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|User name"
msgstr "用戶名稱"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|User email"
msgstr "用戶電郵"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Text to send"
msgstr "文字傳送"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Response text"
msgstr "回應文本"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Response status"
msgstr "回應狀態"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Owned by"
msgstr "擁有人"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Last reply mailed at"
msgstr "最後回覆電郵發出於"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/feedback.rb:-
msgid "Feedback|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/user.rb:-
msgid "user"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Email"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Crypted password"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Salt"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Remember token"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Remember token expires at"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Searches"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Activation code"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Activated at"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Bookkeeper"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Biller"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
#, fuzzy
msgid "User|Signup type"
msgstr "註冊類別"

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Heard from"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Language"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Active"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Bogus"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:-
msgid "User|Sage username"
msgstr ""

#: app/models/user.rb:36
msgid "must be accepted."
msgstr ""

#: app/models/user.rb:39 app/models/contact.rb:13
msgid "must be a valid email address."
msgstr ""

#: app/models/user.rb:44
msgid "You must enter the signup key from the person who invited you."
msgstr "你必須輸入邀請人給你的註冊密鑰"

#: app/models/user.rb:282
msgid "cannot have bookkeeping role unless you are a bookkeeper"
msgstr "你必須為記帳員才可有簿記身份"

#: app/models/user.rb:283
msgid "cannot have bookkeeping role for someone with no bookkeeping contract"
msgstr "沒有簿記合約者無法享有簿記身份"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "line item"
msgstr "項目"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Unit"
msgstr "單位"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Description"
msgstr "內容"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Invoice"
msgstr "發票"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Position"
msgstr "職位"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Quantity"
msgstr "數量"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Price"
msgstr "價錢"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Tax 1 enabled"
msgstr "啟用徵稅1"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "LineItem|Tax 2 enabled"
msgstr "啟用徵稅2"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "contact"
msgstr "聯絡"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|First name"
msgstr "名字"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Last name"
msgstr "姓氏"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Customer"
msgstr "客戶"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Contact|Phone"
msgstr "電話"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "invoice"
msgstr "發票"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Created by"
msgstr "創建人"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Customer"
msgstr "客戶"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Description"
msgstr "內容"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Contact"
msgstr "聯絡"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Unique number"
msgstr "唯一編號"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Date"
msgstr "日期"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Reference"
msgstr "參考"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Unique name"
msgstr "唯一名稱"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount amount"
msgstr "折扣金額"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Total amount"
msgstr "總金額"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount type"
msgstr "折扣類別"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount value"
msgstr "折扣價值"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Deleted at"
msgstr "刪除於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Discount before tax"
msgstr "稅前折扣"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Due date"
msgstr "到期日"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Calculated at"
msgstr "計算"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Tax 1 amount"
msgstr "稅額1"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Tax 2 amount"
msgstr "稅額2"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Subtotal amount"
msgstr "小計"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Using gateways"
msgstr "使用網關"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Simply amount owing"
msgstr "簡單欠款"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Simply guid"
msgstr "簡單全球唯一標識符"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Superceded by"
msgstr "取代於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Paid amount"
msgstr "已付金額"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Owing amount"
msgstr "尚欠金額"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Payment types"
msgstr "付款類別"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Changed printed"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Template name"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Invoice|Quote unique number"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:- app/models/user_mailer.rb:7
#: app/helpers/reports_helper.rb:8
msgid "customer"
msgstr "客戶"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Created by"
msgstr "創建人"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Name"
msgstr "名稱"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Default contact"
msgstr "既定聯絡"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Address1"
msgstr "地址1"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Address2"
msgstr "地址2"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|City"
msgstr "城市"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Province state"
msgstr "省縣"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Postalcode zip"
msgstr "郵編"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Country"
msgstr "國家"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Website"
msgstr "網站"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Phone"
msgstr "電話"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Fax"
msgstr "傳真"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Simply guid"
msgstr "簡單全球唯一標識符"

#: app/models/invoice.rb:-
msgid "Customer|Language"
msgstr "語言"

#: app/models/invoice.rb:438 app/models/invoice.rb:439
msgid "Cannot record a payment on a draft invoice"
msgstr "發票初稿無法紀錄付款"

#: app/models/invoice.rb:480
msgid "Invoice has already been fully paid."
msgstr "此發票已全額支付。"

#: app/models/invoice.rb:495
msgid "Invoice: %{num}"
msgstr "發票: %{num}"

#: app/models/invoice.rb:506
msgid ""
"Invoice No: ### Invoice Date: %{date} Invoice Amount: %{amt} Amount Due: %"
"{due}"
msgstr "發票號碼: ### 發票日期: %{date} 發票金額: %{amt} 需付金額: %{due}"

#: app/models/invoice.rb:636
msgid "$%.2f"
msgstr "$%.2f"

#: app/models/invoice.rb:667
msgid "Past Due Invoice"
msgstr "已過期的發票"

#: app/models/invoice.rb:669
msgid "Outstanding Invoice"
msgstr "尚未支付的發票"

#: app/models/invoice.rb:671
msgid "Draft Invoice"
msgstr "發票初稿"

#: app/models/invoice.rb:673
msgid "Paid Invoice"
msgstr "已付發票"

#: app/models/invoice.rb:675 app/models/invoice.rb:691
#: app/helpers/invoices_helper.rb:288
msgid "Quote"
msgstr ""

#: app/models/invoice.rb:683
msgid "Past Due"
msgstr "已過期的"

#: app/models/invoice.rb:685
msgid "Outstanding"
msgstr "尚未支付的"

#: app/models/invoice.rb:687
msgid "Draft"
msgstr "初稿"

#: app/models/invoice.rb:689 app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:14
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:113
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:191
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:102
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:8
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:118
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:69
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#: app/models/invoice.rb:724
msgid ""
"Company address is not complete. You can complete your company address "
"information in Settings."
msgstr "公司地址不全。 你可以在‘設定’完成輸入公司地址。 "

#: app/models/invoice.rb:730 app/helpers/invoices_helper.rb:288
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:51
msgid "Invoice"
msgstr "發票"

#: app/models/user_mailer.rb:9
msgid "friend"
msgstr "朋友"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "referral"
msgstr "推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring email"
msgstr "電郵推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring name"
msgstr "名字推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referring type"
msgstr "類別推介"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Friend email"
msgstr "朋友電郵"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Friend name"
msgstr "朋友名字"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Referral code"
msgstr "推介代碼"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Sent at"
msgstr "發送於"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Accepted at"
msgstr "接受於"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/referral.rb:-
msgid "Referral|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "invoice file"
msgstr "發票檔"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Simply accounting invoice"
msgstr "簡單會計發票"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Content type"
msgstr "內容類別"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Size"
msgstr "大小"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Width"
msgstr "寬度"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Height"
msgstr "高度"

#: app/models/invoice_file.rb:-
msgid "InvoiceFile|Db file"
msgstr "Db檔"

#: app/models/birth_date.rb:-
msgid "birth date"
msgstr "出生日期"

#: app/models/birth_date.rb:-
msgid "BirthDate|Birth date"
msgstr "出生日期"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "spsubscription"
msgstr "sp訂閱"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Spaccount"
msgstr "Spaccount"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Service code"
msgstr "服務代碼"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Qty"
msgstr "數量"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Comment"
msgstr "評語"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/spsubscription.rb:-
msgid "Spsubscription|Transaction"
msgstr "交易"

#: app/models/contact.rb:10 app/models/contact.rb:11
msgid "Name may not contain ,()<>[]"
msgstr ""

#: app/models/moneris_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by Moneris"
msgstr ""

#: app/models/moneris_gateway.rb:44
msgid "<small>(Canadian Dollar)</small> Process payment through Moneris"
msgstr ""

#: app/models/line_item.rb:9
msgid "The line item subtotal must be less than 1,000,000"
msgstr "該項目小計必須小於1,000,000"

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:58
msgid "Invalid invoice type"
msgstr "發票類別無效"

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:67
msgid "Due date cannot be set before issue date"
msgstr "到期日不能設定於發行日期之前"

#: app/models/invoice_parts/invoice_validation.rb:75
msgid "is invalid"
msgstr "無效的"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "payment"
msgstr "付款"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Customer"
msgstr "客戶"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Date"
msgstr "日期"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Description"
msgstr "內容"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Created by"
msgstr "創建人"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Amount"
msgstr "金額"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Pay type"
msgstr "支付類別"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Error details"
msgstr "資料錯誤"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|From"
msgstr "由"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Gateway token"
msgstr "網關令牌"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Gateway token date"
msgstr "網關令牌日期"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Processing pid"
msgstr "處理進程標識符"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Payment type"
msgstr "付款類別"

#: app/models/payment.rb:-
msgid "Payment|Ip"
msgstr ""

#: app/models/payment.rb:18
msgid "must be positive"
msgstr "必須為正數"

#: app/models/payment.rb:657 app/models/paypal_controller_actions.rb:59
#: app/models/paypal_controller_actions.rb:95
msgid "Your payment is being processed. Please check again in a few seconds."
msgstr "你的付款正在處理中。請於數秒後復查。"

#: app/models/payment.rb:663
msgid ""
"Sorry, we are unable to complete your payment at this time. The payment "
"service may be down or another error may have occurred. Please wait a moment "
"and try again."
msgstr "很抱歉，我們暫時無法完成你的付款。支付服務可能失效或發生了其他錯誤。請稍等片刻，然後再試一次。"

#: app/models/payment.rb:685
#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:1
#: app/views/profiles/edit.html.erb:53
msgid "Online Payments"
msgstr "網上付款"

#: app/models/cyber_source_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by CyberSource"
msgstr ""

#: app/models/cyber_source_gateway.rb:44
msgid "Process payment through CyberSource"
msgstr ""

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "bookkeeping contract"
msgstr "簿記合約"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Bookkeeping client"
msgstr "簿記客戶"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Bookkeeper"
msgstr "記帳員"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/bookkeeping_contract.rb:-
msgid "BookkeepingContract|Invitation"
msgstr "邀請函"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "user gateway"
msgstr "用戶網關"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "beanstreamusergateway"
msgstr "beanstream用戶網關"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "BeanStreamUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "cybersourceusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Type"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|User"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Gateway name"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Merchant"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Merchant key"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Login"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Password"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Email"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Active"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "CyberSourceUserGateway|Currency"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "paypalusergateway"
msgstr "Paypal用戶網關"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "UserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "authorizenetusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Type"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|User"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Gateway name"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Merchant"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Merchant key"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Login"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Password"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Email"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Active"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "AuthorizeNetUserGateway|Currency"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "paypalexpressusergateway"
msgstr "paypalexpress用戶網關"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "PaypalExpressUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "exactusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "ExactUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "beanstreamdirectdepositusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Type"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|User"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Login"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Password"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Email"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Active"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamDirectDepositUserGateway|Currency"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "monerisusergateway"
msgstr ""

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "MonerisUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "beanstreaminteracusergateway"
msgstr "beanstream用戶網關"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
#, fuzzy
msgid "BeanStreamInteracUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "sagesbsusergateway"
msgstr "sagesbs用戶網關"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageSbsUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "sagevcheckusergateway"
msgstr "sagevcheck用戶網關"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Gateway name"
msgstr "網關名稱"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Merchant"
msgstr "商戶"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Merchant key"
msgstr "商戶密鑰"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Login"
msgstr "登入"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Email"
msgstr "電郵"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Active"
msgstr "有效"

#: app/models/user_gateway.rb:-
msgid "SageVcheckUserGateway|Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:55
msgid ""
"We were unable to retrieve your payment details from the PayPal gateway. "
"Please try to complete your payment later."
msgstr "我們無法從PayPal網關檢索你的付款細節。請稍後再嘗試完成付款。"

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:90
msgid ""
"An error occurred and we were unable to complete your payment at this time."
msgstr "發生錯誤, 我們暫時無法完成你的付款。"

#: app/models/paypal_controller_actions.rb:127
msgid "The payment has already gone through and cannot be cancelled"
msgstr "已完成之付款不能被取消"

#: app/models/currency.rb:9
msgid "AED|United Arab Emirates dirham"
msgstr "阿聯酋迪拉姆"

#: app/models/currency.rb:10
msgid "AFN|Afghan afghani"
msgstr "阿富汗阿富汗尼"

#: app/models/currency.rb:11
msgid "ALL|Albanian lek"
msgstr "阿爾巴尼亞列克"

#: app/models/currency.rb:12
msgid "AMD|Armenian dram"
msgstr "亞美尼亞德拉姆"

#: app/models/currency.rb:13
msgid "ANG|Netherlands Antillean guilder"
msgstr "荷蘭列斯荷蘭盾"

#: app/models/currency.rb:14
msgid "AOA|Angolan kwanza"
msgstr "安哥拉寬扎"

#: app/models/currency.rb:15
msgid "ARS|Argentine peso"
msgstr "阿根廷比索"

#: app/models/currency.rb:16
msgid "AUD|Australian dollar"
msgstr "澳大利亞元"

#: app/models/currency.rb:17
msgid "AWG|Aruban florin"
msgstr "阿魯巴基爾德元"

#: app/models/currency.rb:18
msgid "AZN|Azerbaijani manat"
msgstr "阿塞拜疆馬納特"

#: app/models/currency.rb:19
msgid "BAM|Bosnia and Herzegovina convertible mark"
msgstr "波斯尼亞和黑塞哥維那可兌換馬克"

#: app/models/currency.rb:20
msgid "BBD|Barbadian dollar"
msgstr "巴巴多斯美元"

#: app/models/currency.rb:21
msgid "BDT|Bangladeshi taka"
msgstr "孟加拉塔卡"

#: app/models/currency.rb:22
msgid "BGN|Bulgarian lev"
msgstr "保加利亞新列弗"

#: app/models/currency.rb:23
msgid "BHD|Bahraini dinar"
msgstr "巴林第納爾"

#: app/models/currency.rb:24
msgid "BIF|Burundian franc"
msgstr "布隆迪法郎"

#: app/models/currency.rb:25
msgid "BMD|Bermudian dollar"
msgstr "百慕大美元"

#: app/models/currency.rb:26
msgid "BND|Brunei dollar"
msgstr "文萊元"

#: app/models/currency.rb:27
msgid "BOB|Bolivian boliviano"
msgstr "玻利維亞幣"

#: app/models/currency.rb:28
msgid "BRL|Brazilian real"
msgstr "巴西雷亞爾"

#: app/models/currency.rb:29
msgid "BSD|Bahamian dollar"
msgstr "巴哈馬元"

#: app/models/currency.rb:30
msgid "BTN|Bhutanese ngultrum"
msgstr "不丹ngultrum"

#: app/models/currency.rb:31
msgid "BWP|Botswana pula"
msgstr "博茨瓦納普拉"

#: app/models/currency.rb:32
msgid "BYR|Belarusian ruble"
msgstr "白俄羅斯盧布"

#: app/models/currency.rb:33
msgid "BZD|Belize dollar"
msgstr "伯利茲元"

#: app/models/currency.rb:34
msgid "CAD|Canadian dollar"
msgstr "加拿大元"

#: app/models/currency.rb:35
msgid "CDF|Congolese franc"
msgstr "剛果法郎"

#: app/models/currency.rb:36
msgid "CHF|Swiss franc"
msgstr "瑞士法郎"

#: app/models/currency.rb:37
msgid "CLP|Chilean peso"
msgstr "智利比索"

#: app/models/currency.rb:38
msgid "CNY|Chinese renminbi"
msgstr "人民幣"

#: app/models/currency.rb:39
msgid "COP|Colombian peso"
msgstr "哥倫比亞比索"

#: app/models/currency.rb:40
msgid "CRC|Costa Rican colón"
msgstr "哥斯達黎加科朗"

#: app/models/currency.rb:41
msgid "CUC|Cuban convertible peso"
msgstr "古巴可兌換比索"

#: app/models/currency.rb:42
msgid "CUP|Cuban peso"
msgstr "古巴比索"

#: app/models/currency.rb:43
msgid "CVE|Cape Verdean escudo"
msgstr "佛得角埃斯庫多"

#: app/models/currency.rb:44
msgid "CZK|Czech koruna"
msgstr "捷克克朗"

#: app/models/currency.rb:45
msgid "DJF|Djiboutian franc"
msgstr "吉布提法郎"

#: app/models/currency.rb:46
msgid "DKK|Danish krone"
msgstr "丹麥克朗"

#: app/models/currency.rb:47
msgid "DOP|Dominican peso"
msgstr "多米尼加比索"

#: app/models/currency.rb:48
msgid "DZD|Algerian dinar"
msgstr "阿爾及利亞第納爾"

#: app/models/currency.rb:49
msgid "EEK|Estonian kroon"
msgstr "愛沙尼亞克朗"

#: app/models/currency.rb:50
msgid "EGP|Egyptian pound"
msgstr "埃及鎊"

#: app/models/currency.rb:51
msgid "ERN|Eritrean nakfa"
msgstr "厄立特里亞納克法"

#: app/models/currency.rb:52
msgid "ETB|Ethiopian birr"
msgstr "埃塞俄比亞比爾"

#: app/models/currency.rb:53
msgid "EUR|Euro"
msgstr "歐元"

#: app/models/currency.rb:54
msgid "FJD|Fijian dollar"
msgstr "斐濟美元"

#: app/models/currency.rb:55
msgid "FKP|Falkland Islands pound"
msgstr "福克蘭鎊"

#: app/models/currency.rb:56
msgid "GBP|UK pound sterling"
msgstr "英國英鎊"

#: app/models/currency.rb:57
msgid "GEL|Georgian lari"
msgstr "喬治亞拉瑞"

#: app/models/currency.rb:58
msgid "GHS|Ghanaian cedi"
msgstr "加納塞地"

#: app/models/currency.rb:59
msgid "GIP|Gibraltar pound"
msgstr "直布羅陀鎊"

#: app/models/currency.rb:60
msgid "GMB|Gambian dalasi"
msgstr "岡比亞達拉西"

#: app/models/currency.rb:61
msgid "GNF|Guinean franc"
msgstr "幾內亞法郎"

#: app/models/currency.rb:62
msgid "GTQ|Guatemalan quetzal"
msgstr "危地馬拉格查爾"

#: app/models/currency.rb:63
msgid "GYD|Guyanese dollar"
msgstr "圭亞那美元"

#: app/models/currency.rb:64
msgid "HKD|Hong Kong dollar"
msgstr "港元"

#: app/models/currency.rb:65
msgid "HNL|Honduran lempira"
msgstr "洪都拉斯倫皮拉"

#: app/models/currency.rb:66
msgid "HRK|Croatian kuna"
msgstr "克羅地亞庫納"

#: app/models/currency.rb:67
msgid "HTG|Haitian gourde"
msgstr "海地古德"

#: app/models/currency.rb:68
msgid "HUF|Hungarian forint"
msgstr "匈牙利福林"

#: app/models/currency.rb:69
msgid "IDR|Indonesian rupiah"
msgstr "印度尼西亞盾"

#: app/models/currency.rb:70
msgid "ILS|New Israeli Sheqel"
msgstr "以色列新謝克爾"

#: app/models/currency.rb:71
msgid "INR|Indian rupee"
msgstr "印度盧比"

#: app/models/currency.rb:72
msgid "IQD|Iraqi dinar"
msgstr "伊拉克第納爾"

#: app/models/currency.rb:73
msgid "IRR|Iranian rial"
msgstr "伊朗里亞爾"

#: app/models/currency.rb:74
msgid "ISK|Icelandic króna"
msgstr "冰島克朗"

#: app/models/currency.rb:75
msgid "JMD|Jamaican dollar"
msgstr "牙買加元"

#: app/models/currency.rb:76
msgid "JOD|Jordanian dinar"
msgstr "約旦第納爾"

#: app/models/currency.rb:77
msgid "JPY|Japanese yen"
msgstr "日元"

#: app/models/currency.rb:78
msgid "KES|Kenyan shilling"
msgstr "肯尼亞先令"

#: app/models/currency.rb:79
msgid "KGS|Kyrgyzstani som"
msgstr "吉爾吉斯斯坦索姆"

#: app/models/currency.rb:80
msgid "KHR|Cambodian riel"
msgstr "柬埔寨瑞爾"

#: app/models/currency.rb:81
msgid "KMF|Comorian franc"
msgstr "科摩羅法郎"

#: app/models/currency.rb:82
msgid "KPW|North Korean won"
msgstr "朝鮮圓"

#: app/models/currency.rb:83
msgid "KRW|South Korean won"
msgstr "韓圓"

#: app/models/currency.rb:84
msgid "KWD|Kuwaiti dinar"
msgstr "科威特第納爾"

#: app/models/currency.rb:85
msgid "KYD|Cayman Islands dollar"
msgstr "開曼元"

#: app/models/currency.rb:86
msgid "KZT|Kazakhstani tenge"
msgstr "哈薩克斯坦堅戈"

#: app/models/currency.rb:87
msgid "LAK|Lao kip"
msgstr "老撾硤"

#: app/models/currency.rb:88
msgid "LBP|Lebanese pound"
msgstr "黎巴嫩鎊"

#: app/models/currency.rb:89
msgid "LKR|Sri Lankan rupee"
msgstr "斯里蘭卡盧比"

#: app/models/currency.rb:90
msgid "LRD|Liberian dollar"
msgstr "利比亞元"

#: app/models/currency.rb:91
msgid "LSL|Lesotho loti"
msgstr "萊索托洛蒂"

#: app/models/currency.rb:92
msgid "LTL|Lithuanian litas"
msgstr "立陶宛立特"

#: app/models/currency.rb:93
msgid "LVL|Latvian lats"
msgstr "拉脫維亞拉特"

#: app/models/currency.rb:94
msgid "LYD|Libyan dinar"
msgstr "利比亞第納爾"

#: app/models/currency.rb:95
msgid "MAD|Moroccan dirham"
msgstr "摩洛哥迪拉姆"

#: app/models/currency.rb:96
msgid "MDL|Moldovan leu"
msgstr "摩爾多瓦列伊"

#: app/models/currency.rb:97
msgid "MGA|Malagasy ariary"
msgstr "馬達加斯加ariary"

#: app/models/currency.rb:98
msgid "MKD|Macedonian denar"
msgstr "馬其頓戴代納爾"

#: app/models/currency.rb:99
msgid "MMK|Myanma kyat"
msgstr "緬甸緬元"

#: app/models/currency.rb:100
msgid "MNT|Mongolian tögrög"
msgstr "蒙古tögrög"

#: app/models/currency.rb:101
msgid "MOP|Macanese pataca"
msgstr "澳葡澳門元"

#: app/models/currency.rb:102
msgid "MRO|Mauritanian ouguiya"
msgstr "毛里塔尼亞ouguiya"

#: app/models/currency.rb:103
msgid "MUR|Mauritian rupee"
msgstr "毛里求斯盧比"

#: app/models/currency.rb:104
msgid "MVR|Maldivian rufiyaa"
msgstr "馬爾代夫羅非亞"

#: app/models/currency.rb:105
msgid "MWK|Malawian kwacha"
msgstr "馬拉維克瓦查"

#: app/models/currency.rb:106
msgid "MXN|Mexican peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: app/models/currency.rb:107
msgid "MYR|Malaysian ringgit"
msgstr "馬來西亞林吉特"

#: app/models/currency.rb:108
msgid "MZN|Mozambican metical"
msgstr "莫桑比克梅蒂卡爾"

#: app/models/currency.rb:109
msgid "NAD|Namibian dollar"
msgstr "納米比亞元"

#: app/models/currency.rb:110
msgid "NGN|Nigerian naira"
msgstr "尼日利亞奈拉"

#: app/models/currency.rb:111
msgid "NIO|Nicaraguan córdoba"
msgstr "尼加拉瓜科多巴"

#: app/models/currency.rb:112
msgid "NOK|Norwegian krone"
msgstr "挪威克朗"

#: app/models/currency.rb:113
msgid "NPR|Nepalese rupee"
msgstr "尼泊爾盧比"

#: app/models/currency.rb:114
msgid "NZD|New Zealand dollar"
msgstr "新西蘭元"

#: app/models/currency.rb:115
msgid "OMR|Omani rial"
msgstr "阿曼里亞爾"

#: app/models/currency.rb:116
msgid "PAB|Panamanian balboa"
msgstr "巴拿馬巴波亞"

#: app/models/currency.rb:117
msgid "PEN|Peruvian nuevo sol"
msgstr "秘魯新索爾"

#: app/models/currency.rb:118
msgid "PGK|Papua New Guinean kina"
msgstr "巴布亞新幾內亞基那"

#: app/models/currency.rb:119
msgid "PHP|Philippine peso"
msgstr "菲律賓比索"

#: app/models/currency.rb:120
msgid "PKR|Pakistani rupee"
msgstr "巴基斯坦盧比"

#: app/models/currency.rb:121
msgid "PLN|Polish złoty"
msgstr "波蘭茲羅提"

#: app/models/currency.rb:122
msgid "PYG|Paraguayan guaraní"
msgstr "巴拉圭瓜拉尼"

#: app/models/currency.rb:123
msgid "QAR|Qatari riyal"
msgstr "卡塔爾里亞爾"

#: app/models/currency.rb:124
msgid "RON|Romanian leu"
msgstr "羅馬尼亞列伊"

#: app/models/currency.rb:125
msgid "RSD|Serbian dinar"
msgstr "塞爾維亞第納爾"

#: app/models/currency.rb:126
msgid "RUB|Russian ruble"
msgstr "俄國盧布"

#: app/models/currency.rb:127
msgid "RWF|Rwandan franc"
msgstr "盧旺達法郎"

#: app/models/currency.rb:128
msgid "SAR|Saudi riyal"
msgstr "沙特里亞爾"

#: app/models/currency.rb:129
msgid "SBD|Solomon Islands dollar"
msgstr "所羅門群島元"

#: app/models/currency.rb:130
msgid "SCR|Seychellois rupee"
msgstr "塞舌爾盧比"

#: app/models/currency.rb:131
msgid "SDG|Sudanese pound"
msgstr "蘇丹鎊"

#: app/models/currency.rb:132
msgid "SEK|Swedish krona"
msgstr "瑞典克朗"

#: app/models/currency.rb:133
msgid "SGD|Singapore dollar"
msgstr "新加坡元"

#: app/models/currency.rb:134
msgid "SHP|Saint Helena pound"
msgstr "聖赫勒拿鎊"

#: app/models/currency.rb:135
msgid "SLL|Sierra Leonean leone"
msgstr "塞拉利昂塞拉利昂"

#: app/models/currency.rb:136
msgid "SOS|Somali shilling"
msgstr "索馬里先令"

#: app/models/currency.rb:137
msgid "SRD|Surinamese dollar"
msgstr "蘇里南美元"

#: app/models/currency.rb:138
msgid "STD|São Tomé and Príncipe dobra"
msgstr "聖多美和普林西比多布拉"

#: app/models/currency.rb:139
msgid "SYP|Syrian pound"
msgstr "敘利亞鎊"

#: app/models/currency.rb:140
msgid "SZL|Swazi lilangeni"
msgstr "斯威士蘭lilangeni"

#: app/models/currency.rb:141
msgid "THB|Thai baht"
msgstr "泰銖"

#: app/models/currency.rb:142
msgid "TJS|Tajikistani somoni"
msgstr "塔吉克斯坦索莫尼"

#: app/models/currency.rb:143
msgid "TMM|Turkmenistani manat"
msgstr "土庫曼斯坦馬納特"

#: app/models/currency.rb:144
msgid "TND|Tunisian dinar"
msgstr "突尼斯第納爾"

#: app/models/currency.rb:145
msgid "TOP|Tongan paʻanga"
msgstr "湯加paanga"

#: app/models/currency.rb:146
msgid "TRY|New Turkish Lira"
msgstr "新土耳其里拉"

#: app/models/currency.rb:147
msgid "TTD|Trinidad and Tobago dollar"
msgstr "特立尼達和多巴哥元"

#: app/models/currency.rb:148
msgid "TWD|New Taiwan dollar"
msgstr "台幣"

#: app/models/currency.rb:149
msgid "TZS|Tanzanian shilling"
msgstr "坦桑尼亞先令"

#: app/models/currency.rb:150
msgid "UAH|Ukrainian hryvnia"
msgstr "烏克蘭格里夫尼亞"

#: app/models/currency.rb:151
msgid "UGX|Ugandan shilling"
msgstr "烏干達先令"

#: app/models/currency.rb:152
msgid "USD|United States dollar"
msgstr "美國美元"

#: app/models/currency.rb:153
msgid "UYU|Uruguayan peso"
msgstr "烏拉圭比索"

#: app/models/currency.rb:154
msgid "UZS|Uzbekistani som"
msgstr "烏茲別克斯坦蘇姆"

#: app/models/currency.rb:155
msgid "VEF|Venezuelan bolívar"
msgstr "委內瑞拉博利瓦"

#: app/models/currency.rb:156
msgid "VND|Vietnamese đồng"
msgstr "越南đồng"

#: app/models/currency.rb:157
msgid "VUV|Vanuatu vatu"
msgstr "瓦努阿圖瓦圖"

#: app/models/currency.rb:158
msgid "WST|Samoan tala"
msgstr "薩摩亞塔拉"

#: app/models/currency.rb:159
msgid "XAF|Central African CFA franc"
msgstr "中部非洲金融共同體法郎"

#: app/models/currency.rb:160
msgid "XCD|East Caribbean dollar"
msgstr "東加勒比元"

#: app/models/currency.rb:161
msgid "XOF|West African CFA franc"
msgstr "西非法郎"

#: app/models/currency.rb:162
msgid "XPF|CFP franc"
msgstr "太平洋法郎"

#: app/models/currency.rb:163
msgid "YER|Yemeni rial"
msgstr "也門里亞爾"

#: app/models/currency.rb:164
msgid "ZAR|South African rand"
msgstr "南非蘭特"

#: app/models/currency.rb:165
msgid "ZMK|Zambian kwacha"
msgstr "贊比亞克瓦查"

#: app/models/currency.rb:166
msgid "ZWD|Zimbabwean dollar"
msgstr "津巴布韋美元"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "api token"
msgstr "應用程序編程介面令牌"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Guid"
msgstr "全球唯一標識符"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Language"
msgstr "語言"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Mode"
msgstr "模式"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|User gateway"
msgstr "用戶網關"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|New gateway"
msgstr "新網關"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Invoice"
msgstr "發票"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Delivery"
msgstr "派送"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Password"
msgstr "密碼"

#: app/models/api_token.rb:-
msgid "ApiToken|Simply username"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "sage user"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Encrypted password"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Username"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Email"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Legacy salt"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Legacy password"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Encryption salt"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Source"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
#, fuzzy
msgid "SageUser|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/sage_user.rb:-
#, fuzzy
msgid "SageUser|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Profile"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Orig service url"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|First name"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Last name"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Portal app"
msgstr ""

#: app/models/sage_user.rb:-
msgid "SageUser|Theme"
msgstr ""

#: app/models/sage_sbs_gateway.rb:40
msgid "Sage Card Services by Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage Payment Solutions 的 Sage Card Services"

#: app/models/sage_sbs_gateway.rb:44
msgid ""
"<a href='http://www.sagespark.com/tools_services/merchant_services/"
"payment_solutions/merchant_accounts_and_processing_services' "
"target='_blank'>Click here</a> for more information."
msgstr ""
"<a href='http://www.sagespark.com/tools_services/merchant_services/payment_s"
"olutions/merchant_accounts_and_processing_services' target='_blank'>點擊這裡</a> "
"查看更多的資料."

#: app/models/bounce_mailer.rb:6
msgid "Bounced Mail"
msgstr "退回郵件"

#: app/models/authorize_net_gateway.rb:42
msgid "Merchant service by Authorize.Net"
msgstr ""

#: app/models/authorize_net_gateway.rb:46
msgid ""
"<a href='/authorize_net_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "pay application"
msgstr "支付應用程式"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Payment"
msgstr "付款"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Invoice"
msgstr "發票"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Created by"
msgstr "創建人"

#: app/models/pay_application.rb:-
msgid "PayApplication|Amount"
msgstr "金額"

#: app/models/exact_gateway.rb:40
msgid "Merchant service by E-xact"
msgstr ""

#: app/models/exact_gateway.rb:44
msgid "<a href='/exact_help.html' target='new'>learn more & sign up</a>"
msgstr ""

#: app/models/customer.rb:18
msgid " - Customer name is required."
msgstr " - 客戶名稱是必需的。"

#: app/models/customer.rb:21
msgid " - Address 1 maximum length is 255 characters."
msgstr " - 地址1最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:22
msgid " - Address 2 maximum length is 255 characters."
msgstr " - 地址2最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:23
msgid " - City maximum length is 255 characters."
msgstr " - 城市最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:24
msgid " - Province/State maximum length is 255 characters."
msgstr " - 省/州最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:25
msgid " - Postal Code/Zip maximum length is 255 characters."
msgstr " - 郵編最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:26
msgid " - Country maximum length is 255 characters."
msgstr "- 國家最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:27
msgid " - Website maximum length is 255 characters."
msgstr "- 網站最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:28
msgid " - Phone maximum length is 255 characters."
msgstr "- 電話最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:29
msgid " - Fax maximum length is 255 characters."
msgstr "- 傳真最大長度是255個字符。"

#: app/models/customer.rb:54
msgid "Customer name already exists"
msgstr "客戶名稱已存在"

#: app/models/social_security_number.rb:-
msgid "social security number"
msgstr "社會保障號碼"

#: app/models/social_security_number.rb:-
msgid "SocialSecurityNumber|Number"
msgstr "號碼"

#: app/models/bookkeeping_invitation_mailer.rb:25
msgid "%{name} would like to share their invoice data."
msgstr "%{name} 欲分享他們的發票數據。"

#: app/models/bookkeeping_invitation_mailer.rb:26
msgid ""
"%{name} is using Billing Boss, a free online tool to create, track and "
"manage their invoices and would like to share their data with you.\n"
"\n"
"With Billing Boss you will get a bookkeeper or accountant's view of %"
"{name}'s invoice activities and won't need to worry about sending files back "
"and forth or sorting through a mountain of paper work."
msgstr ""
"%{name} 已選用了Billing Boss現欲與你分享他們的發票數據。Billing Boss是一個免費的線上工具讓你創建,追蹤與管理發票。\n"
"\n"
"用了Billing Boss你可以以記帳員或會記師的身分觀察 %{name}的發票活動, 不必再為檔案的傳送或分揀大量的文書工作而擔心。"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "delivery"
msgstr "派送"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Deliverable"
msgstr "貨件"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Deliverable type"
msgstr "貨件類別"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Recipients"
msgstr "收件人"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Body"
msgstr "主體"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Mail name"
msgstr "郵件名稱"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Created by"
msgstr "創建人"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Message"
msgstr "信息"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Mail options"
msgstr "郵件選項"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Subject"
msgstr "主題"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Error details"
msgstr "資料錯誤"

#: app/models/delivery.rb:-
msgid "Delivery|Access key"
msgstr ""

#: app/models/delivery.rb:16
msgid "must be a comma-separated list of email addresses"
msgstr ""

#: app/models/delivery.rb:219
msgid "You cannot invite yourself as a bookkeeper."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "invitation"
msgstr "邀請函"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Created by"
msgstr "創建人"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Invitee"
msgstr "受邀人"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Type"
msgstr "類別"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Status"
msgstr "狀態"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/invitation.rb:-
msgid "Invitation|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/invitation.rb:90
msgid "Invitation has been accepted."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:92
msgid "Invitation has been declined."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:94
msgid "The invitation expired or was withdrawn by the sender."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:96
msgid "This invitation has been terminated and is no longer valid."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:98
msgid "This invitation has been rescinded and is no longer valid."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:106
msgid ""
"Invitation was created by the same user who is accepting the invitation."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:112
msgid "Invitation has already been accepted."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:125
#, fuzzy
msgid "Failed to accept invitation."
msgstr "無法接受邀請"

#: app/models/invitation.rb:129
msgid "You are not the user that was invited."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:136
msgid "Invitation has already been declined."
msgstr ""

#: app/models/invitation.rb:140
msgid "Invitation cannot currently be declined."
msgstr ""

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "bounce"
msgstr "退回"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|User"
msgstr "用戶"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Body"
msgstr "主體"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/models/bounce.rb:-
msgid "Bounce|Delivery"
msgstr "派送"

#: app/models/bean_stream_gateway.rb:45
msgid "Merchant service by Beanstream"
msgstr "由Beanstream提供的商戶服務"

#: app/models/profile.rb:-
msgid "profile"
msgstr "個人檔案"

#: app/models/profile.rb:288
msgid "Please select an answer for \"How did you hear about Billing Boss?\""
msgstr "請選擇答案 “你從哪裡得知有關Billing Boss?”"

#: app/models/profile.rb:292
msgid "Please fill out all address information"
msgstr "請填寫聯絡資料"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "biller"
msgstr "發票人"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "Biller|Created at"
msgstr "創建於"

#: app/models/biller.rb:-
msgid "Biller|Updated at"
msgstr "更新於"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:6 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:5
#, fuzzy
msgid "created"
msgstr "已創建"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:8 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:7
#, fuzzy
msgid "sent"
msgstr "發送"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:10 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:9
msgid "withdrawn"
msgstr ""

#: app/helpers/invitations_helper.rb:12 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:11
#, fuzzy
msgid "declined"
msgstr "拒絕"

#: app/helpers/invitations_helper.rb:14 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:13
msgid "accepted"
msgstr ""

#: app/helpers/invitations_helper.rb:16 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:15
msgid "confirmed"
msgstr ""

#: app/helpers/invitations_helper.rb:18 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:17
msgid "rescinded"
msgstr ""

#: app/helpers/invitations_helper.rb:20 app/helpers/bookkeepers_helper.rb:19
msgid "terminated"
msgstr ""

#: app/helpers/reports_helper.rb:6
msgid "Showing reports "
msgstr "顯示報告"

#: app/helpers/reports_helper.rb:8
msgid " for "
msgstr " 為 "

#: app/helpers/reports_helper.rb:22
msgid " from "
msgstr " 由 "

#: app/helpers/reports_helper.rb:25
msgid " until "
msgstr " 至 "

#: app/helpers/reports_helper.rb:35 app/views/reports/index.html.erb:37
msgid "Invoice Report"
msgstr "發票報告"

#: app/helpers/reports_helper.rb:47 app/views/reports/index.html.erb:41
msgid "Payment Report"
msgstr "付款報告"

#: app/helpers/feedback_helper.rb:6
#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:26
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/helpers/feedback_helper.rb:8
#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:28
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/helpers/localization_helper.rb:7
msgid "iso_639-1 af|Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:8
msgid "iso_639-1 ar|Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:9
msgid "iso_639-1 bn|Bengali"
msgstr "孟加拉語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:10
msgid "iso_639-1 cs|Czech"
msgstr "捷克語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:11
msgid "iso_639-1 da|Danish"
msgstr "丹麥語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:12
msgid "iso_639-1 de|German"
msgstr "德語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:13
msgid "iso_639-1 el|Greek"
msgstr "希臘語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:14
msgid "iso_639-1 en|English"
msgstr "英語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:15
msgid "iso_639-1 es|Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:16
msgid "iso_639-1 fi|Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:17
msgid "iso_639-1 fr|French"
msgstr "法語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:18
msgid "iso_639-1 gu|Gujarati"
msgstr "古吉拉特文"

#: app/helpers/localization_helper.rb:19
msgid "iso_639-1 he|Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:20
msgid "iso_639-1 hi|Hindi"
msgstr "北印度語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:21
msgid "iso_639-1 it|Italian"
msgstr "意大利語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:22
msgid "iso_639-1 ja|Japanese"
msgstr "日語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:23
msgid "iso_639-1 jv|Javanese"
msgstr "爪哇語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:24
msgid "iso_639-1 ko|Korean"
msgstr "韓語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:25
msgid "iso_639-1 mr|Marathi"
msgstr "馬拉地語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:26
msgid "iso_639-1 ms|Malay"
msgstr "馬來語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:27
msgid "iso_639-1 nl|Dutch"
msgstr "荷蘭"

#: app/helpers/localization_helper.rb:28
msgid "iso_639-1 pa_PK|Punjabi (Pakistan)"
msgstr "旁遮普語 (巴基斯坦)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:29
msgid "iso_639-1 pa_IN|Punjabi (India)"
msgstr "旁遮普語 (印度)"

#: app/helpers/localization_helper.rb:30
msgid "iso_639-1 pl|Polish"
msgstr "波蘭語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:31
msgid "iso_639-1 pt|Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:32
msgid "iso_639-1 pt_BR|Portuguese (Brazil)"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: app/helpers/localization_helper.rb:33
msgid "iso_639-1 ru|Russian"
msgstr "俄語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:34
msgid "iso_639-1 sd|Sindhi"
msgstr "信德語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:35
msgid "iso_639-1 sv|Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:36
msgid "iso_639-1 ta|Tamil"
msgstr "泰米爾語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:37
msgid "iso_639-1 te|Telugu"
msgstr "泰盧固語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:38
msgid "iso_639-1 tr|Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:39
msgid "iso_639-1 ur|Urdu"
msgstr "烏爾都語"

#: app/helpers/localization_helper.rb:40
msgid "iso_639-1 zh_CN|Chinese (China)"
msgstr "中文"

#: app/helpers/localization_helper.rb:41
msgid "iso_639-1 zh_HK|Chinese (Hong Kong)"
msgstr "粵語 香港"

#: app/helpers/localization_helper.rb:42
msgid "iso_639-1 zh_TW|Chinese (Taiwan)"
msgstr "國語 台灣"

#: app/helpers/localization_helper.rb:66 app/helpers/localization_helper.rb:81
msgid "Unknown language"
msgstr "未知語言"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:8
msgid "Disable access"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:8
msgid "Enable access"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:23
msgid "Sent by email to %{recipients}"
msgstr "以電郵發送到 %{recipients}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:25
msgid "Viewed online by %{ip}"
msgstr "%{ip}在線瀏覽"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:27
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:29
msgid "Created"
msgstr "已創建"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:31
msgid "Emailed invoice bounced"
msgstr "通過電郵發送的發票被退回"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:33
msgid "Payment applied"
msgstr "付款紀錄已啟用"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:35
msgid "Payment edited"
msgstr "付款紀錄已修改"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:37
msgid "Payment deleted"
msgstr "付款紀錄已刪除"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:39
msgid "Forwarded to sender"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:41
msgid "unknown activity"
msgstr "不祥活動"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:78 app/views/deliveries/new.html.erb:16
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:8
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:89
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:31
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:8
#: app/views/feedback/_form.html.erb:19
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:73
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:78
msgid "Re-send"
msgstr "重新發送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:131 app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:11
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:110
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:170
#: app/views/invoices/_form.html.erb:26
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:164
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:81
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:102
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:120
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:160
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:133 app/views/invoices/_form.html.erb:220
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:171
msgid "Discount:"
msgstr "折扣"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:142 app/helpers/invoices_helper.rb:150
msgid "Can't"
msgstr "不能夠"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:166
msgid ""
"Are you sure you want to delete this invoice? Doing so will permanently "
"erase all recorded payments for this invoice as well!"
msgstr "你確定要刪除此發票嗎? 這樣做將會永久刪除所有支付此發票的記錄!"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:168 app/helpers/invoices_helper.rb:301
msgid "Are you sure you want to delete this invoice?"
msgstr "你確定要刪除此發票嗎?"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:192
msgid "Please add or select a customer."
msgstr "請增加或選擇一個客戶。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:204
msgid "Calculating... %{img}"
msgstr "計算中... %{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:209
msgid "Loading... %{img}"
msgstr "載入中 ...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:214
msgid "Processing... %{img}"
msgstr "處理中 ...%{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:219
msgid "Updating... %{img}"
msgstr "更新進行中... %{img}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:247
msgid "Professional 1"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:248
msgid "Professional 2"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:249
msgid "Service"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:250
msgid "Bold Orange"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:251
msgid "Clean Blue"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:252
msgid "Power Red"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:289
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:52
msgid "Invoice:"
msgstr "發票:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:289
msgid "Quote:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:290
#: app/controllers/invoices_controller.rb:156
msgid "Invoice %{num}"
msgstr "發票 %{num}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:290
#, fuzzy
msgid "Quote %{num}"
msgstr "逾期 (%{num})"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:291
#, fuzzy
msgid "Invoice %{num}:"
msgstr "發票 %{num}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:291
#, fuzzy
msgid "Quote %{num}:"
msgstr "逾期 (%{num})"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:292
#, fuzzy
msgid "Edit Invoice"
msgstr "已付發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:292
msgid "Edit Quote:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:293
#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:15
msgid "It has no customer. Please edit the invoice and add a customer."
msgstr "沒有客戶資料。請修改發票並加入一位客戶。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:293
#, fuzzy
msgid "It has no customer. Please edit the quote and add a customer."
msgstr "沒有客戶資料。請修改發票並加入一位客戶。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:294
#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:18
msgid ""
"It has no line items. Please edit the invoice and add one or more line items."
msgstr "沒有項目. 請修改發票並加入一項或多項。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:294
#, fuzzy
msgid ""
"It has no line items. Please edit the quote and add one or more line items."
msgstr "沒有項目. 請修改發票並加入一項或多項。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:295
msgid "Invoices without a customer cannot be sent."
msgstr "沒有客戶名稱的發票不能發送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:295
#, fuzzy
msgid "Quotes without a customer cannot be sent."
msgstr "沒有客戶名稱的發票不能發送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:296
msgid "Amount Due:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:296 app/helpers/invoices_helper.rb:297
msgid "Total Amount:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:297
#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:31
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:25
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:146
msgid "Amount Owing:"
msgstr "欠款:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:298
msgid "Preview Invoice"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:298
msgid "Preview Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:299
#, fuzzy
msgid "Delete this Invoice"
msgstr "刪除此發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:299
#, fuzzy
msgid "Delete this Quote"
msgstr "刪除此客戶"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:300
msgid "Editing invoice"
msgstr "编辑發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:300
msgid "Editing quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:301
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this quote?"
msgstr "你確定要刪除此客戶嗎?"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:302 app/helpers/invoices_helper.rb:303
msgid "Invoice has no customer"
msgstr "此發票沒有客戶"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:302 app/helpers/invoices_helper.rb:303
#, fuzzy
msgid "Quote has no customer"
msgstr "此發票沒有客戶"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:304
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:39
msgid "Edit this invoice"
msgstr "編輯此發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:304
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:16
msgid "Edit this quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:305 app/views/customers/index.html.erb:13
#: app/views/invoices/index.html.erb:3
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:11
msgid "New Invoice"
msgstr "新的發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:305
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:11
msgid "New Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:306
#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:9
msgid "Invoice number:"
msgstr "發票號碼:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:306
msgid "Quote number:"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:307
msgid "Invoice number already taken"
msgstr "發票號碼已被使用."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:307
#, fuzzy
msgid "Quote number already taken"
msgstr "發票號碼已被使用."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:308
msgid ""
"<p>Wanted invoice number <b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%"
"{wanted}</span></b> has already been taken.<br/>Closest available invoice "
"number: <b><span id='available_auto' value='%{available}'>%{available}</"
"span></b><br/>Use this number instead?</p>"
msgstr ""
"<p>你想要的發票號碼<b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%{wanted}</span></b> "
"已經被使用。<br/>最接近的發票號碼為: <b><span id='available_auto' "
"value='%{available}'>%{available}</span></b><br/>用這號碼取代嗎?</p>"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:308
#, fuzzy
msgid ""
"<p>Wanted quote number <b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%{wanted}"
"</span></b> has already been taken.<br/>Closest available quote number: "
"<b><span id='available_auto' value='%{available}'>%{available}</span></b><br/"
">Use this number instead?</p>"
msgstr ""
"<p>你想要的發票號碼<b><span id='wanted_auto' value='%{wanted}'>%{wanted}</span></b> "
"已經被使用。<br/>最接近的發票號碼為: <b><span id='available_auto' "
"value='%{available}'>%{available}</span></b><br/>用這號碼取代嗎?</p>"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:309
msgid "This invoice cannot be sent because:"
msgstr "此發票不能發送因為:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:309
#, fuzzy
msgid "This quote cannot be sent because:"
msgstr "此發票不能發送因為:"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:310
msgid ""
"Invoices must have at least one line item with positive price and quantity "
"before they can be sent."
msgstr "發票必須有至少一項的價錢和數量是正數才可以被發送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:310
#, fuzzy
msgid ""
"Quotes must have at least one line item with positive price and quantity "
"before they can be sent."
msgstr "發票必須有至少一項的價錢和數量是正數才可以被發送。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:311
msgid "Save Invoice"
msgstr "儲存發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:311
msgid "Save Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:312
msgid "Send Invoice"
msgstr "發送發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:312
msgid "Send Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/invoices_helper.rb:313
msgid "This email and invoice will be sent in the following language"
msgstr "此電郵與發票將以以下語言發送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:313
#, fuzzy
msgid "This email and quote will be sent in the following language"
msgstr "此電郵與發票將以以下語言發送"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:314
msgid "Attach a copy of the invoice as Adobe PDF document"
msgstr "附上Adobe PDF文件格式的發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:314
#, fuzzy
msgid "Attach a copy of the quote as Adobe PDF document"
msgstr "附上Adobe PDF文件格式的發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:315
msgid "Invoice was successfully created."
msgstr "發票已成功創建。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:315
#, fuzzy
msgid "Quote was successfully created."
msgstr "客戶已成功創建。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:316
msgid "Invoice was successfully updated."
msgstr "發票已成功更新。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:316
#, fuzzy
msgid "Quote was successfully updated."
msgstr "客戶已成功更新。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:317
msgid ""
"This invoice was sent using Billing Boss – an online invoice and payment "
"tool that allows small businesses to create, send and track the status of "
"invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
"information, please visit www.billingboss.com."
msgstr ""
"這張發票是用Billing Boss發出 - 與Simply Accounting來自同一小組的網上發票和支付工具, "
"讓小企業創建發送與跟踪發票。欲了解更多, 請瀏覽 www.billingboss.com."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:317
#, fuzzy
msgid ""
"This quote was sent using Billing Boss – an online invoice and payment tool "
"that allows small businesses to create, send and track the status of "
"invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
"information, please visit www.billingboss.com."
msgstr ""
"這張發票是用Billing Boss發出 - 與Simply Accounting來自同一小組的網上發票和支付工具, "
"讓小企業創建發送與跟踪發票。欲了解更多, 請瀏覽 www.billingboss.com."

#: app/helpers/invoices_helper.rb:318
msgid "Here is the invoice from %{name}."
msgstr "這是%{name}來的發票。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:318
#, fuzzy
msgid "Here is the quote from %{name}."
msgstr "這是%{name}來的發票。"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:319
msgid "New invoice from %{sender}"
msgstr "%{sender} 新出的發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:319
#, fuzzy
msgid "New quote from %{sender}"
msgstr "%{sender} 新出的發票"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:320
msgid "To view this invoice online, please go to %{link}"
msgstr "要在線上查看此發票，請到%{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:320
#, fuzzy
msgid "To view this quote online, please go to %{link}"
msgstr "要在線上查看此發票，請到%{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:321
msgid "To view or pay this invoice online, please go to %{link}"
msgstr "要在線上查看或支付此發票，請到%{link}"

#: app/helpers/invoices_helper.rb:321
#, fuzzy
msgid "To view or pay this quote online, please go to %{link}"
msgstr "要在線上查看或支付此發票，請到%{link}"

#: app/helpers/application_helper.rb:69 app/views/customers/edit.html.erb:12
msgid "Create New Invoice"
msgstr "創建新的發票"

#: app/helpers/application_helper.rb:74
msgid "Create New Quote"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:78 app/helpers/application_helper.rb:85
#: app/helpers/application_helper.rb:92 app/helpers/application_helper.rb:128
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: app/helpers/application_helper.rb:97
#, fuzzy
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: app/helpers/application_helper.rb:103
msgid "Return to my data"
msgstr "回到我的數據"

#: app/helpers/application_helper.rb:116
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:30
#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:27
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: app/helpers/application_helper.rb:136
msgid "Logged in as %{user} (%{logout_link})"
msgstr "登入為 %{user} (%{logout_link})"

#: app/helpers/application_helper.rb:146
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:12
#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:18
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: app/helpers/application_helper.rb:161
msgid ": "
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:385
msgid "View sample e-mail"
msgstr "檢視電子郵件樣本"

#: app/helpers/application_helper.rb:390
msgid "Send your clients an email to tell them about Billing Boss."
msgstr "給你的客戶發送電郵, 告訴他們關於 Billing Boss。"

#: app/helpers/application_helper.rb:394
msgid ""
"Don't worry, your customers' e-mail addresses will only be used to tell them "
"about Billing Boss and not for any other purpose."
msgstr "不用擔心, 你給你的客戶發的電郵只會用來告訴他們有關Billing Boss, 而不會用來達到任何其他目的。"

#: app/helpers/application_helper.rb:400
msgid "Send your friends an email to tell them about Billing Boss."
msgstr "給你的朋友發送電郵, 告訴他們關於 Billing Boss。"

#: app/helpers/application_helper.rb:404
msgid ""
"Don't worry, your friends' e-mail addresses will only be used to tell them "
"about Billing Boss and not for any other purpose."
msgstr "不用擔心, 你給你的朋友發的電郵只會用來告訴他們有關Billing Boss, 而不會用來達到任何其他目的。"

#: app/helpers/application_helper.rb:419
msgid "Overview"
msgstr "概覽"

#: app/helpers/application_helper.rb:426 app/helpers/application_helper.rb:435
#: app/views/reports/index.html.erb:27
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: app/helpers/application_helper.rb:433
msgid "Invoices & Quotes"
msgstr ""

#: app/helpers/application_helper.rb:434
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:44
#: app/views/customers/index.html.erb:9
#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:7
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:8
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:10
msgid "Customers"
msgstr "客戶"

#: app/helpers/application_helper.rb:436
msgid "Share Data"
msgstr "數據分享"

#: app/helpers/application_helper.rb:437
#: app/views/home/mobile/index.html.erb:47
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:13
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:8
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: app/helpers/application_helper.rb:459
msgid "My Admin View"
msgstr "我的管理檢視"

#: app/helpers/application_helper.rb:460
msgid "Switch to My Admin View"
msgstr "切換到我的管理檢視"

#: app/helpers/application_helper.rb:464
msgid "My Billing View"
msgstr "我的發票檢視"

#: app/helpers/application_helper.rb:465
msgid "Switch to My Billing View"
msgstr "切換到我的發票檢視"

#: app/helpers/application_helper.rb:469
msgid "My Clients View"
msgstr "我的顧客檢視"

#: app/helpers/application_helper.rb:470
msgid "Switch to My Clients View"
msgstr "切換到我的顧客檢視"

#: app/helpers/application_helper.rb:689
msgid "%{num} errors prohibited this %{rec_name} from being saved"
msgstr "%{num} 錯誤禁止這 %{rec_name}被保存"

#: app/helpers/application_helper.rb:691
msgid "%{num} error prohibited this %{rec_name} from being saved"
msgstr "%{num} 錯誤禁止這 %{rec_name}被保存"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:25
msgid "Please select one"
msgstr "請選擇一項"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:26
msgid "Accountant / Bookkeeper"
msgstr "會計師 / 記帳員"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:27
msgid "Banks"
msgstr "銀行"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:28
msgid "Business expert blog"
msgstr "商業專家網誌"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:29
msgid "Educational Institutions"
msgstr "教育機構"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:30
msgid "Friend / colleague"
msgstr "朋友/同事"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:31
msgid "Newspaper"
msgstr "報紙"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:32
msgid "Online Magazine"
msgstr "網上雜誌"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:33
msgid "Print Magazine"
msgstr "雜誌"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:34
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:35
msgid "Small business website"
msgstr "小型企業網站"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:36
msgid "Social Network (Facebook, Twitter, LinkedIn, etc)"
msgstr "社會網絡（Facebook, Twitter, LinkedIn, 等）"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:37
msgid "Small Business / Industry Associations"
msgstr "小型企業/行業協會"

#: app/helpers/profiles_helper.rb:38
msgid "Other (please specify)"
msgstr "其他（請註明）"

#: app/helpers/payments_helper.rb:24
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Alabama"
msgstr "阿拉巴马州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Alaska"
msgstr "阿拉斯加州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:26
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Arizona"
msgstr "亞利桑那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:27
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Arkansas"
msgstr "阿肯色州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:28
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "California"
msgstr "加利福尼亞州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:29
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Colorado"
msgstr "科羅拉多州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:30
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Connecticut"
msgstr "康涅狄格州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:31
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Delaware"
msgstr "特拉華州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:32
msgid "District of Columbia"
msgstr "哥倫比亞特區"

#: app/helpers/payments_helper.rb:33
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Florida"
msgstr "佛羅里達州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:34 lib/country_select_options_override.rb:93
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Georgia"
msgstr "佐治亞州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:35
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Hawaii"
msgstr "夏威夷州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:36
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Idaho"
msgstr "愛達荷州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:37
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Illinois"
msgstr "伊利諾伊州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:38
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Indiana"
msgstr "印地安那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:39
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Iowa"
msgstr "艾奧瓦州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:40
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Kansas"
msgstr "堪薩斯州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:41
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Kentucky"
msgstr "肯塔基州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:42
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Louisiana"
msgstr "路易斯安那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:43
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Maine"
msgstr "緬因州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:44
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Maryland"
msgstr "馬里蘭州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:45
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Massachusetts"
msgstr "馬薩諸塞州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:46
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Michigan"
msgstr "密歇根州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:47
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Minnesota"
msgstr "明尼蘇達州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:48
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Mississippi"
msgstr "密西西比州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:49
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Missouri"
msgstr "密蘇里州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:50
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Montana"
msgstr "蒙大拿州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:51
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Nebraska"
msgstr "內布拉斯加州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:52
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Nevada"
msgstr "內華達州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:53
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Hampshire"
msgstr "新罕布什爾州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:54
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Jersey"
msgstr "新澤西州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:55
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New Mexico"
msgstr "新墨西哥州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:56
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "New York"
msgstr "紐約州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:57
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "North Carolina"
msgstr "北卡羅來納州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:58
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "North Dakota"
msgstr "北達科他州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:59
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Ohio"
msgstr "俄亥俄州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:60
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Oklahoma"
msgstr "奧克拉荷馬州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:61
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Oregon"
msgstr "俄勒岡州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:62
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Pennsylvania"
msgstr "賓夕法尼亞州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:63
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Rhode Island"
msgstr "羅得島州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:64
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "South Carolina"
msgstr "南卡羅萊那州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:65
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "South Dakota"
msgstr "南達科他州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:66
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Tennessee"
msgstr "田納西州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:67
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Texas"
msgstr "得克薩斯州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:68
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Utah"
msgstr "猶他州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:69
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Vermont"
msgstr "佛蒙特州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:70
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Virginia"
msgstr "弗吉尼亞州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:71
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Washington"
msgstr "華盛頓州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:72
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "West Virginia"
msgstr "西弗吉尼亞州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:73
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Wisconsin"
msgstr "威斯康星州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:74
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Wyoming"
msgstr "懷俄明州"

#: app/helpers/payments_helper.rb:75 lib/country_select_options_override.rb:12
msgid "American Samoa"
msgstr "美屬薩摩亞"

#: app/helpers/payments_helper.rb:76
msgid "Federated States of Micronesia"
msgstr "密克羅尼西亞"

#: app/helpers/payments_helper.rb:77
#: lib/country_select_options_override.rb:101
msgid "Guam"
msgstr "關島"

#: app/helpers/payments_helper.rb:78
#: lib/country_select_options_override.rb:151
msgid "Marshall Islands"
msgstr "馬紹爾群島"

#: app/helpers/payments_helper.rb:79
#: lib/country_select_options_override.rb:182
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "北馬里亞納群島"

#: app/helpers/payments_helper.rb:80
#: lib/country_select_options_override.rb:188
msgid "Palau"
msgstr "帕勞"

#: app/helpers/payments_helper.rb:81
#: lib/country_select_options_override.rb:200
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: app/helpers/payments_helper.rb:82
msgid "Virgin Islands"
msgstr "維爾京群島"

#: app/helpers/payments_helper.rb:83
msgid "Armed Forces Americas"
msgstr "美洲武裝部隊"

#: app/helpers/payments_helper.rb:84
msgid "Armed Forces"
msgstr "武裝部隊"

#: app/helpers/payments_helper.rb:85
msgid "Armed Forces Pacific"
msgstr "太平洋武裝部隊"

#: app/helpers/payments_helper.rb:95 lib/country_select_options_override.rb:47
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: app/helpers/payments_helper.rb:95
#: lib/country_select_options_override.rb:259
msgid "United States"
msgstr "美國"

#: app/helpers/payments_helper.rb:114 app/helpers/payments_helper.rb:115
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:2
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:3
#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:3
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:3
msgid "– Select %{statelabel} –"
msgstr "– 選擇 %{statelabel} –"

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:23
msgid "Your session has already been completed."
msgstr "你的活動已經完成了。"

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:25
msgid ""
"Your session has been cancelled, please use Simply Accounting to begin a new "
"one if needed."
msgstr "你的活動已被取消, 如果需要的話請使用Simply Accounting開始一個新的活動。"

#: app/helpers/new_browsals_helper.rb:27
msgid "The requested page is not allowed during your current operation."
msgstr "你要求的網頁不能在你現在的操作模式下顯示。"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:80
msgid ""
"The server was unable to connect to the payment processor. If the problem "
"persists please wait a few minutes before trying again. The specific error "
"reported was \"%{msg}\""
msgstr ""

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:82
msgid ""
"The payment processor returned an unexpected response. If the problem "
"persists, please confirm with the merchant that their account is correctly "
"configured. The specific error reported was \"%{msg}\""
msgstr ""

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:84
msgid "An error occurred: %{msg}"
msgstr "發生錯誤: %{msg}"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:86
#: app/controllers/online_payments_controller.rb:94
msgid ""
"The selected payment option is not currently available. Please try again."
msgstr ""

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:88
msgid "The request has timed out."
msgstr "請求已超時。"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:90
#, fuzzy
msgid "An error occurred: %{name} %{msg}"
msgstr "發生錯誤: %{msg}"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:178
msgid ""
"A payment was already initiated. This can happen if you click the pay link "
"multiple times."
msgstr "付款程序已經開始。這種情況的發生可能是因為你按了支付連結多過一次。"

#: app/controllers/online_payments_controller.rb:292
msgid ""
"Sorry, we are unable to complete your payment at this time, as the payment "
"service appears to be busy or down. Please wait a moment and try again."
msgstr "很抱歉, 因為支付服務很忙碌或暫時關閉了, 我們暫時無法完成你的付款。 請稍等片刻，然後再試一次。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:15
#: app/controllers/profiles_controller.rb:71
msgid ""
"The fields marked with an asterisk (*) are required to send an invoice.  %"
"{line_break}Please complete the required fields before continuing."
msgstr "標有星號 (*)的項目需要發送發票。 %{line_break}請完成必需填寫的項目, 然後繼續。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:65
msgid ""
"Your settings were successfully updated. You can now set up optional "
"settings by following the below links, or go straight to <a href='/invoices/"
"new'>creating</a> your first invoice."
msgstr ""
"你的設定已成功更新。 你現在可以按照下面的連結或直接到 <a href='/invoices/new'>創建</a>為你的第一張發票設定可選設置。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:67
#: app/controllers/profiles_controller.rb:79
msgid "Your settings were successfully updated."
msgstr "你的設定已成功更新。"

#: app/controllers/profiles_controller.rb:76
msgid "Please enter the information for your first customer."
msgstr ""

#: app/controllers/profiles_controller.rb:105
msgid "An error occurred. Please check your settings and try again."
msgstr "發生錯誤。請檢查你的設定, 然後再試一次。"

#: app/controllers/line_items_controller.rb:57
msgid "LineItem was successfully created."
msgstr "項目已成功創建。"

#: app/controllers/line_items_controller.rb:82
msgid "LineItem was successfully updated."
msgstr "項目已成功更新。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:88
msgid "Customer was successfully created."
msgstr "客戶已成功創建。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:174
msgid "Customer was successfully updated."
msgstr "客戶已成功更新。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:311
msgid "Customer list was updated."
msgstr "客戶名單已更新。"

#: app/controllers/customers_controller.rb:313
msgid "No new customers were imported."
msgstr "沒有新客戶載入。"

#: app/controllers/reports_controller.rb:54
#: app/views/invoices/index.html.erb:33
msgid "dropdown|– All Statuses –"
msgstr "– 所有狀態 –"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:5
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:6
msgid "Invoice #"
msgstr "發票 #"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:6
#: app/views/reports/invoice.html.erb:30
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:130
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:111
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:5
#: app/views/customers/index.html.erb:44
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:76
#: app/views/contacts/index.html.erb:16 app/views/contacts/show.html.erb:27
#: app/views/invoices/index.html.erb:47
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:35
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:44
msgid "Customer"
msgstr "客戶"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
msgid "Reference #"
msgstr "參考 #"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:8
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:144
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:143
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:9
#: app/views/deliveries/index.html.erb:14 app/views/invoices/show.html.erb:93
#: app/views/invoices/show.html.erb:109
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:87
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:9
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:108
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:156
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:128
msgid "Tax 1"
msgstr "徵稅1"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:10
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:109
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:163
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:142
msgid "Tax 2"
msgstr "徵稅2"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:12
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:111
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:177
#: app/views/invoices/_form.html.erb:153
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:72
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:155
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:91
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:42
msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:13
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:39
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:112
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:184
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:22
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:124
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:85
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:124
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:95
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:93
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:172
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:114
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:65
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:75
msgid "Total"
msgstr "合計"

#: app/controllers/reports_controller.rb:73
#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:15
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:114
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:198
msgid "Owed"
msgstr "尚欠"

#: app/controllers/reports_controller.rb:77
#: app/controllers/reports_controller.rb:106
#: app/controllers/invoices_controller.rb:76
msgid "Grand totals:"
msgstr "總計："

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:124
msgid "Invoice Amount"
msgstr "發票金額"

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:130
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:193
#: app/views/reports/payment_print.html.erb:7
msgid "Payment Type"
msgstr "付款類別"

#: app/controllers/reports_controller.rb:102
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:136
msgid "Payment Amount"
msgstr "付款金額"

#: app/controllers/tabs_controller.rb:9
msgid "Please take a moment to fill in your business information."
msgstr "請花點時間填寫你的商業資料。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:65
#: app/views/customers/_import.html.erb:9
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:48
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:88
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:13
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:8
#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:12
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:9
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:9
#: app/views/deliveries/new.html.erb:16
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:102
#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:106
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:12
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:12
#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:66
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:73
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:86
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:67
msgid "Email delivery cancelled."
msgstr "電子郵件傳送已被取消。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:76
msgid "Email was successfully delivered."
msgstr "電子郵件已被發送。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:94
msgid "There was a problem delivering your email."
msgstr "電子郵件傳送出現問題。"

#: app/controllers/deliveries_controller.rb:152
msgid "%{something} doesn't exist"
msgstr "%{something} 不存在"

#: app/controllers/bookkeeping_invitations_controller.rb:34
msgid ""
"You cannot add yourself as a bookkeeper. Please %{link} first and then "
"follow the invitation link again."
msgstr "你不能將自己作為記帳員。請先%{link}然後再次按照邀請函上的連結。"

#: app/controllers/referral_controller.rb:96
msgid "The invitations have been sent out!"
msgstr "邀請函已發送出去！"

# Not too sure what "code" client has entered here. So "code" may need to be translated differently.
#: app/controllers/referral_controller.rb:105
msgid "Invalid code entered. Please try again."
msgstr "輸入的代碼無效。請再試一次。"

#: app/controllers/referral_controller.rb:111
msgid ""
"You have not invited any friends. Please fill out at least one friend's e-"
"mail."
msgstr "你還沒有邀請任何朋友。請填寫至少一位朋友的電郵。"

# Not too sure about "Invalid fields have been highlighted."
#: app/controllers/referral_controller.rb:113
msgid ""
"You must enter your name and e-mail, and a valid e-mail for each friend you "
"invite. Invalid fields have been highlighted."
msgstr "你必須輸入你的姓名和電郵, 以及每位你邀請的朋友的有效電郵。需要再次填寫的無效的項目已經強調了。"

#: app/controllers/home_controller.rb:11
msgid "Billing Boss - Online Invoicing"
msgstr "Billing Boss: 網上發票系統"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:68
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:105
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:128
msgid "Amount Owing"
msgstr "欠款"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:91
msgid "Recorded payments for this invoice:"
msgstr "此發票的支付記錄："

#: app/controllers/invoices_controller.rb:93
msgid "History:"
msgstr "歷史:"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:94
msgid "People who have access to this invoice:"
msgstr ""

#: app/controllers/invoices_controller.rb:134
msgid "Missing or incompatible invoice for this action"
msgstr "這項行動有遺失或不兼容的發票"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:432
msgid ""
"Can't record a payment on a draft invoice. %{line_break}Please send it or "
"mark it as sent first."
msgstr "草案發票無法記錄付款。%{line_break}請先發送發票或將發票標記為已發送。"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:435
msgid "This invoice has already been fully paid."
msgstr "此發票已全額支付。"

#: app/controllers/invoices_controller.rb:438
msgid "Can't record a payment without a customer."
msgstr "沒有客戶名稱不能記錄付款。"

#: app/controllers/contacts_controller.rb:27
msgid "Contact was successfully created."
msgstr "聯絡已成功創建。"

#: app/controllers/contacts_controller.rb:46
msgid "Contact was successfully updated."
msgstr "聯絡已成功更新。"

#: app/controllers/invitations_controller.rb:119
#, fuzzy
msgid ""
"You cannot invite yourself. Please %{link} first and then follow the "
"invitation link again."
msgstr "你不能將自己作為記帳員。請先%{link}然後再次按照邀請函上的連結。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:73
#: app/controllers/payments_controller.rb:125
msgid "Payment was successfully recorded."
msgstr "付款已成功記錄。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:84
msgid ""
"This invoice has a payment in progress. Please wait a moment and try again."
msgstr "此發票正在處理付款中。 請稍等片刻，然後再試一次。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:153
msgid "Payment deleted."
msgstr "付款紀錄刪除。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:178
msgid "Submitted payment amount must be greater than zero."
msgstr "提交付款金額必須大於零。"

#: app/controllers/payments_controller.rb:183
msgid "Submitted payment amount is greater than the invoice amount owing."
msgstr "提交付款金額大於發票欠額。"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:13
msgid "<b>Dear %{name},"
msgstr "<b>親愛的%{name},"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:15
msgid ""
"Thank you for your feedback on Billing Boss. Here is the reviewer's response:"
msgstr "感謝你對Billing Boss的意見。請看以下回應:"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:19
msgid "We hope the response was helpful"
msgstr "我們希望這些回應是有幫助的"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:21
msgid "Below is the original feedback text you sent us:"
msgstr "以下是你發送給我們的意見原文:"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.html.erb:34
msgid ""
"You are receiving this e-mail because we received a feedback with this reply-"
"to address. If you didn't send the feedback, please disregard the e-mail."
msgstr "你收到這封電郵是因為我們收到有這回郵地址的意見函。如果你發送這意見函, 請忽略此電郵。"

#: app/views/feedback_mailer/feedback_response.text.plain.erb:1
msgid ""
"Dear %{name},\n"
"\n"
"Thank you for your feedback on Billing Boss. Here is the reviewer's "
"response:\n"
"\n"
"%{response_text}\n"
"\n"
"We hope the response was helpful.\n"
"\n"
"Below is the original feedback text you sent us:\n"
"\n"
"%{text_to_send}\n"
"\n"
"------------------------------------------\n"
"\n"
"You are receiving this e-mail because we received a feedback with this reply-"
"to address. If you didn't send the feedback, please disregard the e-mail."
msgstr ""
"親愛的 %{name},\n"
"\n"
"感謝你對Billing Boss的意見。請看以下回應:\n"
"\n"
"%{response_text}\n"
"\n"
"我們希望這些回應是有幫助的。\n"
"\n"
"以下是你發送給我們的意見原文:\n"
"\n"
"%{text_to_send}\n"
"\n"
"------------------------------------------\n"
"\n"
"你收到這封電郵是因為我們收到有這回郵地址的意見函。如果你發送這意見函, 請忽略此電郵。"

#: app/views/feedback_mailer/feedback.erb:1
msgid "User comment from %{name} %{email}:"
msgstr "%{name} %{email}的用戶評語:"

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:2
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:12
msgid "An error has occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:3
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:13
msgid ""
"Something went wrong, and your request cannot be processed. Please try again."
msgstr "發生錯誤, 你的要求無法處理。請再試一次。"

#: app/views/global_rescue/index.html.erb:4
#: app/views/global_rescue/index_logged_out.html.erb:14
msgid ""
"If the problem persists, please send us a report using the %"
"{feedback_form_link}. Please be as descriptive as possible, so that we can "
"quickly find and fix the cause of the problem."
msgstr "如果問題仍然存在, 請使用%{feedback_form_link}向我們報告。請盡可能詳細的描述, 這樣我們就可以迅速找出原因和解決問題。"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:2
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:1
msgid "Merchant ID"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:2
msgid "User"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:6
#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:3
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:8
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:5
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:5
#: app/views/reports/invoice.html.erb:41 app/views/reports/payment.html.erb:41
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:117
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:11
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:11
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:11
msgid ""
"Important: Please ensure that the currency selected here matches the "
"currency of your BeanStream account. Changing this setting will not affect "
"which currency BeanStream uses to process your transactions."
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_form.html.erb:15
#: app/views/user_gateways/_beanstream_dd_form.html.erb:15
#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:17
msgid "Where do I find Beanstream information?"
msgstr "在哪裡可以找到有關Beanstream的資料？"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:19
msgid "Collect payments online"
msgstr "在網上收款"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:21
msgid ""
"Your customers can pay your invoices online using the payment methods listed "
"below."
msgstr "你的客戶可以使用下列的付款方法在網上支付你的發票"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:21
msgid "Please review your payment information for accuracy before continuing."
msgstr "在繼續以前,請先複查你的付款資料是否正確"

#: app/views/user_gateways/_form.html.erb:24
msgid "Choose the payment methods you accept in addition to manual payment:"
msgstr "除了一般的付款方法,請選擇你可以接受的其他付款方式:"

#: app/views/user_gateways/_paypal_form.html.erb:2
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:46
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:28
msgid "Email address"
msgstr "電郵地址"

#: app/views/user_gateways/_paypal_form.html.erb:5
msgid "Where do I find PayPal® information?"
msgstr "在哪裡可以找到有關PayPal®的資料？"

#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:2
msgid "Login ID"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_authorize_net_form.html.erb:7
msgid "Where do I find Authorize.Net information?"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_beanstream_interac_form.html.erb:15
msgid "Where do I find INTERAC Online information?"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:4
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:3
msgid "Merchant Key"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_sage_vcheck_form.html.erb:7
#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:7
#: app/views/user_gateways/_sage_sbs_form.html.erb:7
msgid "Where do I find information on this payment method?"
msgstr "在哪裡可以找到有關付款方法的資料？"

#: app/views/user_gateways/_exact_form.html.erb:1
#, fuzzy
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:15
msgid ""
"\tYou can get quick payments from your customers by setting up an online "
"payment processor to use with your Billing Boss account. The processor will "
"be a method of payment available to your customers for every invoice you "
"send through Billing Boss. This can be updated at any time from your Billing "
"Boss settings page."
msgstr ""
"\t建立一個與你的Billing Boss帳戶連接的網上付款處理器,你可以從你的客戶快速地收款。每一張通過Billing "
"Boss發送的發票都讓你的客戶可以選擇使用這處理器來付款。從你的Billing Boss帳戶設定頁裡,你可以隨時更新。"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:17
msgid "Currently available options are"
msgstr "目前可用的選擇有"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:19
msgid "Sage Payment Solutions"
msgstr "Sage Payment Solutions"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:20
msgid "[Sage Payment Solutions description]"
msgstr "[Sage Payment Solutions內容]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:21
msgid "[+] I want to use Sage Payment Solutions"
msgstr "[+] 我希望使用Sage Payment Solutions"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:29
msgid "I want to sign up for an SPS account"
msgstr "我想註冊為SPS用戶"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:31
msgid "If you don't have a Sage Payment Solutions account..."
msgstr "如果你沒有Sage Payment Solutions帳戶"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:33
#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:64
msgid "Go There To Sign Up Now"
msgstr "現在立即去註冊"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:51
msgid "[Beanstream description]"
msgstr "[Beanstream內容]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:52
msgid "[+] I want to use Beanstream"
msgstr "[+]我希望使用Beanstream"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:60
#, fuzzy
msgid "I want to sign up for a Beanstream account"
msgstr "我想註冊為PayPal用戶"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:62
msgid "If you don't have a Beanstream account..."
msgstr "如果你沒有Beanstream帳戶"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:70
msgid "I already have a Beanstream account"
msgstr "我已經有Beanstream 帳戶"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:74
#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:105
msgid "Make This My Payment Processor"
msgstr "設為我的付款處理器"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:82
msgid "[PayPal description]"
msgstr "[PayPal內容]"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:83
msgid "[+] I want to use PayPal"
msgstr "[+] 我希望使用PayPal"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:91
msgid "I want to sign up for an PayPal account"
msgstr "我想註冊為PayPal用戶"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:93
msgid "If you don't have a PayPal account..."
msgstr "如果你沒有PayPal帳戶"

#: app/views/user_gateways/simply/index.html.erb:101
msgid "I already have a PayPal account"
msgstr "我已經有Paypal帳戶"

#: app/views/user_gateways/_moneris_form.html.erb:7
#, fuzzy
msgid "Where do I find Moneris information?"
msgstr "在哪裡可以找到有關PayPal®的資料？"

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:2
#, fuzzy
msgid "User name"
msgstr "用戶名"

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:4
msgid "Transaction Key"
msgstr ""

#: app/views/user_gateways/_cyber_source_form.html.erb:27
#, fuzzy
msgid "Where do I find CyberSource information?"
msgstr "在哪裡可以找到有關Beanstream的資料？"

#: app/views/home/index.html.erb:22
msgid "In your language"
msgstr "用你的語言"

#: app/views/home/index.html.erb:24
#: app/views/layouts/_change_language.html.erb:2
msgid "Change language"
msgstr "更改語言"

#: app/views/home/index.html.erb:27
msgid "Community supported"
msgstr "支持社群"

#: app/views/home/index.html.erb:53
msgid "Send Invoices Quickly &amp; Easily"
msgstr "簡單輕鬆又快速地發送發票"

#: app/views/home/index.html.erb:54
msgid ""
"A simple online invoicing tool. No more messy spreadsheets or complicated "
"accounting software. We've ignored features that you don't need and focused "
"just on making billing simple."
msgstr "一個簡單的網上發票工具. 不再有混亂的試算表或複雜的會計軟件。我們把重點放在帳單簡單化, 把所有你不需要的功能省掉。"

#: app/views/home/index.html.erb:55
msgid "Learn more about the online invoicing >"
msgstr "了解更多有關網上發票 >"

#: app/views/home/index.html.erb:57
msgid "Always Free to Use"
msgstr "永久免費"

#: app/views/home/index.html.erb:58
msgid ""
"Unlike other invoice solutions, with Billing Boss, there are no limits to "
"the number of invoices you can create or send."
msgstr "Billing Boss與其他發票方法不一樣, 它不會限制你可以創建或發送發票的數量。"

#: app/views/home/index.html.erb:59
msgid "Why is Billing Boss free >"
msgstr "為甚麼Billing Boss是免費 >"

#: app/views/home/index.html.erb:61
msgid "Get Paid Faster"
msgstr "更快地收到付款"

#: app/views/home/index.html.erb:62
msgid "Your customers can pay you immediately with online payments."
msgstr "網上付款你的客戶可以立即支付款項。"

#: app/views/home/index.html.erb:63
msgid "How it works >"
msgstr "它是如何操作 >"

#: app/views/home/index.html.erb:65
msgid "Safe &amp; Secure"
msgstr "安全和有保障"

#: app/views/home/index.html.erb:66
msgid ""
"Your data and your customer information is encrypted and stored in a state "
"of the art facility with regular backup. We never use or share your data."
msgstr "你的數據和你的客戶資料會進行加密, 存儲在一個最先進的設施裡並定期備份。我們保證不會使用或共享你的數據。"

#: app/views/home/index.html.erb:67
msgid "Read our Privacy policy >"
msgstr "閱讀我們的隱私政策 >"

#: app/views/home/index.html.erb:69
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:125
msgid "Share data with your bookkeeper or accountant"
msgstr "與你的會計師或記帳員共享數據"

#: app/views/home/index.html.erb:70
msgid ""
"Invite your accounting professional to share your data - no more sending "
"files back and forth."
msgstr "邀請你的會計同業與你分享資料 - 不再需要來回傳送檔案。"

#: app/views/home/index.html.erb:71
msgid "Learn more about sharing your data >"
msgstr "了解更多有關分享你的數據 >"

#: app/views/home/index.html.erb:88
msgid "Now for iPhone and Google G1"
msgstr "現在可以用 iPhone 和 Google G1"

#: app/views/home/index.html.erb:90 app/views/layouts/_main_footer.html.erb:22
msgid "Mobile version"
msgstr "移動版"

#: app/views/home/index.html.erb:94
msgid "Billing Boss mobile version"
msgstr "Billing Boss移動版"

#: app/views/home/index.html.erb:106
#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:14
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:5
#: app/views/referral/new_external_main.html.erb:23
msgid "Invite a Friend"
msgstr "邀請朋友"

#: app/views/home/index.html.erb:113
msgid "Your Name:"
msgstr "你的名字:"

#: app/views/home/index.html.erb:114
msgid "Your Email Address:"
msgstr "你的電郵地址:"

#: app/views/home/index.html.erb:121
msgid "Friend's Name:"
msgstr "你的朋友的名字:"

#: app/views/home/index.html.erb:122
msgid "Friend's Email Address:"
msgstr "你的朋友的電郵地址:"

#: app/views/home/index.html.erb:131
msgid "Please type the code you see into the box below it:"
msgstr "請在下面框中輸入你看到的代碼:"

#: app/views/home/index.html.erb:139
msgid "Send to multiple friends"
msgstr "發送給數位朋友"

#: app/views/home/index.html.erb:141 app/views/referral/_form.html.erb:36
msgid "send"
msgstr "發送"

#: app/views/home/index.html.erb:149
msgid "* See <a href='/contest/rules'>contest rules</a>"
msgstr "* 查看<a href='/contest/rules'>比賽規則</a>"

#: app/views/home/index.html.erb:164
msgid "Click on a topic below to read more:"
msgstr "點擊以下標題, 查看更多信息:"

#: app/views/home/index.html.erb:170
msgid "A simple invoicing solution"
msgstr "一個簡單的發票方法"

#: app/views/home/index.html.erb:171
msgid ""
"You don't need any accounting experience to run Billing Boss because it "
"isn't an online accounting application. We've kept in simple on purpose, so "
"you can get organized and get the job done fast.  With our billing solution, "
"you can easily create and send invoices while being able to see the "
"customers that have paid and those who still owes you money. Spending less "
"time on billing and tracking down payments, means that you have more time to "
"focus on your business."
msgstr ""
"不需要任何會計經驗操作Billing Boss, 因為它不是一個網上會計應用程式。我們特意保持簡單, 好讓你可以組織起來, "
"並很快的完成任務。用我們的發票方法, 你可以在輕鬆地創建和發送發票的同時, 看到哪些客戶已經付款和哪些還未付款。花少一點時間在帳單和追踪付款上, "
"意味著你有更多的時間專注於你的業務。"

#: app/views/home/index.html.erb:173 app/views/home/index.html.erb:181
#: app/views/home/index.html.erb:191 app/views/home/index.html.erb:201
#: app/views/home/index.html.erb:215 app/views/home/index.html.erb:223
#: app/views/home/index.html.erb:233 app/views/home/index.html.erb:240
msgid "Close Topic"
msgstr "關閉主題"

#: app/views/home/index.html.erb:178
msgid "Why Billing Boss is Free"
msgstr "為什麼Billing Boss是免費"

#: app/views/home/index.html.erb:179
msgid ""
"Billing Boss is here to help you meet your number 1 need (getting paid "
"quickly and easily).  It has to be free – after all, you can easily write "
"invoices by hand in Word or struggle with an ugly spreadsheet.  Where we "
"will make money is when we solve harder problems for you. We're currently "
"working on some exciting services to help you grow your business. Stay tuned "
"as we'll be announcing them in the coming months."
msgstr ""
"Billing Boss 是專為幫助你滿足你的首要（便捷地收到付款）。它必須是免費的 - 畢竟, "
"你可以簡單地用Word來寫發票或者艱辛地用電子表格來做醜陋的發票。為你解決困難的問題才是我們賺錢的方法。我們正努力地設計一些令人興奮的服務, "
"以幫助你拓展業務。請耐心等候, 我們將在未來的幾個月裡作出宣布。"

#: app/views/home/index.html.erb:186
msgid "Accepting Online Payments"
msgstr "接受網上付款"

#: app/views/home/index.html.erb:187
msgid ""
"Get your invoices paid an average of 2 weeks faster by accepting online "
"payments through Billing Boss. "
msgstr "通過Billing Boss在網上付款讓你收款比一般方式快平均2週。"

#: app/views/home/index.html.erb:189
msgid ""
"If you have a merchant account through Sage Payment Services, Beanstream, or "
"if you have a PayPal account, when you email your customer an invoice, they "
"can pay your invoice online immediately."
msgstr ""
"如果你有Sage Payment Services, Beanstream 或者是Paypal的商家帳戶, 當你通過電郵發送發票, "
"你的客戶可以立即在網上支付你的發票。"

#: app/views/home/index.html.erb:196
msgid "Sharing your data"
msgstr "分享你的數據"

#: app/views/home/index.html.erb:197
msgid ""
"While other online invoicing tools do not allow you to <strong>easily share "
"your data</strong>, Billing Boss allows you to securely grant your "
"accountant or bookkeeper access to your invoices, without having to transfer "
"files back and forth. "
msgstr ""
"當其他網上發票工具不允許你<strong>輕鬆地分享你的數據</strong>, Billing "
"Boss讓你安全地授予你的會計師或記帳員提取你的發票資料, 而無需來回傳送文件。"

#: app/views/home/index.html.erb:199
msgid ""
"Since you can see everything online, your workflow and communication between "
"you and your accountant or bookkeeper will be faster, more efficient and "
"more accurate."
msgstr "因為你可以在網上看到所有資料, 你的工作流程和你與你的會計師或記帳員的溝通將更快, 更有效和更準確。"

#: app/views/home/index.html.erb:212
msgid "Access from anywhere"
msgstr "可從任何地方進入"

#: app/views/home/index.html.erb:213
msgid ""
"Because Billing Boss is an online application, there is no software to "
"download and you're not tied to your home computer. You can access Billing "
"Boss 24/7 through any internet connection - even if you are traveling, as "
"long as you have access to a computer, you can send your customers an "
"invoice. "
msgstr ""
"由於Billing Boss是一個網上應用程序, 不需要下載任何軟件你也無需關在家裡用電腦。你可以全天候地通過互聯網連接到Billing Boss - "
"即使你外出旅行時, 只要你有部電腦就可以發送發票給你的客戶。"

#: app/views/home/index.html.erb:220
msgid "Look Professional - fast"
msgstr "專業形象 - 快速"

#: app/views/home/index.html.erb:221
msgid ""
"There's no need to spend time designing an invoice template with Billing "
"Boss. We've done the work for you - just add your business information and "
"you have a professionally designed invoice template that is ready to use "
"over and over."
msgstr ""
"用Billing Boss你無需花時間設計發票翻版範本。我們已經幫你完成了這個工作 - 只要輸入你的企業資料你就有一個可以重複使用的專業設計的發票範本。"

#: app/views/home/index.html.erb:228
msgid "Built by Small Business Experts"
msgstr "由 Small Business Experts 建造"

#: app/views/home/index.html.erb:229
msgid ""
"Sage is a leading supplier of business management software and services to "
"5.7 million customers worldwide. From small start-ups to larger "
"organizations, we make it easier for companies to manage their business "
"processes."
msgstr "Sage是一個領先的企業管理軟件供應商, 服務達全球570萬客戶。從小型初辦的業務到較大的企業, 我們讓公司業務流程更容易管理。"

#: app/views/home/index.html.erb:231
msgid ""
"Our purpose is to help our customers run their businesses more effectively, "
"helping them to gain greater insight into their business activities and "
"providing them with lasting benefits by automating their business processes"
msgstr "我們的目的是幫助我們的客戶更加有效地經營他們的業務, 幫助他們更加了解其業務活動, 以業務流程自動化為他們提供恆久的益處"

#: app/views/home/index.html.erb:238
msgid "Get Organized and Stay Organized"
msgstr "組織起來並保持井井有條"

#: app/views/home/index.html.erb:239
msgid ""
"With Billing Boss, all of your invoices are stored in one place for easy "
"access. You'll be able to quickly see how much you've billed out, what is "
"paid and which invoices are overdue."
msgstr "用Billing Boss所有的發票都存儲在一個地方, 方便提取。你可以很快地查看到你發出了多少發票, 哪些發票已支付與哪些發票逾期未付。"

#: app/views/home/_tour.html.erb:5
msgid ""
"Watch our video to see how easy it is to create, send and track invoices "
"with Billing Boss, our FREE online invoicing tool!"
msgstr "觀看我們的錄像看看用Billing Boss, 我們的免費網上發票工具, 多麼容易就可以創建,發送和追踪發票!"

#: app/views/home/faq.html.erb:21
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題"

#: app/views/home/faq.html.erb:34
msgid "How much is it?"
msgstr "多少錢?"

#: app/views/home/faq.html.erb:37
msgid "Let's get this out of the way first. It is Free. Cool, huh?"
msgstr "讓我們先把這個做好。 它是免費的。酷吧?"

#: app/views/home/faq.html.erb:40
msgid "What is it?"
msgstr "它是什麼？"

#: app/views/home/faq.html.erb:42
msgid ""
"Billing Boss is a simple online invoicing tool that allows you to send "
"invoices quickly to your customers and get paid online."
msgstr "Billing Boss是一個簡單的網上發票的工具, 讓您快捷地發送發票到你的客戶和網上收款。"

#: app/views/home/faq.html.erb:44
msgid "Who is it for?"
msgstr "是給誰用的呢?"

#: app/views/home/faq.html.erb:46
msgid ""
"This tool is great for small businesses who want to get invoices out to "
"customers faster so they can get paid faster. Basically, any business can "
"use Billing Boss. Who wouldn't want this?"
msgstr ""
"這個工具非常適合想要快捷地發送發票給客戶, 以便能夠更快地收到款項的小企業。基本上, 任何業務都可以使用Billing Boss。 誰會不想用它呢？"

#: app/views/home/faq.html.erb:49
msgid "What can I do with it?"
msgstr "我能用它做些什麼呢？"

#: app/views/home/faq.html.erb:54
msgid "You can:"
msgstr "你可以:"

#: app/views/home/faq.html.erb:58
msgid ""
"Replace your manual invoicing process and create invoices online using your "
"Internet browser."
msgstr "取代人手發票的過程, 透過你的互聯網瀏覽器創建網上發票。"

#: app/views/home/faq.html.erb:59
msgid "Send invoices to your customers online."
msgstr "網上出發票給你的客戶"

#: app/views/home/faq.html.erb:60
msgid ""
"Stay on top of your cash flow by knowing who owes you money, how much, and "
"by when."
msgstr "知道誰欠你錢, 欠你多少錢, 以及到期日, 幫你掌控你的現金流量。"

#: app/views/home/faq.html.erb:61
msgid "Keep your customer list online for quick reference."
msgstr "線上客戶名單讓你可以快速參考。"

#: app/views/home/faq.html.erb:62
msgid "Track taxes collected from invoices."
msgstr "追踪發票的收稅。"

#: app/views/home/faq.html.erb:63
msgid "Grant access to your data to your bookkeeper or accountant."
msgstr "讓你的記帳員和會計師能取得你的數據。"

#: app/views/home/faq.html.erb:69
msgid "What can your bookkeeper or accountant do with Billing Boss?"
msgstr "你的記帳員和會計師可以怎麼用Billing Boss?"

#: app/views/home/faq.html.erb:71
msgid "They can:"
msgstr "他們可以:"

#: app/views/home/faq.html.erb:75
msgid ""
"Access your invoice and payment information online to prepare your books."
msgstr "在網上取得你的發票和付款資料從而編寫你的帳簿。"

#: app/views/home/faq.html.erb:76
msgid ""
"Get an accountant's view of your data with information such as taxes "
"collected and total invoices sent."
msgstr "以會計師的角度查看你的數據如收到稅額和寄出的發票總數。"

#: app/views/home/faq.html.erb:80
msgid "How will my invoices be sent?"
msgstr "如何將我的發票發送？"

#: app/views/home/faq.html.erb:82
msgid "They can be sent either via e-mail or as PDF attachments."
msgstr "他們可以通過電郵或者以PDF附件發送。"

#: app/views/home/faq.html.erb:83
msgid ""
"If you choose, you can also print your invoices and <em>snail mail</em> them."
msgstr "如果你喜歡的話, 你可以把發票打印出來用<em>郵遞</em>方式寄出。"

#: app/views/home/faq.html.erb:86
msgid "Is my data safe?"
msgstr "我的數據安全嗎?"

#: app/views/home/faq.html.erb:87
msgid ""
"It sure is. Billing Boss uses industry-standard 128K SSL encryption at login "
"and payment to ensure the safe transmission and delivery of your data. "
"Billing Boss houses your data in a secure, state-of-the-art off-site data "
"centre that ensures that your privacy and billing transactions are safe."
msgstr ""
"肯定安全。以確保安全傳送你的數據, Billing Boss 在登入和付款採用業界標準的128K的SSL加密。Billing Boss "
"把你的數據儲存在一個安全的, 最先進的非現場數據中心, 以確保你的隱私和結算交易得到保障。"

#: app/views/home/faq.html.erb:89
msgid ""
"Why should I use Billing Boss rather than any other online invoicing tool?"
msgstr "為什麼我要使用Billing Boss, 而不用其他的網上發票工具？"

#: app/views/home/faq.html.erb:91
msgid ""
"We have designed Billing Boss with both you and your accountant or "
"bookkeeper in mind. Where other online invoicing tools do not allow you to "
"easily share your data, Billing Boss allows you to grant your accountant or "
"bookkeeper read only access easily and securely, without having to transfer "
"files back and forth. Since you can see everything online, your workflow and "
"communication between you and your accountant or bookkeeper will be faster, "
"more efficient and more accurate."
msgstr ""
"我們的Billing Boss是專為你與您的會計師或記帳員而設計的。其他網上發票工具不允許你輕鬆地共享你的數據, Billing "
"Boss讓你簡單而安全地授予你的會計師或記帳員以唯讀方式取得資料, 而不需要文件來回傳送。因為你可以在網上操作, "
"你的工作流程與你和你的會計師或記帳員的溝通將更快, 更有效和更準確。"

#: app/views/home/faq.html.erb:93
msgid ""
"You don't need any accounting experience to run Billing Boss: You will get "
"your data in a way that helps you run your business (a business process "
"oriented view) while your accountant or bookkeeper will get the information "
"from an accounting perspective.  You can quickly become one of your book "
"balancer's favorite clients!"
msgstr ""
"你不需要任何會計經驗操作Billing Boss: 當你的會計師或記帳員從會計角度獲得所需的資料的同時, "
"你可以從幫助你操作業務的方式得到你所需的數據（業務流程導向的觀點）。 你很快就會成為你的會計師或記帳員的最喜歡的客戶!"

#: app/views/home/faq.html.erb:95
msgid ""
"Why else should you use Billing Boss? Did we mention that it's FREE? Unlike "
"some other online invoicing tools, we don't have a pricing section for "
"Billing Boss. Use it as much as you need to - the more you use it, the "
"better! More invoices mean that your business is growing - and that's what "
"we like to see!"
msgstr ""
"還有甚麼原因你會選擇Billing Boss呢？ 我們有提到它是免費的嗎？ 與其他一些網上發票工具不一樣, 我們Billing Boss沒有價錢表。 "
"請儘量使用它 - 用得越多越好! 越多發票就意味著你的企業越來越大 - 這就是我們希望看到的!"

#: app/views/home/faq.html.erb:98
msgid "When can I access it?"
msgstr "我甚麼時候可以用它呢?"

#: app/views/home/faq.html.erb:100
msgid "Anytime you are connected to the Internet."
msgstr "只要你連接到互聯網就隨時可以用。"

#: app/views/home/faq.html.erb:102
msgid "How do I get started?"
msgstr "怎樣開始使用?"

#: app/views/home/faq.html.erb:104
msgid ""
"Just sign up and start using it. You will need either IE 6.0+, FireFox 2.0+ "
"or Safari 2.0+ for your Internet browser and an Internet connection."
msgstr "只要註冊就可以開始使用。 你將需要接通互聯網和以 IE 6.0+, 火狐 2.0+ 或  Safari 2.0+ 作為你的互聯網瀏覽器。"

#: app/views/home/_header.html.erb:14
msgid "Billing Boss by Sage - Invoicing Made Easy"
msgstr "Billing Boss by Sage - 開發票簡單又輕鬆"

#: app/views/home/about.html.erb:16 app/views/feedback/_accepted.html.erb:4
msgid "About Billing Boss"
msgstr "關於Billing Boss"

#: app/views/home/about.html.erb:40
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:7
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: app/views/home/about.html.erb:41 app/views/feedback/_accepted.html.erb:8
msgid ""
"Billing Boss is a product of Sage, a leading supplier of business management "
"software and services to 5.5 million customers worldwide. From small start-"
"ups to larger organizations, we make it easier for companies to manage their "
"business processes. Billing Boss was developed by a small dynamic, sugar and "
"coffee driven team within Sage. We love the internet and believe that the "
"internet can help small business grow and succeed."
msgstr ""
"Billing Boss是Sage的其中一個產品。Sage是一個領先的企業管理軟件供應商, 服務達全球550萬客戶。從小型初辦的業務到較大的企業, "
"我們讓公司業務流程更容易管理。Billing Boss是由Sage的一個充滿動力的小組創建的。我們熱愛互聯網並認為互聯網可以幫助小型企業成長與成功。"

#: app/views/home/about.html.erb:42
msgid "About Sage Spark"
msgstr ""

#: app/views/home/about.html.erb:43
msgid ""
"For business owners focused on success, <a href='http://sagespark."
"com'>SageSpark.com</a> is your trusted and experienced team available 24/7 "
"to help you deliver your vision. SageSpark.com allows you to tap into advice "
"from experts, fellow entrepreneurs within your industry, and access time-"
"saving business management tools and services so you can get on with doing "
"what you do best."
msgstr ""

#: app/views/home/about.html.erb:44 app/views/feedback/_accepted.html.erb:11
msgid "About Sage"
msgstr "關於Sage"

#: app/views/home/about.html.erb:45 app/views/feedback/_accepted.html.erb:15
msgid ""
"Sage is the North American business of UK-based The Sage Group plc. Sage "
"supports the needs, dreams, and challenges of small and midsized businesses "
"(SMB) by offering leading business management products and services. More "
"than 2.8 million North American small and midsized businesses currently rely "
"on Sage applications."
msgstr ""
"Sage是英國Sage集團公司總部設在北美的業務。Sage支持中小型企業（ SMB ）的需要, 夢想和挑戰, "
"提供了領先的商業管理產品和服務。超過280萬北美中小企業目前依靠Sage的應用程式。"

#: app/views/home/about.html.erb:48 app/views/feedback/_accepted.html.erb:17
msgid ""
"For more than 30 years, Sage has delivered easy-to-use, scalable, and "
"customizable software for accounting, customer relationship management, "
"human resources, merchant services, time tracking, and the specialized needs "
"of the construction, distribution, healthcare, manufacturing, nonprofit, and "
"real estate industries."
msgstr ""
"30多年來Sage提供了易於使用的可擴展和可制定的會計軟件, 客戶關係管理, 人力資源軟件, 商業服務軟件, 實時追踪軟件, "
"並為建築,分銷,醫療,製造,非營利性和房地產行業制定了專門需求的軟件。"

#: app/views/home/about.html.erb:51
msgid "Staying Connected"
msgstr "保持聯繫"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:15
#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:13
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:13
#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
#: app/views/layouts/external_mobile.html.erb:27
#: app/views/layouts/mobile.html.erb:28
#: app/views/invoice_mailer/send.text.html.erb:22
msgid "Billing Boss"
msgstr "Billing Boss"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:27
msgid "Existing user?"
msgstr "現有用戶?"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:27
#: app/views/users/simply/new.html.erb:22
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:30
msgid "New user?"
msgstr "新用戶?"

#: app/views/home/mobile/index.html.erb:41
#: app/views/layouts/_internal_mobile_footer.html.erb:7
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:7
msgid "Invoices"
msgstr "發票"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:17
msgid "Inviting a bookkeeper or accountant to view your records"
msgstr "邀請會計師或記帳員查看你的記錄"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:25
msgid ""
"To share your invoicing activity data with your bookkeeper or accountant, "
"follow these simple steps:"
msgstr "要與你的記帳員或會計師分享你的發票活動數據, 請按照以下簡單的步驟:"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:29
msgid "Login or signup to Billing Boss."
msgstr "登入或註冊到Billing Boss。"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:32
msgid "Click on the Share Data tab in the navigation menu."
msgstr "點擊在導覽選單中的共享數據標籤。"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:35
msgid ""
"Click on the \"Send email invitation to share data\" link on the left menu."
msgstr "點擊在左邊選單的 “發送邀請數據共享電郵” 連結。"

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:38
msgid "Enter your bookkeeper's or accountant's email and click Send."
msgstr ""

#: app/views/home/bookkeeper.html.erb:41
msgid ""
"Your bookkeeper will then receive the invitation in his or her email, and "
"will be able to confirm or decline the request. If the bookkeeper or "
"accountant accepts, he or she will be able to access your invoicing activity "
"reports."
msgstr "你的記帳員將會以電郵收到邀請函, 並且能夠確認或拒絕該邀請。 如果你的會計師或記帳員接受邀請, 他或她將能夠取得你的發票活動報告。"

#: app/views/home/tour_external_main.html.erb:28
msgid "Billing Boss Tour"
msgstr "瀏覽Billing Boss"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:1
msgid ""
"There are many different ways to ensure that you're among the first to know "
"about new features, functionality and exciting promotions at Billing Boss."
msgstr "有許多不同的方法以確保你是最先知道有關新的功能, 特點與Billing Boss令人興奮的促銷活動。"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:4
msgid ""
"Visit the %{blog_url} to catch up on all the latest or subscribe to the Blog "
"RSS feed."
msgstr "瀏灠 %{blog_url} 趕上所有最新的或訂閱的網誌RSS消息来源。"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:6
msgid "Connect with Billing Boss on %{facebook_url} or %{linkedin_url}."
msgstr "以%{facebook_url}或%{linkedin_url}連接到Billing Boss。"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:10
msgid "Follow us on %{friendfeed_url} or %{twitter_url}"
msgstr "在%{friendfeed_url} 或 %{twitter_url} 跟隨我們"

#: app/views/home/_staying_connected.html.erb:15
msgid ""
"We value your privacy. Your information and your customer information will "
"not be shared or used by Sage."
msgstr "我們非常重視你的隱私。Sage保證不會使用或共享你與你的客戶的資料。"

#: app/views/reports/index.html.erb:38
msgid "Lists your client's invoices with totals and taxes."
msgstr "列出你的客戶的發票總額和稅收。"

#: app/views/reports/index.html.erb:38
msgid "Lists your invoices with totals and taxes."
msgstr "列出你的發票總額和稅收。"

#: app/views/reports/index.html.erb:42
msgid "Lists payments that have been applied to invoices."
msgstr "列出已开了发票的付款。"

#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:3
msgid "Invoices Report for %{company} (%{num} invoices)"
msgstr "發票報告%{company} (%{num} invoices)"

#: app/views/reports/invoice_print.html.erb:7
msgid "Ref #"
msgstr "參考"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:35 app/views/reports/payment.html.erb:35
#: app/views/invoices/index.html.erb:23
#: app/views/invoices/overview.html.erb:46
msgid "dropdown|– All Customers –"
msgstr "– 所有客戶 –"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:47
#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:150
#: app/views/deliveries/index.html.erb:13
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:62
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:52 app/views/reports/payment.html.erb:47
msgid "Date From"
msgstr "日期由"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:57 app/views/reports/payment.html.erb:52
msgid "Date To"
msgstr "日期至"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:63 app/views/reports/payment.html.erb:58
#: app/views/customers/index.html.erb:36 app/views/invoices/index.html.erb:36
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:64 app/views/reports/payment.html.erb:59
#: app/views/customers/index.html.erb:37 app/views/invoices/index.html.erb:37
#: app/views/invoices/overview.html.erb:63
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:73 app/views/reports/invoice.html.erb:75
#: app/views/reports/payment.html.erb:68 app/views/reports/payment.html.erb:70
msgid "Printable version"
msgstr "可印版本"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:80 app/views/reports/invoice.html.erb:82
#: app/views/reports/payment.html.erb:75 app/views/reports/payment.html.erb:77
#: app/views/admin/overview/users_who_joined_after_being_invoiced.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/user_summary.html.erb:34
#: app/views/admin/overview/users_by_customers.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/customers_by_country.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/users_sharing_data.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/invoices_by_currency.html.erb:39
#: app/views/admin/overview/users_by_language.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/payment_gateway_users.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/referral_summary.html.erb:34
#: app/views/admin/overview/users_details.html.erb:36
#: app/views/admin/overview/users_by_country.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/customers_by_language.html.erb:35
#: app/views/admin/overview/user_referral_sources.html.erb:37
#: app/views/admin/overview/users_summary.html.erb:36
#: app/views/admin/overview/invoices_by_date.html.erb:35
msgid "Save as CSV file"
msgstr "另存為CSV文件"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:87 app/views/reports/payment.html.erb:82
msgid "Back to Clients"
msgstr "回到客戶"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:102
msgid "Invoice Report for "
msgstr "發票報告給"

#: app/views/reports/invoice.html.erb:105
msgid "Invoice Report for client "
msgstr "給客戶的發票報告"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:123
msgid "No."
msgstr "號碼"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:136
msgid "Ref. No."
msgstr "參考號碼"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:232
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:176
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:141
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:165
msgid "Displaying %{what} {0} - {1} of {2}"
msgstr "顯示 %{what} {0} - {1} of {2}"

#: app/views/reports/_invoice_grid.html.erb:233
#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:177
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:142
#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:166
msgid "No %{what} to display"
msgstr "沒有%{what}可顯示"

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:118
msgid "Invoice. No."
msgstr "發票號碼"

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:184
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:88
msgid "Totals"
msgstr "合計"

#: app/views/reports/_payment_grid.html.erb:194
#: app/views/invoices/show.html.erb:110
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:123
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: app/views/reports/payment.html.erb:97
msgid "Payment Report for "
msgstr "付款報告給"

#: app/views/reports/payment.html.erb:100
msgid "Payment Report for client "
msgstr "給客戶的付款報告"

#: app/views/reports/payment_print.html.erb:3
msgid "Payments Report for %{company} (%{num} payments)"
msgstr "收支報告%{company} (%{num} payments)"

#: app/views/customers/_form.html.erb:6
msgid "Contact people"
msgstr "聯絡人"

#: app/views/customers/index.html.erb:12
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:39
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:57
#: app/views/customers/new.html.erb:8
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:7
msgid "New Customer"
msgstr "新客戶"

#: app/views/customers/index.html.erb:19
msgid "Find by name"
msgstr "以名字搜尋"

#: app/views/customers/index.html.erb:24
msgid "Find by contact"
msgstr "以聯絡搜尋"

#: app/views/customers/index.html.erb:29
msgid "Find by phone number"
msgstr "以電話號碼搜尋"

#: app/views/customers/index.html.erb:34
msgid "Find by e-mail"
msgstr "以電郵搜尋"

#: app/views/customers/index.html.erb:45
msgid "Contact name"
msgstr "聯絡名稱"

#: app/views/customers/index.html.erb:46
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:51
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:11
#: app/views/contacts/_default.html.erb:13
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:15
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:29
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:58
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: app/views/customers/index.html.erb:47
#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:25
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:38
msgid "E-mail"
msgstr "電郵"

#: app/views/customers/index.html.erb:48
msgid "Balance owing"
msgstr "尚欠餘額"

#: app/views/customers/index.html.erb:64 app/views/line_items/show.html.erb:12
#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:6
#: app/views/contacts/index.html.erb:26 app/views/contacts/show.html.erb:3
#: app/views/invoices/_form.html.erb:42 app/views/invoices/index.html.erb:65
#: app/views/invoices/show.html.erb:128 app/views/offers/index.html.erb:14
#: app/views/invitations/index.html.erb:13
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: app/views/customers/index.html.erb:65 app/views/contacts/index.html.erb:27
#: app/views/invoices/index.html.erb:66 app/views/invoices/show.html.erb:131
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: app/views/customers/index.html.erb:65
#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:7
#: app/views/contacts/index.html.erb:27 app/views/invoices/index.html.erb:66
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: app/views/customers/_import.html.erb:2
msgid "Import Customer List"
msgstr "載入客戶名單"

#: app/views/customers/_import.html.erb:7
msgid "Select a CSV file"
msgstr "選擇一個CSV檔"

#: app/views/customers/_import.html.erb:9
msgid "Upload"
msgstr "上載"

#: app/views/customers/_import.html.erb:9
msgid "or"
msgstr "或者"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:44
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:59
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:79
#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:98
#: app/views/customers/edit.html.erb:8
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:12
msgid "Edit Customer"
msgstr "編輯客戶"

#: app/views/customers/_customer_dialog.html.erb:100
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/views/customers/edit.html.erb:13
#: app/views/customers/overview.html.erb:18
#: app/views/invoices/edit.html.erb:17 app/views/invoices/overview.html.erb:17
#: app/views/invoices/new.html.erb:16
msgid "Add New Customer"
msgstr "增加新客戶"

#: app/views/customers/edit.html.erb:20
#: app/views/customers/overview.html.erb:29
#: app/views/customers/new.html.erb:19 app/views/payments/edit.html.erb:8
#: app/views/payments/new.html.erb:8
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:2
#: app/views/invoices/edit.html.erb:30 app/views/invoices/new.html.erb:33
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:13
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:13
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: app/views/customers/edit.html.erb:22
#: app/views/customers/overview.html.erb:21
#: app/views/customers/new.html.erb:21
msgid "Customer List"
msgstr "客戶名單"

#: app/views/customers/edit.html.erb:23
msgid "Delete This Customer"
msgstr "刪除此客戶"

#: app/views/customers/edit.html.erb:23
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:60
msgid "Are you sure you want to delete this customer?"
msgstr "你確定要刪除此客戶嗎?"

#: app/views/customers/edit.html.erb:39
msgid "Editing customer"
msgstr "編輯客戶"

#: app/views/customers/edit.html.erb:44 app/views/customers/new.html.erb:37
msgid "Save Customer"
msgstr "儲存客戶"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:3
msgid "Customer Information"
msgstr "客戶資料"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:12
#: app/views/contacts/_default.html.erb:3
msgid "Primary Contact"
msgstr "主要聯繫人"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:9
msgid "First Name:"
msgstr "名字:"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:25
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:13
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏:"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:29
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:17
msgid "Email:"
msgstr "電郵:"

#: app/views/customers/_form_new_popup.html.erb:33
#: app/views/customers/mobile/_form_new_popup.html.erb:21
#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:25
#: app/views/customers/_fields.html.erb:33
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:71
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:98
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:144
msgid "Phone:"
msgstr "電話:"

#: app/views/customers/overview.html.erb:31
msgid "Export Customer list"
msgstr "載出客戶名單"

#: app/views/customers/overview.html.erb:49
msgid "customers"
msgstr "客戶"

#: app/views/customers/_preview.html.erb:28
#: app/views/invoices/_form.html.erb:72
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:228
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: app/views/customers/_preview.html.erb:30
#: app/views/invoices/_form.html.erb:76
msgid "Attention"
msgstr "致"

#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:14
#: app/views/customers/mobile/edit.html.erb:48
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:9
#: app/views/customers/mobile/new.html.erb:39
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:43
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:10
#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:39
#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:7
#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:7
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:13
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:13
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:45
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:10
#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:10
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:10
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:43
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:8
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:8
#: app/views/profiles/mobile/edit.html.erb:9
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:9
msgid "Customer|New"
msgstr "新的"

#: app/views/customers/mobile/overview.html.erb:24
msgid "No customers."
msgstr "沒有客戶."

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:2
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:12
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:5
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:15
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:10
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:20
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:15
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:26
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:23
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:25
msgid "City"
msgstr "城市"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:20
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:30
msgid "State/Prov."
msgstr "州/省"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:35
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:30
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:27
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:40
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:24
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:55
msgid "Postal/ZIP"
msgstr "郵編"

#: app/views/customers/mobile/_preview.html.erb:35
#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:40
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:45
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:2
#: app/views/customers/_fields.html.erb:4
msgid "Name:"
msgstr "名字:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:6
#: app/views/customers/_fields.html.erb:8
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:46
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:125
msgid "Address 1:"
msgstr "地址 1:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:10
#: app/views/customers/_fields.html.erb:12
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:50
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:81
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:129
msgid "Address 2:"
msgstr "地址 2:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:14
#: app/views/customers/_fields.html.erb:16
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:54
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:133
msgid "City:"
msgstr "城市:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:18
#: app/views/customers/_fields.html.erb:20
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:64
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:137
msgid "Country:"
msgstr "國家:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:29
#: app/views/customers/_fields.html.erb:37
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:75
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:102
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:148
msgid "Fax:"
msgstr "傳真:"

#: app/views/customers/mobile/_fields.html.erb:33
#: app/views/customers/_fields.html.erb:41
#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:58
#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:106
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:152
msgid "Website:"
msgstr "網站:"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:9
#: app/views/line_items/show.html.erb:13
#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:16
#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:12
#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:11
#: app/views/contacts/show.html.erb:4 app/views/deliveries/show.html.erb:2
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:8
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:15
#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:14
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:10
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:9
msgid "Modify"
msgstr "改動"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:24
#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:16
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:15
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:52
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:30
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:39
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:64
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:33
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:34
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:61
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:36
msgid "Amt. Owed"
msgstr "尚欠金額"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:43
#: app/views/line_items/index.html.erb:6
#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:3
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:47
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:130
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:144
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:46
#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:98
#: app/views/contacts/index.html.erb:15
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:10
#: app/views/contacts/_default.html.erb:12 app/views/contacts/show.html.erb:22
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:11
#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:61
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:56
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:58
msgid "Invoice this customer"
msgstr "給此客戶發送發票"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:59
msgid "Edit this customer"
msgstr "編輯此客戶"

#: app/views/customers/mobile/details.html.erb:60
msgid "Delete this customer"
msgstr "刪除此客戶"

#: app/views/customers/_fields.html.erb:46
#, fuzzy
msgid "Language:"
msgstr "語言"

#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:84
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: app/views/customers/_customer_grid.html.erb:91
msgid "Contact Name"
msgstr "聯絡名稱"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:13
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:13
msgid ""
"%{name} sent you this e-mail to tell you about %{link} – a FREE online "
"invoicing tool designed for small businesses and freelancers to quickly "
"create, send, and track invoices and payments."
msgstr ""
"%{name} 發這電郵給你要告訴你有關 %{link} – 一個為小型企業和自由工作者而設, 可以快速創建, 發送和追蹤發票的免費網上發票工具。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:15
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:15
msgid "With Billing Boss you can:"
msgstr "用Billing Boss你可以:"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:19
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:19
msgid "Take control of your billing in minutes – quick and easy set up."
msgstr "在數分鐘內掌握你的帳單 - 快速而便利。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:22
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:22
msgid "Get paid faster – receive online payments immediately."
msgstr "更快地收到付款 - 網上付款立時收到。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:25
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:25
msgid "share_data_link|Share data"
msgstr "數據分享"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:26
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:26
msgid ""
"%{share_data_link} with your accountant or bookkeeper securely – no sending "
"files back and forth!"
msgstr "%{share_data_link} 安全地與你的會計師和記帳員分享 - 不再需要來回傳送檔案!"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:31
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:31
msgid "video_link|2-minute video tour"
msgstr "2分鐘的錄像瀏覽"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:32
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:32
msgid ""
"It's so simple that you can create and send your first invoice within "
"minutes. Watch our %{video_link} to see how you can get organized and save "
"time."
msgstr "這是如此簡單, 你可以在幾分鐘內創建和發送你的第一張發票。觀賞我們的%{video_link}看看你怎麼可以組織妥當和節省時間。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:34
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:34
msgid "Get started now >>"
msgstr "現在就行動 >>"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:47
msgid "Over $5,000 in Prizes!"
msgstr "獎品總值超過$5,000"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:61
msgid ""
"Best of all, Billing Boss is celebrating the launch with an exciting new "
"contest that is giving away over $5,000 in great prizes to help you Build "
"your Business."
msgstr "最重要的是, 為了慶祝Billing Boss我們推出了令人振奮的新比賽, 送你超過$5,000大獎幫助你建立您的業務。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:62
msgid "For your chance to win, visit %{link_url}"
msgstr "查看你的贏取機會, 請瀏覽%{link_url}"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:64
msgid ""
"To celebrate the launch, Billing Boss is giving away over $5,000 in prizes "
"to help Build your Business."
msgstr "為了慶祝推出, Billing Boss送你超過$5,000大獎來幫助您建立你的業務。"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:74
msgid "Enter now"
msgstr "現在進入"

#: app/views/referral_mailer/referral.text.plain.erb:95
#: app/views/referral_mailer/referral.text.html.erb:41
msgid ""
"Your privacy is very important to us. You received this message because your "
"friend, %{email}, sent you an invitation. This is the only e-mail you will "
"receive from us unless you already are a Billing Boss Email Updates "
"subscriber or if you opt-in to receive further communications. Your email "
"addresses will not be sold or provided to a third party."
msgstr ""
"我們非常重視你的隱私。你收到這封電郵是因為你的朋友, %{email}, 給你發了邀請函。除非你已經是Billing "
"Boss的電郵通訊訂戶或者你選擇了要獲得進一步的聯繫, 否則這將是你收到我們唯一的電郵。你的電郵地址將不會被出售或提供給第三者。"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:12
#: app/views/users/mobile/new.html.erb:12
#: app/views/session/mobile/new.html.erb:8
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:13
#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:3
msgid "Contest"
msgstr "比賽"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:15
#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:18
#: app/views/feedback/new_external_main.html.erb:21
#: app/views/feedback/accepted_external_main.html.erb:28
msgid "Feedback"
msgstr "意見"

#: app/views/layouts/_main_header.html.erb:18
msgid "%{log_out} (%{current_user})"
msgstr ""

#: app/views/layouts/contacts.html.erb:7
msgid "Contacts: %{action}"
msgstr "聯絡: %{action}"

#: app/views/layouts/contest.html.erb:8
msgid "Billing Boss: Build your Business Sweepstakes"
msgstr "Billing Boss: 建立你的業務抽獎"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:2
msgid "M T W T F S S"
msgstr "一 二 三 四 五 六 日"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:3
msgid ""
"January February March April May June July August September October November "
"December"
msgstr "一月 二月 三月 四月 五月 六月 七月 八月 九月 十月 十一月 十二月"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:8
#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:7
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:9
msgid "Now"
msgstr "現在"

#: app/views/layouts/_calendar_date_select_locale.html.erb:10
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:7
msgid "Switch to non-mobile version"
msgstr "切換到非移動版"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:14
msgid "Take the Tour"
msgstr "瀏覽一下"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:16
msgid "Blog"
msgstr "網誌"

#: app/views/layouts/_main_footer.html.erb:29
msgid "Billing Boss &copy; 2009 %{sage_link}. All rights reserved."
msgstr "版權所有 Billing Boss &copy; 2009 %{sage_link}. 保留所有權利。"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:18
msgid "Billing Boss by Sage Logo"
msgstr "由Sage Logo提供的Billing Boss"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:20
msgid "watch the tour"
msgstr "觀看示範"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:22
#: app/views/users/simply/new.html.erb:38
msgid "What is Billing Boss?"
msgstr "什麼是Billing Boss?"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid ""
"is a free online invoicing tool designed for small businesses and "
"freelancers to"
msgstr "是一個為小型企業和自由工作者而設的免費網上發票工具"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid "create, send and track the status of invoices"
msgstr "創建, 發送與追蹤發票狀態"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:25
msgid ""
"It's so simple to use that you can create and send your first invoice within "
"minutes."
msgstr "這是如此簡單易用, 你可以在幾分鐘內創建和發送你的第一張發票。"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:32
msgid "sign up now"
msgstr "立即註冊"

#: app/views/layouts/_homepage_header.html.erb:37
msgid "Or see how easy it is to use in this 2-minute Tour"
msgstr "要知道多麼容易就可以發送網上發票。請收看一段2分鐘的錄像。"

#: app/views/layouts/maintenance.erb:1
msgid "The Billing boss site is under maintenance."
msgstr "Billing Boss網站正在維修中。"

#: app/views/layouts/maintenance.erb:3
msgid "Please wait a few moments and try again."
msgstr "請稍等片刻, 然後再試一次。"

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:2
msgid "Try Sage Spark!"
msgstr ""

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:4
msgid "Tour"
msgstr ""

#: app/views/layouts/_external_header_links.html.erb:6
msgid "FAQ"
msgstr "常見問題"

#: app/views/line_items/_form.html.erb:2
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: app/views/line_items/_form.html.erb:7 app/views/line_items/index.html.erb:7
#: app/views/invoices/_form.html.erb:151 app/views/invoices/index.html.erb:46
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:120
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:83
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:93
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:91
#: app/views/invoices/show.html.erb:112
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:73
msgid "Description"
msgstr "內容"

#: app/views/line_items/index.html.erb:1
msgid "Add Item [+]"
msgstr "增加項目[+]"

#: app/views/line_items/show.html.erb:2
msgid "Unit:"
msgstr "單位:"

#: app/views/line_items/show.html.erb:7
msgid "Description:"
msgstr "內容:"

#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:5
msgid "Add another item"
msgstr "增加另一個項目"

#: app/views/line_items/_line_item.html.erb:7
msgid "Destroy"
msgstr "銷毀"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:24
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:24
msgid "You have been invited by %{name} to join Billing Boss."
msgstr "%{name}邀請你加入Billing Boss."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid ""
"You will be able to see the invoicing data of %{name}. To accept this "
"invitation, you must %{login_link}."
msgstr "你將可以查看到%{name}的發票數據.要接受此邀請,你需要先登入."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:25
msgid "log in"
msgstr "登入"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:29
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:31
msgid "login"
msgstr "登入"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:33
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:35
msgid "Not an existing user?"
msgstr "不是現有用戶?"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_existing_user.html.erb:33
#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:35
msgid "Create a new account..."
msgstr "創建一個新賬戶..."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:24
#, fuzzy
msgid "You have been invited by %{invitor} to join Billing Boss."
msgstr "%{name}邀請你加入Billing Boss."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid ""
"Once you have created an account, you will be able to see the invoice data "
"of %{invitor}. To accept this invitation, you must %{signup_link}."
msgstr "一旦你創建了一個帳戶，你將能夠查看到%{link}的發票數據。要接受此邀請,你必須創建一個新的帳戶."

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:25
#, fuzzy
msgid "create a new account."
msgstr "創建一個新賬戶"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:29
msgid "register"
msgstr "登記"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:33
msgid "Already an existing user?"
msgstr "已經是現有用戶?"

#: app/views/bookkeeping_invitations/invitation_new_user.html.erb:33
msgid "Login..."
msgstr "登入 ..."

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:15
msgid "Do you accept access to the invoice activity data of %{name}"
msgstr "你接受%{name}查看你的發票活動數據嗎"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:21
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation_logged_in.html.erb:24
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:15
msgid "You now have access to %{name}'s invoice data."
msgstr "你現在可以取得%{name}的發票數據."

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:17
msgid ""
"A special section called My Clients View is now available to you. You can "
"see a list of users who has shared data with you and you can access reports "
"on their data in this view."
msgstr "現在為你提供了一個特別的查看模式叫做我的客戶. 你可以看到與你共享數據的用戶列表,同時你可以取得他們的數據報告。"

#: app/views/bookkeeping_invitations/accepted.html.erb:18
msgid "View client information."
msgstr "查看客戶資料"

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:25
msgid ""
"You will be able to see %{name} invoicing data if you accept this invitation."
msgstr "如果你接受此邀請,你將可以查看到%{name}的發票數據."

#: app/views/bookkeeping_invitations/display_invitation.html.erb:26
msgid ""
"To accept this invitation, you must log in using your existing Billing Boss "
"account. If you do not have a Billing Boss account, you can create a new one."
msgstr "要接受此邀請,你必須先登入你的帳戶.如果你還沒有Billing Boss帳戶,你可以創建一個新的帳戶."

#: app/views/bookkeeping_invitations/declined.html.erb:15
msgid "You declined the invitation from %{name}"
msgstr "你拒絕了%{name}的邀請"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:8
msgid "Credit Card Information"
msgstr "信用卡資料"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:8
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:8
msgid "Credit Card Number"
msgstr "信用卡號碼"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:9
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:15
msgid "Cardholder's First Name"
msgstr "持卡人的名字"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:19
msgid "Cardholder's Last Name"
msgstr "持卡人的姓氏"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:13
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:23
msgid "Expiration Date"
msgstr "到期日"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:14
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:12
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:27
msgid "3-digit CVV Number"
msgstr "信用卡安全碼"

#: app/views/online_payments/_beanstream_form.html.erb:22
#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:19
#: app/views/online_payments/_authorize_net_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:89
#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:25
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:34
#: app/views/online_payments/_cyber_source_form.html.erb:20
#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:36
msgid "Pay Now"
msgstr "現在付款"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:6
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:20
msgid "Check Information"
msgstr "複查資料"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:8
msgid "Institution Number"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:9
msgid "Transit Number"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:44
msgid "Routing Number"
msgstr "電匯路由號碼"

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:10
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:44
msgid " (9 digits)"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_beanstream_dd_form.html.erb:11
#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:48
msgid "Account Number"
msgstr "帳戶號碼"

#: app/views/online_payments/_paypal_form.html.erb:3
msgid "Pay now with PayPal"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/cancel.html.erb:9
msgid "Payment Cancelled"
msgstr "取消付款"

#: app/views/online_payments/_beanstream_interac_form.html.erb:9
msgid "Pay Now Through INTERAC Online"
msgstr ""

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:8
#: app/views/online_payments/new.html.erb:7
#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:7
msgid "Invoice Options"
msgstr "發票選項"

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:11
#: app/views/online_payments/new.html.erb:10
msgid "View Invoice"
msgstr "檢視發票"

#: app/views/online_payments/complete.html.erb:19
msgid "Payment is successfully recorded. Thank You."
msgstr "付款已成功記錄。謝謝。"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:23
msgid "Check Type"
msgstr "複查類別"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:24
msgid "Business"
msgstr "業務"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:25
msgid "Personal"
msgstr "個人"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:28
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:8
#: app/views/contacts/_default.html.erb:10
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:3
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:32
#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:9
#: app/views/contacts/_default.html.erb:11
#: app/views/contacts/_fields.html.erb:7
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:36
msgid "Account Type"
msgstr "帳戶類別"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:40
msgid "Check Number"
msgstr "複查號碼"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:57
msgid "Business information"
msgstr "業務資料"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:60
msgid "Business Federal Tax Number (EIN)"
msgstr "聯邦稅務局商業號碼 (EIN)"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:69
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:75
msgid "Driver's License State"
msgstr "駕照州份"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:79
msgid "Driver's License Number"
msgstr "駕照號碼"

#: app/views/online_payments/_sage_vcheck_form.html.erb:83
msgid "Social Security Number / Social Insurance Number"
msgstr "社會安全號碼 / 社會保險號碼"

#: app/views/online_payments/_exact_form.html.erb:19
#, fuzzy
msgid "Zip or Postal Code"
msgstr "郵編"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:7
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:19
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:13
msgid "Please select Country:"
msgstr "請選擇國家:"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:21
#, fuzzy
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行2"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:35
#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:27
msgid "Phone Number"
msgstr "電話號碼"

#: app/views/online_payments/_sage_address.html.erb:41
msgid "Fax Number"
msgstr "傳真號碼"

#: app/views/online_payments/new.html.erb:18
#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:11
msgid "Pay Invoice"
msgstr "支付發票"

#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:7
msgid ""
"Please confirm payment of %{amount} for invoice %{invoice_number} to %"
"{email}."
msgstr "請確認致%{email}的發票%{invoice_number}的付款金額為%{amount} 。"

#: app/views/online_payments/confirm.html.erb:13
msgid "Confirm Payment"
msgstr "確認付款"

#: app/views/online_payments/_payment_form.html.erb:16
msgid "Paying %{currency} %{amount}."
msgstr ""

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:20
msgid "Address line 1"
msgstr "地址行1"

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:21
msgid "Address line 2"
msgstr "地址行2"

#: app/views/online_payments/_moneris_form.html.erb:22
msgid "(optional)"
msgstr "(可選的)"

#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:14
msgid "Phone: %{num}"
msgstr "電話: %{num}"

#: app/views/online_payments/_company_brand.html.erb:15
msgid "Fax: %{num}"
msgstr "傳真: %{num}"

#: app/views/online_payments/_known_country.html.erb:1
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:1
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/_known_country.html.erb:2
#: app/views/bookkeepers/_unknown_country.html.erb:2
#: app/views/profiles/mobile/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/profiles/_unknown_country.html.erb:1
msgid "%{state_prompt}:"
msgstr "%{state_prompt}:"

#: app/views/online_payments/_known_country.html.erb:5
#: app/views/shared/mobile/_known_country.html.erb:6
#: app/views/shared/_known_country.html.erb:6
#: app/views/bookkeepers/_known_country.html.erb:6
#: app/views/bookkeepers/_unknown_country.html.erb:6
#: app/views/profiles/mobile/_unknown_country.html.erb:4
#: app/views/profiles/_unknown_country.html.erb:5
msgid "%{postalcode_prompt}:"
msgstr "%{postalcode_prompt}:"

#: app/views/online_payments/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/shared/mobile/_unknown_country.html.erb:1
#: app/views/shared/_unknown_country.html.erb:2
msgid "Province/State"
msgstr "州/省"

#: app/views/online_payments/already_paid.html.erb:9
msgid "This invoice has already been fully paid. Thank you."
msgstr "此發票已全額支付。謝謝。"

#: app/views/online_payments/_sage_sbs_form.html.erb:5
msgid "All fields must be filled in except the fax number."
msgstr "除了傳真號碼以外, 所有項目必須填寫。"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:3
msgid "Send To:"
msgstr "發送到:"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:6
msgid "No Contacts have been entered for this customer"
msgstr "這個客戶沒有輸入聯絡資料"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:17
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:34
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:61
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:22
msgid "more contacts..."
msgstr "更多聯絡資料..."

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:9
msgid "Subject:"
msgstr "主題"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:29
#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:12
msgid "Message:"
msgstr "信息:"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:43
msgid "Send me a copy of the email"
msgstr "的副本發給我的電子郵件"

#: app/views/invoice_mailer/_send_options.html.erb:49
msgid "Allow customer to pay online using the following:"
msgstr "允許客戶使用下面的方法在網上付款："

#: app/views/invoice_mailer/send.text.html.erb:22
msgid "Sent by %{url_link} - your Free online invoicing tool."
msgstr "由%{url_link}發出 - 你的免費網上發票工具。"

#: app/views/invoice_mailer/send.text.plain.erb:11
msgid "Sent by Billing Boss - your Free online invoicing tool."
msgstr "由Billing Boss發出的帳單 - 你的免費網上發票工具。"

#: app/views/payments/_form.html.erb:4
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:5
msgid "Type:"
msgstr "類別:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:5
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:6
msgid "[Choose payment type]"
msgstr "[選擇付款類別]"

#: app/views/payments/_form.html.erb:8
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:8 app/views/invoices/_form.html.erb:118
#: app/views/invoices/_form.html.erb:123
msgid "(yyyy-mm-dd)"
msgstr "(年-月-日)"

#: app/views/payments/_form.html.erb:11
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:13
msgid "Amount:"
msgstr "金額:"

#: app/views/payments/_form.html.erb:18
#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:17
msgid "Notes:"
msgstr "註:"

#: app/views/payments/edit.html.erb:11 app/views/payments/new.html.erb:11
msgid "Back to invoice"
msgstr "回到發票"

#: app/views/payments/edit.html.erb:12 app/views/payments/new.html.erb:12
msgid "Edit payment customer"
msgstr "修改付款客戶"

#: app/views/payments/edit.html.erb:35 app/views/payments/new.html.erb:38
msgid "Save Payment"
msgstr "付款儲存"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:6
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:5
msgid "Customer name:"
msgstr "客戶名稱:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:14
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:13
msgid "Invoice date:"
msgstr "發票日期:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:18
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:17
#: app/views/invoices/_form.html.erb:128
msgid "Reference number:"
msgstr "參考號碼:"

#: app/views/payments/_invoice_amounts.html.erb:27
#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:21
msgid "Invoice Amount:"
msgstr "發票金額:"

#: app/views/payments/new.html.erb:27
msgid "Record a new payment"
msgstr "紀錄一個新的付款"

#: app/views/payments/mobile/_form.html.erb:9
msgid "Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "日期: (年-月-日)"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:8
msgid "Edit Payment"
msgstr "修改付款"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:38
msgid "Delete payment"
msgstr "刪除付款"

#: app/views/payments/mobile/edit.html.erb:38
#: app/views/invoices/show.html.erb:131
msgid "Are you sure you want to delete this payment?"
msgstr "你確定要刪除此付款嗎?"

#: app/views/payments/mobile/_invoice_amounts.html.erb:14
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:69
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:82
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:60
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:66
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:80
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:72
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:78
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:26
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:32
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:59
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:61
msgid "%B %d, %Y"
msgstr "%Y年%m月%d日"

#: app/views/payments/mobile/new.html.erb:8
msgid "New Payment"
msgstr "新的付款"

#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:30
#: app/views/shared/_select_multiple.html.erb:32
msgid "Select&nbsp;Multiple"
msgstr "選擇&nbsp;多項"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:20
msgid "Listing bookkeeping clients"
msgstr "簿記客戶列表"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:37
msgid "View Client's Data"
msgstr "查看客戶數據"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:39
msgid "Unsubscribe From Client's Data"
msgstr "取消訂閱客戶數據"

#: app/views/bookkeeping_clients/index.html.erb:40
msgid ""
"Warning! This action cannot be undone. Do you wish to delete access to view "
"this client’s invoicing data?"
msgstr "警告! 此動作將無法復原。 你要刪除此客戶的發票數據檢視嗎?"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:2
msgid "Client name:"
msgstr "顧客名:"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:7
msgid "Total invoice amounts:"
msgstr "總發票金額:"

#: app/views/bookkeeping_clients/show.html.erb:12
msgid "Total amount owing:"
msgstr "尚欠金額總數:"

#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:1
msgid "Editing bookkeeping_clients"
msgstr "修改 bookkeeping_clients"

#: app/views/bookkeeping_clients/edit.html.erb:11
#: app/views/contacts/index.html.erb:25 app/views/invoices/index.html.erb:64
#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:14
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: app/views/bookkeeping_clients/new.html.erb:1
msgid "New bookkeeping_clients"
msgstr "新的 bookkeeping_clients"

#: app/views/contacts/index.html.erb:2
msgid "New contact"
msgstr "新的聯絡"

#: app/views/contacts/index.html.erb:9
msgid "Listing contacts"
msgstr "聯絡列表"

#: app/views/contacts/index.html.erb:13 app/views/contacts/show.html.erb:12
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: app/views/contacts/index.html.erb:14 app/views/contacts/show.html.erb:17
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:7
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: app/views/contacts/_contact_line_items.html.erb:21
msgid "Add Contact [+]"
msgstr "增加聯絡 [+]"

#: app/views/contacts/_contact_line_item.html.erb:30
#: app/views/contacts/_contact_line_item.html.erb:32
msgid "delete contact"
msgstr "刪除聯絡"

#: app/views/deliveries/unable.html.erb:8
msgid "This %{what} cannot be mailed because:"
msgstr "這%{what}不能寄出, 因為:"

#: app/views/deliveries/index.html.erb:8
msgid "Listing deliveries"
msgstr "列出派送表"

#: app/views/deliveries/index.html.erb:12
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:10
msgid "Mailed on: %{when}"
msgstr "發送於: %{when}"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:11
msgid "To: %{recip}"
msgstr "致: %{recip}"

#: app/views/deliveries/show.html.erb:12
msgid "Message: %{msg}"
msgstr "信息: %{msg}"

#: app/views/users/simply_finish.html.erb:20
msgid "Your account has been created."
msgstr "你的帳戶已被創建了。"

#: app/views/users/communications.html.erb:27
msgid "Subscribe to Billing Boss communications"
msgstr "訂閱Billing Boss通訊"

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:15
msgid "Thanks for signing up!"
msgstr "感謝你註冊!"

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:16
msgid "You should soon receive an email confirming your username and password."
msgstr "你很快就會收到一封電郵確認你的用戶名和密碼。"

#: app/views/users/simply/thankyou.html.erb:20
msgid "CONTINUE"
msgstr "繼續"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:1
msgid ""
"Your Billing Boss account is now active and from here you can choose to send "
"the invoice\n"
"you were working on in Simply Accounting, or delay sending and learn more "
"about online payment solutions."
msgstr ""
"你的Billing Boss帳戶已經啟用, 你可以選擇\n"
"將你在Simply Accounting處理的發票現在發送出去或者你可以了解更多有關網上付款方法。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:5
msgid "Send the invoice now or later"
msgstr "現在或是稍後發送發票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:15
msgid ""
"Your Billing Boss account is ready to go! Email now\n"
"                  and that invoice will be in your customer's hands in no "
"time!\n"
"                  If you didn't set your online payment method, they can "
"still\n"
"                  pay you in the usual way (e.g. mailing a cheque)\n"
"                  and you can go to your\n"
"                  <a onclick='window.open(this.href);return false;' \n"
"                  href='%{url}'>Billing Boss settings</a>\n"
"                  anytime to setup online payment."
msgstr ""
"你的Billing Boss 帳戶已經準備妥了! 立即發送電郵\n"
"迅間你的客戶將會收到你的發票!\n"
"如果你還沒有設定網上付款方法, 他們依然可以\n"
"透過通常的方式付款（例如）把支票郵寄給你。\n"
"你可以任何時間到\n"
"<a onclick='window.open(this.href);return false;' \n"
"href='%{url}'>Billing Boss 設定</a>\n"
"設置網上付款方式。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:24
msgid ""
"If you'd prefer to wait on sending, choose \"I Will Send the Invoice Later"
"\"\n"
"                  and you'll be returned to Simply Accounting."
msgstr ""
"如果你想稍後才發送電郵, 請選擇 “我稍後才發送發票”。\n"
"你將會回到Simply Accounting."

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:30
#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:21
msgid "E-mail the Invoice"
msgstr "電郵發送發票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_select_payment.html.erb:31
#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:50
#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:29
msgid "Close this window"
msgstr "關閉此視窗"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:1
msgid ""
"Your Billing Boss account is now active and from here you can choose to send "
"the invoice you were working on in Simply Accounting"
msgstr "你的Billing Boss帳戶已經啟用, 你可以選擇將你在Simply Accounting處理的發票發送出去"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:6
msgid "Send the invoice now"
msgstr "現在發送發票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:15
msgid ""
"Your customer will receive an email with the invoice attached and a link to "
"view the invoice and payment method in Billing Boss."
msgstr "你的客戶將會收到一封附上發票的電郵, 電郵裡還有一個連結以查看在Billing Boss上的發票和付款方法。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:17
msgid ""
"Note that until you set up an online payment solution, customers will only "
"be able to pay in the usual way (e.g.) mailing you a cheque."
msgstr "請注意, 直到你建立了一個網上付款方法, 你的客戶只能透過通常的方式付款（例如）把支票郵寄給你。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:31
msgid "Send the invoice later"
msgstr "稍後發送發票"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:40
msgid ""
"Before you start using Billing Boss, learn about the variety of online "
"payment solutions available, pick the right one for your company and be "
"guided through a signup process."
msgstr "在你開始使用Billing Boss以前, 先了解各種在網上付款的方法, 為你的公司選擇適合的付款方法, 並隨到註冊過程。"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:42
msgid ""
"Once your account with the payment solution is active, you can send invoices "
"from Simply Accounting and customers will have the option of quick and easy "
"online payment!"
msgstr "一旦你的帳戶的付款方法啟用了, 你可以從Simply Accounting發送發票, 你的客戶將可以選擇快捷的網上付款!"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:44
msgid ""
"You can select online payment methods at any time\n"
"        from your"
msgstr ""
"你可以在任何時候從你的\n"
"        選擇網上付款方法"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:46
msgid "Billing Boss settings"
msgstr "Billing Boss 設定"

#: app/views/users/simply/_thankyou_pending_invoice.html.erb:52
msgid "Send Invoice Later"
msgstr "稍後發送發票"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:14
msgid ""
"Have your customers pay you online quickly and easily with Billing Boss!"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:19
msgid "Sign up now"
msgstr "立即註冊"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:22
msgid "Already have a Billing Boss account?"
msgstr "已經是現有用戶?"

#: app/views/users/simply/new.html.erb:28
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:31
msgid "More Details"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:40
msgid ""
"Billing Boss (<a href='http://www.billingboss.com' target='new'>www."
"billingboss.com</a>) is a free, simple online invoicing tool that allows you "
"to send invoices quickly to your customers and get paid online. It is "
"developed and maintained by the same team that brought you Simply Accounting."
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:45
msgid "What can I use Billing Boss for?"
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:49
msgid ""
"You can send Simply Accounting invoices to your customers online through "
"Billing Boss."
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:50
msgid "Billing Boss sends the invoice as a PDF attachment via email."
msgstr ""

#: app/views/users/simply/new.html.erb:51
msgid ""
"If you sign up for online payment in Billing Boss, Billing Boss will send a "
"link with the email for your customer to pay the invoice online."
msgstr ""

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:20
msgid "I accept the Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "我接受服務條款和隱私政策"

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:24
msgid "Receive Billing Boss e-mail updates"
msgstr "接收Billing Boss的電郵通訊"

#: app/views/users/mobile/_form.html.erb:28
msgid "Existing account"
msgstr "現有帳戶"

#: app/views/users/mobile/new.html.erb:11
msgid "New User"
msgstr "新用戶"

#: app/views/users/mobile/new.html.erb:21
msgid ""
"Please enter an email address and select a password to create an account"
msgstr "請輸入電郵地址並選擇一個密碼以創建你的帳戶"

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:7
msgid "Invoice has been marked as sent."
msgstr "發票標記為已發送。"

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:12
msgid "This invoice cannot be marked as sent because:"
msgstr "此發票不可以標記為已發送因為:"

#: app/views/invoices/_mark_sent_notice.html.erb:25
msgid "This invoice has already been sent or marked as sent."
msgstr "此發票已經發送或者已經標記為已發送。"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:15
msgid "Tax"
msgstr "徵稅"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:17
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:139
msgid "Charge %{tax_name}"
msgstr "徵收%{tax_name}"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:39
#: app/views/invoices/overview.html.erb:41
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:4
msgid "Customer:"
msgstr "客戶:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:40
msgid "dropdown|– Select Customer –"
msgstr "– 選擇客戶 –"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:41
msgid "Invoice|New"
msgstr "新"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:118
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:102
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:38
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:81
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:59
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:79
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:58
msgid "Issue date:"
msgstr "發出日期:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:43
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:66
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:64
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:60
msgid "Due date:"
msgstr "到期日:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:139
msgid "Line Items"
msgstr "項目"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:150
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:82
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:122
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:92
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:90
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:72
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:152
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:84
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:123
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:94
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:92
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:74
msgid "Price"
msgstr "價錢"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:199
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:127
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:132
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:79
msgid "Comment"
msgstr "評語"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:210
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:150
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:111
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:152
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:121
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:119
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:101
msgid "Subtotal:"
msgstr "小計:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:244
#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:22
#: app/views/invoices/recalculate.js.rjs:12
msgid "Total:"
msgstr "合計:"

#: app/views/invoices/_form.html.erb:251
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:57
msgid "Currency:"
msgstr "貨幣:"

#: app/views/invoices/index.html.erb:10
msgid "Listing invoices"
msgstr "列出發票"

#: app/views/invoices/index.html.erb:14
msgid "Find by number:"
msgstr "以號碼搜尋"

#: app/views/invoices/index.html.erb:19
msgid "Find by customer:"
msgstr "以客戶搜尋"

#: app/views/invoices/index.html.erb:28
msgid "Find by status:"
msgstr "以狀態搜尋"

#: app/views/invoices/index.html.erb:45
msgid "Last Changed"
msgstr "最後一次修改"

#: app/views/invoices/index.html.erb:48
msgid "items"
msgstr "項目"

#: app/views/invoices/index.html.erb:67
msgid "Pay"
msgstr "付款"

#: app/views/invoices/index.html.erb:78
msgid "New invoice"
msgstr "新的發票"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:29
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:21
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:51
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:28
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:15
msgid "Fax %{fax}"
msgstr "傳真 %{fax}"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:38
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:108
msgid "Due by"
msgstr ""

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:40
#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:104
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:39
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:45
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:21
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:108
msgid "%b %d, %Y"
msgstr "%Y年%m月%d日"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:56
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:57
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:63
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:39
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:31
#: app/views/invoices/new.html.erb:51
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:27
msgid "Bill to:"
msgstr "發票送到:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:75
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:59
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:87
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:52
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:34
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:40
msgid "Attention:"
msgstr "致:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:96
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:33
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:17
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:76
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:73
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:54
msgid "Reference No.:"
msgstr "參考號碼:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:201
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:139
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:149
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:147
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:129
msgid "Total Due:"
msgstr "尚欠總額"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:208
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:147
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:157
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:155
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:137
msgid "Less Payments:"
msgstr "減去付款:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_trendy_blue.html.erb:239
#: app/views/invoices/invoice_template/_prof1.html.erb:170
#: app/views/invoices/invoice_template/_bold_orange.html.erb:185
#: app/views/invoices/invoice_template/_default.html.erb:180
#: app/views/invoices/invoice_template/_service1.html.erb:178
#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:37
#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:89
#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:160
msgid "Comment:"
msgstr "評語:"

#: app/views/invoices/invoice_template/_selector.html.erb:1
msgid "Choose a style"
msgstr ""

#: app/views/invoices/display_invoice.html.erb:15
#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:15
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:38
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:12
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:28
msgid "Convert into invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:13
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:36
msgid "Save as PDF"
msgstr "另存為PDF格式"

#: app/views/invoices/_options_for_quote.html.erb:17
#, fuzzy
msgid "Delete this quote"
msgstr "刪除此客戶"

#: app/views/invoices/_send_invoice_dialog.html.erb:96
#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:80
msgid "Close"
msgstr ""

#: app/views/invoices/show.html.erb:66
msgid "Show/Hide invoice recipient information"
msgstr ""

#: app/views/invoices/show.html.erb:73
msgid "Date sent"
msgstr ""

#: app/views/invoices/show.html.erb:74
#, fuzzy
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人："

#: app/views/invoices/show.html.erb:86
msgid "Show/Hide History"
msgstr "顯示/隱藏歷史"

#: app/views/invoices/show.html.erb:94
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: app/views/invoices/show.html.erb:111
msgid "Payment type"
msgstr "付款類別"

#: app/views/invoices/show.html.erb:128
msgid ""
"Cannot edit payment without customer. Please edit the invoice and add a "
"customer."
msgstr "沒有客戶不能編輯付款。請修改發票並加入一位客戶。"

#: app/views/invoices/edit.html.erb:57
msgid "calculate"
msgstr "計算"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:20
msgid "Invoice List"
msgstr "發票列表"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:29
msgid "Search Invoice"
msgstr "搜索發票"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:35
msgid "Invoice Type:"
msgstr "發票類別"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:36
msgid "dropdown|– All Invoice Types –"
msgstr "– 所有發票類別 –"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:51
msgid "Date From:"
msgstr "日期由:"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:56
msgid "Date To:"
msgstr "日期至:"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:62
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:82
msgid "Help us improve Billing Boss"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:90
msgid ""
"You have not created any invoices. Click on New Invoice to create your first "
"invoice."
msgstr "你還沒有創建發票.要創建你的第一張發票,點擊新的發票."

#: app/views/invoices/overview.html.erb:115
msgid "InvoiceGridTitle|quotes"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:121
msgid "Convert quote into invoice?"
msgstr ""

#: app/views/invoices/overview.html.erb:127
msgid "InvoiceGridTitle|past due"
msgstr "逾期"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:136
msgid "InvoiceGridTitle|outstanding"
msgstr "尚欠"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:144
msgid "InvoiceGridTitle|draft"
msgstr "初稿"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:150
#, fuzzy
msgid "Send invoice"
msgstr "發送發票"

#: app/views/invoices/overview.html.erb:156
msgid "InvoiceGridTitle|paid"
msgstr "已付"

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:38
msgid "This invoice was created in Simply Accounting."
msgstr "此發票是由Simply Accounting創建的."

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:40
msgid ""
"You cannot edit this invoice in Billing Boss, and it can only be paid in "
"full on the Billing Boss site. If you wish to record a partial payment, "
"please record it in Simply Accounting, and re-send the invoice to Billing "
"Boss from Simply Accounting."
msgstr ""
"你不能在Billing Boss編輯此發票，此發票只能在Billing Boss網站上全額支付。如果你想記錄部分付款, 請用Simply "
"Accounting記錄, 然後從Simply Accounting重新發送發票到Billing Boss。"

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:42
msgid ""
"Any actions on this invoice in Billing Boss (such as deleting, marking it as "
"paid, or collecting an automated payment through your selected payment "
"method), will <b>not</b> automatically update the invoice in Simply "
"Accounting!"
msgstr ""
"在Billing Boss此發票的任何行動 (如刪除, 標誌為已支付, 或通過你所選擇的付款方式收取自動付款）將<b>不會</b>自動更新Simply "
"Accounting的發票!"

#: app/views/invoices/simply/show.html.erb:45
msgid "The invoice link received by your customer is:"
msgstr "你的客戶收到的連結是:"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:6
msgid "Only the invoice summary is displayed on this page."
msgstr "此頁只可以顯示發票摘要。"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:9
msgid "To see the entire invoice, <b>%{link}</b>."
msgstr "要查看整張發票, <b>%{link}</b>."

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:9
msgid "download it in PDF format"
msgstr "以PDF格式下載"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:23
msgid "To:"
msgstr "致:"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:55
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:71
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:25
msgid "Issue date"
msgstr "發出日期"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:59
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:77
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:31
msgid "Due date"
msgstr "到期日"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:63
msgid "Reference No."
msgstr "參考號碼"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:111
msgid "Total Due"
msgstr "尚欠總額"

#: app/views/invoices/simply/_preview.html.erb:119
msgid "Less Payments"
msgstr "減去付款"

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:14
msgid "The invoice will be sent to %{cust} at %{recip}."
msgstr "發票將會寄到%{recip}致%{cust} ."

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:18
msgid ""
"Allow the invoice recipient to pay online using one of the methods listed "
"below:"
msgstr "允許發票收件人使用下面列出的方法之一在網上付款："

#: app/views/invoices/simply/send_invoice_preview.html.erb:25
msgid "Do you want to send the invoice?"
msgstr "要發送發票嗎?"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:19
msgid "Your invoice has been sent! Click %{link} to view the invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:20
msgid "From here you can:"
msgstr "由此你可以:"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:31
msgid "Close Billing Boss and continue working in Simply Accounting."
msgstr "關閉Billing Boss,繼續在Simply Accounting操作。"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:50
msgid "Go To BillingBoss"
msgstr "去Billing Boss"

#: app/views/invoices/simply/invoice_sent.html.erb:53
msgid ""
"Review your invoices, account settings, and learn more about online payments."
msgstr "複查你的發票，帳戶設定，並了解更多有關網上付款。"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:5
msgid "– Select Customer –"
msgstr "– 選擇客戶 –"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:68
msgid "Inv. number:"
msgstr "發票號碼:"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:76
msgid "Ref. number:"
msgstr "參考號碼:"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:80
msgid "Issue Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "發出日期: (年-月-日)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:84
msgid "Due Date: (yyyy-mm-dd)"
msgstr "到期日: (年-月-日)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:127
msgid "Type"
msgstr "類別"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:135
#: app/views/profiles/edit.html.erb:44
msgid "Taxes"
msgstr "稅務"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:141
msgid "Rate (%)"
msgstr "稅收率 (%)"

#: app/views/invoices/mobile/_form.html.erb:152
msgid "Invoice summary"
msgstr "發票摘要"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:1
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:2
#: app/views/offers/index.html.erb:5
msgid "From"
msgstr "由"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:44
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:17
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:3
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:5
#: app/views/invitations/index.html.erb:5
msgid "To"
msgstr "致"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:67
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:38
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:47
msgid "Terms"
msgstr "條款"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:83
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:37
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary_customer.html.erb:123
#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:74
msgid "Due"
msgstr "到期"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:7
msgid "Inv. %{num}"
msgstr "發票 %{num}"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:19
#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:47
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:56
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/views/invoices/mobile/display_invoice.html.erb:22
#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:22
msgid "Items (%{num})"
msgstr "項目 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:6
msgid "Recipients:"
msgstr "收件人："

#: app/views/invoices/mobile/_send.html.erb:16
msgid "Send!"
msgstr "發送!"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:7
msgid "Inv. #%{num}"
msgstr "發票 #%{num}"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:25
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:56
msgid "%{amt} %{currency} paid %{days} days ago"
msgstr "%{days} 天前已支付 %{amt} %{currency}"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:61
msgid "No payments recorded."
msgstr "沒有支付紀錄."

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:65
msgid "New payment"
msgstr "新的付款"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:74
msgid "Cannot send because:"
msgstr "不能發送因為:"

#: app/views/invoices/mobile/show.html.erb:88
msgid "Profile addressing info incomplete"
msgstr "個人檔案的地址資料不全"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:11
msgid "Edit Inv. %{num}"
msgstr "编辑發票 %{num}"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:41
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:50
msgid "Items"
msgstr "項目"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:44
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:53
msgid "Charges"
msgstr "收費"

#: app/views/invoices/mobile/edit.html.erb:64
#: app/views/invoices/mobile/new.html.erb:73
msgid "Invoice unique number has already been taken."
msgstr "發票的唯一號碼已被使用."

#: app/views/invoices/mobile/_preview_summary.html.erb:13
msgid "Your organization"
msgstr "你的機構"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:9
msgid "Invoice|New invoice"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:10
msgid "Quote|New quote"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:19
msgid "Sent (%{num})"
msgstr "已發送 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:23
msgid "Late (%{num})"
msgstr "逾期 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:27
#, fuzzy
msgid "Quote (%{num})"
msgstr "逾期 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:31
msgid "Draft (%{num})"
msgstr "初稿 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:35
msgid "Paid (%{num})"
msgstr "已付 (%{num})"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:51
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} due in %{days} days"
msgstr "給%{cust} 之發票 #%{num} <br/>%{amt} %{currency} 將於 %{days}天後到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:53
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} due"
msgstr "給%{custname}之發票 #%{num}<br/>%{amt} %{currency} 已到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:57
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} due in %{days} days"
msgstr "發票 #%{num} <br/>%{amt} %{currency} 將於 %{days}天後到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:59
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} due"
msgstr "發票 #%{num}<br/>%{amt} %{currency} 已到期"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:67
msgid "No outstanding invoices."
msgstr "沒有尚未支付的發票."

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:78
msgid "Inv. #%{num} for %{cust}<br/>%{amt} %{currency} is %{days} days late"
msgstr "給%{cust} 之發票 #%{num} <br/>%{amt} %{currency} 已逾期 %{days} 天"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:80
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} is %{days} days late"
msgstr "發票 #%{num} <br/>%{amt} %{currency} 已逾期 %{days} 天"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:87
msgid "No past due invoices."
msgstr "沒有逾期發票"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:98
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:118
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} total"
msgstr "給 %{custname} 之發票 #%{num} <br/>合計 %{amt} %{currency} "

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:100
#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:120
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} total"
msgstr "發票 #%{num} <br/>合計 %{amt} %{currency} "

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:107
msgid "No quote invoices"
msgstr ""

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:127
msgid "No draft invoices"
msgstr "沒有草案發票"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:138
msgid "Inv. #%{num} for %{custname}<br/>%{amt} %{currency} paid"
msgstr "給 %{custname} 之發票 #%{num} <br/> %{amt} %{currency} 已付"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:140
msgid "Inv. #%{num}<br/>%{amt} %{currency} paid"
msgstr "發票 #%{num} <br/> %{amt} %{currency} 已付"

#: app/views/invoices/mobile/overview.html.erb:147
msgid "No paid invoices."
msgstr "沒有已支付發票."

#: app/views/invoices/mobile/_preview.html.erb:14
msgid "Tel. %{tel}"
msgstr "電話 %{tel}"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:6
msgid "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} units @ %{price} %{currency} ea.)"
msgstr "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} 單位 @ %{price} %{currency} ea.)"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:8
msgid "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} unit @ %{price} %{currency})"
msgstr "%{subtotal} %{currency}  (%{qty} 單位 @ %{price} %{currency})"

#: app/views/invoices/mobile/_preview_items.html.erb:17
msgid "No line items."
msgstr "沒有項目."

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:19
msgid "Quantity:"
msgstr "數量:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:20
msgid "Price:"
msgstr "價錢:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:21
msgid "Desc.:"
msgstr "內容:"

#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:25
#: app/views/invoices/mobile/_line_item.html.erb:27
msgid "Delete item"
msgstr "刪除項目"

#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:59
msgid "Convert"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:75
#: app/views/invoices/_convert_quote_dialog.html.erb:78
msgid "Do you really want to convert this quote to an invoice?"
msgstr ""

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:15
#, fuzzy
msgid "invoices"
msgstr "發票"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:93
msgid "Invoice No."
msgstr "發票號碼"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:99
msgid "Customer Name"
msgstr "客戶名稱"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:105
msgid "Total Amt."
msgstr "合計金額"

#: app/views/invoices/_invoice_grid.html.erb:111
msgid "Amt. Owing"
msgstr "尚欠金額"

#: app/views/invoices/_send_notice.html.erb:13
msgid ""
"Your company address is not complete. You can complete it in %"
"{settings_link}."
msgstr "你的公司地址資料不全. 你可以在 %{settings_link}完成."

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:15
msgid "Click %{link} to pay this invoice now."
msgstr "要現在付款點擊%{link} ."

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:15
#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:22
msgid "here"
msgstr "這裡"

#: app/views/invoices/display_invoice_simply.html.erb:22
msgid ""
"This invoice is out of date and has been replaced by a new one. Click %"
"{link} to view the new invoice."
msgstr "此發票已過期, 並已被一張新發票取代了。要查看新的發票點擊%{link}."

#: app/views/invoices/_line_item.html.erb:31
#: app/views/invoices/_line_item.html.erb:33
msgid "delete line"
msgstr "刪除行"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:15
msgid "Mark as sent"
msgstr "標記為已發送"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:23
msgid "Preview customer copy"
msgstr "預覽客戶副本"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:29
#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:31
msgid "Record a payment"
msgstr "紀錄一項付款"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:40
msgid "Delete this invoice"
msgstr "刪除此發票"

#: app/views/invoices/_options_for_invoice.html.erb:43
msgid "Allowed Online<br/> Payment Method"
msgstr "允許網上<br/>付款方式"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:10
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:14
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/_send_invitation_options.html.erb:20
msgid "reload"
msgstr "重載"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:14
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:3
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:14
msgid ""
"To accept or decline this invitation and view the data of %{name} you will "
"need to register for an account at Billing Boss by clicking on this link "
"below:"
msgstr "接受或拒絕這個邀請並查看%{name} 的數據, 你需要點擊以下連結, 在Billing Boss註冊為用戶:"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:16
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:5
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:16
msgid "Join Billing Boss Now"
msgstr "現在就加入Billing Boss"

#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.html.erb:32
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.text.plain.erb:7
#: app/views/bookkeeping_invitation_mailer/send_invitation.erb:32
msgid ""
"If you cannot click on the link provided, please copy the link %{link} to "
"your browser and try again."
msgstr "如果你不能點擊以下提供的連結, 請複製該連結%{link}到你的瀏覽器, 然後再試一次。"

#: app/views/referral/_form.html.erb:7
msgid "Your name"
msgstr "你的名字"

#: app/views/referral/_form.html.erb:11
msgid "Your e-mail"
msgstr "你的電郵"

#: app/views/referral/_form.html.erb:20
msgid "Friend's name"
msgstr "你的朋友的名字"

#: app/views/referral/_form.html.erb:24
msgid "Friend's e-mail"
msgstr "你的朋友的電郵"

#: app/views/referral/_form.html.erb:38
msgid "Send invitations!"
msgstr "發送邀請函!"

#: app/views/referral/_form.html.erb:45
msgid "Please type the code you see into the box below it"
msgstr "請在下面框中輸入你看到的代碼"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:1
msgid ""
"Thank you for helping to spread the word about Billing Boss. Your "
"invitations have been sent."
msgstr "謝謝你幫助傳播有關Billing Boss的消息。你的邀請函已經發出。"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:3
msgid ""
"For each referral you send, you will get an extra entry in the contest, up "
"to a maximum of 25 entries."
msgstr "你的每一位推介人將令你收到額外的比賽票數, 最多可達25個推介票。"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:7
msgid "Learn how to make invoicing easy."
msgstr "了解如何能簡易地出發票。"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:7
#, fuzzy
msgid "Take a Tour"
msgstr "瀏覽一下"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:10
msgid "login_link|Log in"
msgstr "登入"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:11
msgid "signup_link|sign up"
msgstr "註冊"

#: app/views/referral/_accepted.html.erb:12
msgid "%{login_link} or %{signup_link} to Billing Boss now."
msgstr "現在就 %{login_link} 或 %{signup_link} 到Billing Boss。"

#: app/views/referral/accepted_external_main.html.erb:28
msgid "Referral"
msgstr "推介"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:4
msgid "Please use this form to send us feedback on this site."
msgstr "請用此表格把你對此網站的意見發送給我們."

#: app/views/feedback/_form.html.erb:4
msgid ""
"If you are reporting a bug or malfunction, please be descriptive in the "
"nature of the problem and how you got it, so we can reproduce and fix it as "
"soon as possible."
msgstr "如果你要向我們報告網站的小毛病或是失靈, 請盡可能詳細的描述毛病或失靈的所在和你怎麼發現的,這樣我們就可以迅速解決問題。"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:6
msgid "Your Name (optional):"
msgstr "你的名字（可選的):"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:10
msgid "Your email address (must be provided if you want a response):"
msgstr "你的電郵地址 (如果您需要回覆必須提供) :"

#: app/views/feedback/_form.html.erb:14
msgid "Your message:"
msgstr "你的信息:"

#: app/views/feedback/_accepted.html.erb:1
msgid "Your feedback has been accepted. Thank you."
msgstr "你的意見已被接受了. 謝謝."

#: app/views/offers/index.html.erb:1
msgid "Listing offers"
msgstr "列出提議"

#: app/views/offers/index.html.erb:6 app/views/invitations/index.html.erb:6
msgid "For"
msgstr "為"

#: app/views/contest/signup.html.erb:38
msgid ""
"As a registered user (%{name}), you have already been entered to the Build "
"Your Business Sweepstakes."
msgstr "作為註冊用戶(%{name}), 你已經參加了Build Your Business 大抽獎。"

#: app/views/contest/signup.html.erb:40
msgid "You can increase your chances to win by %{referring_friends_link}"
msgstr "你可以%{referring_friends_link}來增加你的贏取機會"

#: app/views/contest/signup.html.erb:41
msgid "Back to Billing Boss >>"
msgstr "回到Billing Boss >>"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:19
msgid "Increase your chances to WIN*"
msgstr "增加你的贏取機會*"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:33
msgid "Contest Rules"
msgstr "比賽規則"

#: app/views/contest/tell_a_friend.html.erb:34
msgid "* See %{contest_rules_link}"
msgstr "* 查看%{contest_rules_link}"

#: app/views/contest/winners.html.erb:31
msgid ""
"Congratulations to the following winners in the Build your Business Contest:"
msgstr "恭喜以下Build Your Business 比賽的獲獎者："

#: app/views/bounce_mailer/forward_bounce.text.html.erb:1
#, fuzzy
msgid ""
"We were unable to deliver invoice #%{invoice_num}.  Please check the "
"recipient's email address %{sent_to} to make sure it is correct."
msgstr "我們無法派送你的發票. 請複查收件人的電郵地址以確定無錯."

#: app/views/bounce_mailer/forward_bounce.text.html.erb:2
msgid ""
"It may be necessary to send this invoice directly from your own email "
"account, as the message may have been rejected by a spam filter."
msgstr "可能有必要將此發票直接從你自己的電子郵箱發出, 因為此郵件可能已被垃圾郵件過濾器拒絕了。"

#: app/views/session/redirect.html.erb:1
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍等..."

#: app/views/session/simply/logged_on.html.erb:3
#: app/views/session/logged_on.html.erb:20
msgid "You have been logged on."
msgstr "你已經登入。"

#: app/views/session/simply/logged_on.html.erb:4
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:7
msgid "Existing User"
msgstr "現有用戶?"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:20
msgid "Please enter your email address and password if you have an account"
msgstr "如果你已經有帳戶,請輸入你的電郵地址和密碼"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:23
msgid "Remember me:"
msgstr "記得我:"

#: app/views/session/mobile/new.html.erb:26
msgid "New account"
msgstr "新賬戶"

#: app/views/invitations/index.html.erb:1
msgid "Listing invitations"
msgstr "邀請函列表"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:31
msgid "invite"
msgstr "邀請"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:32
msgid ""
"You can send an %{invite} to your bookkeeper or accountant.  Your bookkeeper "
"or accountant will receive an email containing instruction on how to sign up "
"for Billing Boss.  Once they sign up, they will obtain access to a read-only "
"view of your invoicing data."
msgstr ""
"你可以發送%{invite}給你的記帳員和會計師。你的記帳員或會計師將會收到一封電郵,裡面有如何註冊Billing "
"Boss的詳情。一旦註冊了,他們將可以以唯讀方式檢視你的發票數據。"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:34
msgid "List of people who currently have access to your invoicing data"
msgstr "可以得到你的發票數據的人的名單"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:46
msgid "Stop Sharing Data"
msgstr "停止分享數據"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:47
msgid ""
"Warning! This action cannot be undone. Do you wish to delete this person's "
"access to view your invoicing data?"
msgstr "警告! 此動作將無法復原。 你要刪除讓此人檢視你的發票數據嗎?"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:56
msgid "Invitations"
msgstr "邀請函"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:60
msgid "Sent Date"
msgstr "發送日期"

#: app/views/bookkeepers/index.html.erb:74
msgid "Cancel this invitation?"
msgstr ""

#: app/views/bookkeepers/_send_invitation_dialog.html.erb:121
msgid "Send email invitation to share data"
msgstr "發送邀請數據分享的電郵"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:16
msgid "Hire"
msgstr "聘請"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:17
msgid "Bookkeeper List"
msgstr "記帳員名單"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:27
msgid "Bookkeeper"
msgstr "記帳員"

#: app/views/bookkeepers/show.html.erb:42
msgid "Contact Name:"
msgstr "聯絡名稱:"

#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:1 app/views/bookkeepers/new.html.erb:1
msgid "not currently implemented"
msgstr "目前尚未實施"

#: app/views/bookkeepers/edit.html.erb:4
msgid "Editing bookkeeper"
msgstr "修改記帳員"

#: app/views/bookkeepers/new.html.erb:4
msgid "New bookkeeper"
msgstr "新記帳員"

#: app/views/profiles/_time_zone_select.html.erb:1
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:35
msgid "How did you hear about Billing Boss?"
msgstr "你怎麼知道有關Billing Boss?"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:52
msgid "Venture One ID:"
msgstr ""

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:58
msgid "Set up your business address"
msgstr "設置你的業務地址"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:61
msgid ""
"Please enter your company addressing information. All data entered here will "
"be displayed on all your invoices."
msgstr "請輸入你的公司聯絡資料。此處輸入的所有資料將會顯示在你的所有發票上。"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:69
msgid "Business name:%{name}"
msgstr "業務名稱:%{name}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:73
#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:121
msgid "Contact name:"
msgstr "聯絡名稱:"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:77
msgid "Address 1:%{address}"
msgstr "地址 1:%{address}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:85
msgid "City:%{city}"
msgstr "城市:%{city}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:89
msgid "Country:%{country}"
msgstr "國家:%{country}"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:111
msgid "Time zone:"
msgstr "時區："

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:123
msgid ""
"Default message to be used on invoices. You can put your tax number here if "
"applicable."
msgstr "用於發票的既定信息。如果適用的話,你可以將你的稅號放在這裡。"

#: app/views/profiles/_form_user_addressing.html.erb:128
#, fuzzy
msgid "Default message to be used on quotes."
msgstr "用於發票的既定信息:"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:41
msgid "Business Information"
msgstr "業務資料"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:47
msgid "Company Logo"
msgstr "公司標誌"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:50
msgid "Communications"
msgstr "溝通"

#: app/views/profiles/edit.html.erb:84
msgid "Save and Continue"
msgstr "儲存並繼續"

#: app/views/profiles/_form_user_communications.html.erb:8
msgid "Subscribe to Billing Boss!"
msgstr "訂閱Billing Boss!"

#: app/views/profiles/_form_user_communications.html.erb:15
msgid "Sign me up to receive Billing Boss email updates"
msgstr "我要登記接收Billing Boss的電郵通知"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:110
msgid "Company address"
msgstr "公司地址"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:117
msgid "Business name:"
msgstr "業務名稱:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:156
msgid "Default message to be used on invoices:"
msgstr "用於發票的既定信息:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:160
#, fuzzy
msgid "Default message to be used on quotes:"
msgstr "用於發票的既定信息:"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:169
msgid "Tax Settings"
msgstr "徵稅設定"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:174
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:113
msgid "My company charges taxes"
msgstr "我公司會收取稅款"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:180
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:118
msgid "Use the official tax values for my province"
msgstr "使用正式稅務值於我的省份"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:182
msgid "Tax 1 Name"
msgstr "徵稅 1 名字"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:186
msgid "Tax 1 Rate in %"
msgstr "徵稅 1 稅收率 %"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:190
msgid "Tax 2 Name"
msgstr "徵稅 2 名字"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:194
msgid "Tax 2 Rate in %"
msgstr "徵稅 2 稅收率 %"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:203
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:157
msgid "Calculate discount before tax"
msgstr "計算稅前折扣"

#: app/views/profiles/mobile/_form.html.erb:207
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:162
msgid "Include GST in taxable amount"
msgstr ""

#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:1
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:1
msgid "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"
msgstr "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"

#: app/views/profiles/mobile/_known_country.html.erb:5
#: app/views/profiles/_known_country.html.erb:6
#, fuzzy
msgid "%{postalcode_prompt}:%{mandatory_placeholder}"
msgstr "%{state_prompt}:%{mandatory_placeholder}"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:9
msgid "Upload a logo"
msgstr "上載標誌"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:11
msgid "You can upload your company logo that will be shown on your invoices:"
msgstr "你可以上載要印在你的發票的公司標誌:"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:14
msgid "Current logo:"
msgstr "當前標誌:"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:20
msgid "Delete logo"
msgstr "刪除標誌"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:24
msgid "Upload New Logo:"
msgstr "上載新標誌:"

#: app/views/profiles/_form_user_logo.html.erb:26
msgid ""
"(jpg, gif, png files accepted). Maximum size: 500x150 pixels, 1 megabyte"
msgstr "(可接受jpg, gif, png檔).最大容量：500x150像素， 1百萬字節"

#: app/views/profiles/_other.html.erb:1
msgid "Please indicate where you heard about Billing Boss."
msgstr "請註明你怎麼知道有關Billing Boss。"

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:102
msgid "Set up your tax settings"
msgstr "設定徵稅設置"

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:104
msgid ""
"If you collect taxes, please enter them here. They will be included on all "
"your new invoices (changing a tax setting here will not affect previously "
"saved invoices)."
msgstr "如果你會徵收稅務,請在這輸入.它們將會被包括在你的新的發票內(在這裡修改徵稅設置不會影響已保存的發票)."

#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:133
#: app/views/profiles/_form_user_taxes.html.erb:147
msgid "Rate in %"
msgstr "稅收率 %"

#: app/views/profiles/_accountantbookkeeper.html.erb:1
msgid ""
"We'd like to personally thank the Accountant or Bookkeeper that told you "
"about us. Please tell us their name. (optional)"
msgstr "我們想親自感謝告訴你關於我們的會計師或簿記員。請告訴我們他們的名字。 （可選的)"

#: app/views/rac_contest/login.html.erb:46
msgid ""
"If you already have a Billing Boss account, simply fill in your e-mail and "
"password."
msgstr "如果你已經有Billing Boss帳戶, 你只需填寫你的電郵地址和密碼。"

#: lib/country_select_options_override.rb:7
msgid "Andorra"
msgstr "安道爾"

#: lib/country_select_options_override.rb:8
msgid "Afghanistan"
msgstr "阿富汗"

#: lib/country_select_options_override.rb:9
msgid "Aland Islands"
msgstr "奧蘭群島"

#: lib/country_select_options_override.rb:10
msgid "Albania"
msgstr "阿爾巴尼亞"

#: lib/country_select_options_override.rb:11
msgid "Algeria"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:13
msgid "Angola"
msgstr "安哥拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:14
msgid "Anguilla"
msgstr "安圭拉島"

#: lib/country_select_options_override.rb:15
msgid "Antarctica"
msgstr "南極洲"

#: lib/country_select_options_override.rb:16
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "安提瓜和巴布達"

#: lib/country_select_options_override.rb:17
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: lib/country_select_options_override.rb:18
msgid "Armenia"
msgstr "亞美尼亞"

#: lib/country_select_options_override.rb:19
msgid "Aruba"
msgstr "阿魯巴"

#: lib/country_select_options_override.rb:20
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

#: lib/country_select_options_override.rb:21
msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

#: lib/country_select_options_override.rb:22
msgid "Azerbaijan"
msgstr "阿塞拜疆"

#: lib/country_select_options_override.rb:23
msgid "Bahamas"
msgstr "巴哈馬"

#: lib/country_select_options_override.rb:24
msgid "Bahrain"
msgstr "巴林"

#: lib/country_select_options_override.rb:25
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉"

#: lib/country_select_options_override.rb:26
msgid "Barbados"
msgstr "巴巴多斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:27
msgid "Belarus"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:28
msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

#: lib/country_select_options_override.rb:29
msgid "Belize"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:30
msgid "Benin"
msgstr "貝寧"

#: lib/country_select_options_override.rb:31
msgid "Bermuda"
msgstr "百慕達"

#: lib/country_select_options_override.rb:32
msgid "Bhutan"
msgstr "不丹"

#: lib/country_select_options_override.rb:33
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利維亞"

#: lib/country_select_options_override.rb:34
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "波黑"

#: lib/country_select_options_override.rb:35
msgid "Botswana"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:36
msgid "Bouvet Island"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:37
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: lib/country_select_options_override.rb:38
msgid "British Antarctic Territory"
msgstr "英屬南極領地"

#: lib/country_select_options_override.rb:39
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:40
msgid "British Virgin Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:41
msgid "Brunei"
msgstr "汶萊"

#: lib/country_select_options_override.rb:42
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亞"

#: lib/country_select_options_override.rb:43
msgid "Burkina Faso"
msgstr "布基納法索"

#: lib/country_select_options_override.rb:44
msgid "Burundi"
msgstr "布隆迪"

#: lib/country_select_options_override.rb:45
msgid "Cambodia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:46
msgid "Cameroon"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:48
msgid "Canton and Enderbury Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:49
msgid "Cape Verde"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:50
msgid "Cayman Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:51
msgid "Central African Republic"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:52
msgid "Chad"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:53
msgid "Chile"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:54
msgid "China"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:55
msgid "Christmas Island"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:56
msgid "Cocos Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:57
msgid "Colombia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:58
msgid "Comoros"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:59
msgid "Congo - Brazzaville"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:60
msgid "Congo - Kinshasa"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:61
msgid "Cook Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:62
msgid "Costa Rica"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:63
msgid "Croatia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:64
msgid "Cuba"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:65
msgid "Cyprus"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:66
msgid "Czech Republic"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:67
msgid "Denmark"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:68
msgid "Djibouti"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:69
msgid "Dominica"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:70
msgid "Dominican Republic"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:71
msgid "Dronning Maud Land"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:72
msgid "East Timor"
msgstr "東帝汶"

#: lib/country_select_options_override.rb:73
msgid "Ecuador"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:74
msgid "Egypt"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:75
msgid "El Salvador"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:76
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:77
msgid "Eritrea"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:78
msgid "Estonia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:79
msgid "Ethiopia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:80
#: lib/country_select_options_override.rb:81
msgid "European Union"
msgstr "歐洲聯盟"

#: lib/country_select_options_override.rb:82
msgid "Falkland Islands"
msgstr "福克蘭群島（馬爾維納斯） "

#: lib/country_select_options_override.rb:83
msgid "Faroe Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:84
msgid "Fiji"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:85
msgid "Finland"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:86
msgid "France"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:87
msgid "French Guiana"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:88
msgid "French Polynesia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:89
msgid "French Southern and Antarctic Territories"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:90
msgid "French Southern Territories"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:91
msgid "Gabon"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:92
msgid "Gambia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:94
msgid "Germany"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:95
msgid "Ghana"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:96
msgid "Gibraltar"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:97
msgid "Greece"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:98
msgid "Greenland"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:99
msgid "Grenada"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:100
msgid "Guadeloupe"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:102
msgid "Guatemala"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:103
msgid "Guernsey"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:104
msgid "Guinea"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:105
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:106
msgid "Guyana"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:107
msgid "Haiti"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:108
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:109
msgid "Honduras"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:110
msgid "Hong Kong"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:111
msgid "Hong Kong SAR China"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:112
msgid "Hungary"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:113
msgid "Iceland"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:114
msgid "India"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:115
msgid "Indonesia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:116
msgid "Iran"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:117
msgid "Iraq"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:118
msgid "Ireland"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:119
msgid "Isle of Man"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:120
msgid "Israel"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:121
msgid "Italy"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:122
msgid "Ivory Coast"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:123
msgid "Jamaica"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:124
msgid "Japan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:125
msgid "Jersey"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:126
msgid "Johnston Island"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:127
msgid "Jordan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:128
msgid "Kazakhstan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:129
msgid "Kenya"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:130
msgid "Kiribati"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:131
msgid "Kuwait"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:132
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:133
msgid "Laos"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:134
msgid "Latvia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:135
msgid "Lebanon"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:136
msgid "Lesotho"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:137
msgid "Liberia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:138
msgid "Libya"
msgstr "利比亞"

#: lib/country_select_options_override.rb:139
msgid "Liechtenstein"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:140
msgid "Lithuania"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:141
msgid "Luxembourg"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:142
msgid "Macau"
msgstr "澳門"

#: lib/country_select_options_override.rb:143
msgid "Macau SAR China"
msgstr "澳門特別行政區"

#: lib/country_select_options_override.rb:144
msgid "Macedonia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:145
msgid "Madagascar"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:146
msgid "Malawi"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:147
msgid "Malaysia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:148
msgid "Maldives"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:149
msgid "Mali"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:150
msgid "Malta"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:152
msgid "Martinique"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:153
msgid "Mauritania"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:154
msgid "Mauritius"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:155
msgid "Mayotte"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:156
msgid "Mexico"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:157
msgid "Micronesia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:158
msgid "Midway Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:159
msgid "Moldova"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:160
msgid "Monaco"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:161
msgid "Mongolia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:162
msgid "Montenegro"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:163
msgid "Montserrat"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:164
msgid "Morocco"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:165
msgid "Mozambique"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:166
msgid "Myanmar"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:167
msgid "Namibia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:168
msgid "Nauru"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:169
msgid "Nepal"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:170
msgid "Netherlands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:171
msgid "Netherlands Antilles"
msgstr "荷屬安的列"

#: lib/country_select_options_override.rb:172
msgid "Neutral Zone"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:173
msgid "New Caledonia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:174
msgid "New Zealand"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:175
msgid "Nicaragua"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:176
msgid "Niger"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:177
msgid "Nigeria"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:178
msgid "Niue"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:179
msgid "Norfolk Island"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:180
msgid "North Korea"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:181
msgid "North Vietnam"
msgstr "北越"

#: lib/country_select_options_override.rb:183
msgid "Norway"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:184
msgid "Oman"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:185
msgid "Outlying Oceania"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:186
msgid "Pacific Islands Trust Territory"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:187
msgid "Pakistan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:189
msgid "Palestinian Territory"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:190
msgid "Panama"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:191
msgid "Panama Canal Zone"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:192
msgid "Papua New Guinea"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:193
msgid "Paraguay"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:194
msgid "People's Democratic Republic of Yemen"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:195
msgid "Peru"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:196
msgid "Philippines"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:197
msgid "Pitcairn"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:198
msgid "Poland"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:199
msgid "Portugal"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:201
msgid "Qatar"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:202
msgid "Reunion"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:203
msgid "Romania"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:204
msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯聯邦"

#: lib/country_select_options_override.rb:205
msgid "Rwanda"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:206
msgid "Saint Barthélemy"
msgstr "聖巴托洛繆島"

#: lib/country_select_options_override.rb:207
msgid "Saint Helena"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:208
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:209
msgid "Saint Lucia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:210
msgid "Saint Martin"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:211
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:212
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:213
msgid "Samoa"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:214
msgid "San Marino"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:215
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:216
msgid "Saudi Arabia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:217
msgid "Senegal"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:218
msgid "Serbia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:219
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "塞爾維亞與蒙特內哥羅"

#: lib/country_select_options_override.rb:220
msgid "Seychelles"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:221
msgid "Sierra Leone"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:222
msgid "Singapore"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:223
msgid "Slovakia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:224
msgid "Slovenia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:225
msgid "Solomon Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:226
msgid "Somalia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:227
msgid "South Africa"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:228
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:229
msgid "South Korea"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:230
msgid "Spain"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:231
msgid "Sri Lanka"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:232
msgid "Sudan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:233
msgid "Suriname"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:234
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:235
msgid "Swaziland"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:236
msgid "Sweden"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:237
msgid "Switzerland"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:238
msgid "Syria"
msgstr "敘利亞"

#: lib/country_select_options_override.rb:239
msgid "Taiwan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:240
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:241
msgid "Tanzania"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:242
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

#: lib/country_select_options_override.rb:243
msgid "Togo"
msgstr "多哥"

#: lib/country_select_options_override.rb:244
msgid "Tokelau"
msgstr "托克勞群島"

#: lib/country_select_options_override.rb:245
msgid "Tonga"
msgstr "湯加"

#: lib/country_select_options_override.rb:246
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:247
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼斯"

#: lib/country_select_options_override.rb:248
msgid "Turkey"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:249
msgid "Turkmenistan"
msgstr "土庫曼斯坦"

#: lib/country_select_options_override.rb:250
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:251
msgid "Tuvalu"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:252
msgid "U.S. Miscellaneous Pacific Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:253
msgid "U.S. Virgin Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:254
msgid "Uganda"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:255
msgid "Ukraine"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:256
msgid "Union of Soviet Socialist Republics"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:257
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿聯酋"

#: lib/country_select_options_override.rb:258
msgid "United Kingdom"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:260
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:261
msgid "Uruguay"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:262
msgid "Uzbekistan"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:263
msgid "Vanuatu"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:264
msgid "Vatican"
msgstr "梵蒂岡"

#: lib/country_select_options_override.rb:265
msgid "Venezuela"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:266
msgid "Vietnam"
msgstr "越南"

#: lib/country_select_options_override.rb:267
msgid "Wake Island"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:268
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:269
msgid "Western Sahara"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:270
msgid "Yemen"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:271
msgid "Zambia"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:272
msgid "Zimbabwe"
msgstr ""

#: lib/country_select_options_override.rb:273
msgid "Unknown or Invalid Region"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Buenos Aires"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Catamarca"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Chaco"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Chubut"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Ciudad autónoma de Buenos Aires"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Córdoba"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Corrientes"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Entre Ríos"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Formosa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Jujuy"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Pampa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "La Rioja"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Mendoza"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Misiones"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Neuquén"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Río Negro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Salta"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "San Juan"
msgstr "聖胡安"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "San Luis"
msgstr "聖路易斯省"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santa Cruz"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santa Fe"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Santiago del Estero"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Tierra del Fuego, Antártida e Islas del Atlántico Sur"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:23
msgid "Tucumán"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Australian Capital Territory"
msgstr "澳大利亞首都特區"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "New South Wales"
msgstr "新南威爾士"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Northern Territory"
msgstr "北部地區"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Queensland"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "South Australia"
msgstr "南澳大利亞州"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Tasmania"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Victoria"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:24
msgid "Western Australia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Acre"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Alagoas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Amapá"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Amazonas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Bahia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Ceará"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Distrito Federal"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Espírito Santo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Goiás"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Maranhão"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Mato Grosso"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Mato Grosso do Sul"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Minas Gerais"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Pará"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Paraíba"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Paraná"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Pernambuco"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Piauí"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rio de Janeiro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rio Grande do Norte"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rio Grande do Sul"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Rondônia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Roraima"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Santa Catarina"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "São Paulo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Sergipe"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:25
msgid "Tocantins"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Alberta"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "British Columbia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Manitoba"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "New Brunswick"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Newfoundland and Labrador"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Northwest Territories"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Nova Scotia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Nunavut"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Ontario"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Prince Edward Island"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Quebec"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Saskatchewan"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:26
msgid "Yukon"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Alajuela"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Cartago"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Guanacaste"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Heredia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Limón"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "Puntarenas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:27
msgid "San José"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Pinar del Río"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "La Habana"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Ciudad de La Habana"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Matanzas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Cienfuegos"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Villa Clara"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Sancti Spíritus"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Ciego de Ávila"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Camagüey"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Las Tunas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Granma"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Holguín"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Santiago de Cuba"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:28
msgid "Guantánamo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Alsace"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Aquitaine"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Auvergne"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Bourgogne"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Bretagne"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Centre"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Champagne-Ardenne"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Corse"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Franche-Comte"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Ile-de-France"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Languedoc-Roussillon"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Limousin"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Lorraine"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Midi-Pyrenees"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Nord-Pas-de-Calais"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Basse-Normandie"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Haute-Normandie"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Pays de la Loire"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Picardie"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Poitou-Charentes"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Provence-Alpes-Cote d'Azur"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:29
msgid "Rhone-Alpes"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Baden-Wurttemberg"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Bayern"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Berlin"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Brandenburg"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Bremen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Hamburg"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Hessen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Mecklenburg-Vorpommern"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Niedersachsen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Nordrhein-Westfalen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Rhineland-Pfaltz"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Saarland"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Sachsen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Sachsen-Anhalt"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Schleswig-Holstein"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:30
msgid "Thuringen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Andhra Pradesh"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Arunachal Pradesh"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Assam"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Bihar"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Chhattisgarh"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "New Delhi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Goa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Gujarat"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Haryana"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Himachal Pradesh"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Jammu and Kashmir"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Jharkhand"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Karnataka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Kerala"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Madhya Pradesh"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Maharashtra"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Manipur"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Meghalaya"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Mizoram"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Nagaland"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Orissa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Punjab"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Rajasthan"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Sikkim"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Tamil Nadu"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Tripura"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Uttaranchal"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "Uttar Pradesh"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:31
msgid "West Bengal"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Aichi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Akita"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Aomori"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Chiba"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ehime"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Fukui"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Fukuoka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Fukushima"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Gifu"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Gunma"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hiroshima"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hokkaidō"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Hyōgo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ibaraki"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ishikawa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Iwate"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kagawa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kagoshima"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kanagawa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kōchi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kumamoto"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Kyoto"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Mie"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Miyagi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Miyazaki"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Nagano"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Nagasaki"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Nara"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Niigata"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Ōita"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Okayama"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Okinawa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Osaka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Saga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Saitama"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Shiga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Shimane"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Shizuoka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tochigi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tokushima"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tokyo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Tottori"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Toyama"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Wakayama"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Yamagata"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Yamaguchi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:32
msgid "Yamanashi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Aguascalientes"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Baja California"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Baja California Sur"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Campeche"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Chiapas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Chihuahua"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Coahuila"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Colima"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Durango"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Guanajuato"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Guerrero"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Hidalgo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Jalisco"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "México"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Michoacán"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Morelos"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Nayarit"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Nuevo León"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Oaxaca"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Puebla"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Querétaro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Quintana Roo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "San Luis Potosí"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Sinaloa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Sonora"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Tabasco"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Tamaulipas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Tlaxcala"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Veracruz"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Yucatán"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:33
msgid "Zacatecas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Western Cape"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Northern Cape"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Eastern Cape"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "KwaZulu-Natal"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Free State"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "North West"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Gauteng"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Mpumalanga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:34
msgid "Limpopo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Alava"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Albacete"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Alicante"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Almeria"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Asturias"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Avila"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Badajoz"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Barcelona"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Burgos"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Caceres"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cadiz"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cantabria"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Castellon"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Ceuta"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Ciudad Real"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cordoba"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Cuenca"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Girona"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Granada"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Guadalajara"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Guipuzcoa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Huelva"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Huesca"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Islas Baleares"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Jaen"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "La Coruna"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Leon"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Lleida"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Lugo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Madrid"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Malaga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Melilla"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Murcia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Navarra"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Ourense"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Palencia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Palmas, Las"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Pontevedra"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Rioja, La"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Salamanda"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Santa Cruz de Tenerife"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Segovia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Sevilla"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
#, fuzzy
msgid "Soria"
msgstr "敘利亞"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Tarragona"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Teruel"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Toledo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Valencia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Valladolid"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Vizcaya"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Zamora"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:35
msgid "Zaragoza"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Abim"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Adjumani"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Amolatar"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Amuria"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Apac"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
#, fuzzy
msgid "Arua"
msgstr "阿魯巴"

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Budaka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bugiri"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bukwa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bulisa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bundibugyo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Bushenyi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Busia"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Busiki"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Butaleja"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Dokolo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Gulu"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Hoima"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Ibanda"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Iganga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Jinja"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaabong"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kabale"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kabarole"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaberamaido"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kabingo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kalangala"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kaliro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kampala"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kamuli"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kamwenge"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kanungu"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kapchorwa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kasese"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Katakwi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kayunga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kibale"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kiboga"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kilak"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kiruhura"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kisoro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kitgum"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Koboko"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kotido"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kumi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Kyenjojo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Lira"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Luwero"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Manafwa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Maracha"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Masaka"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Masindi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mayuge"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mbale"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mbarara"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mityana"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Moroto"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Moyo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mpigi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mubende"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Mukono"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nakapiripirit"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nakaseke"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nakasongola"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Nebbi"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Ntungamo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Oyam"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Pader"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Pallisa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Rakai"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Rukungiri"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Sembabule"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Sironko"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Soroti"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Tororo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Wakiso"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:36
msgid "Yumbe"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:37
msgid "Washington D.C."
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Anzoátegui"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Apure"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Aragua"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Barinas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Bolívar"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Carabobo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Cojedes"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Delta Amacuro"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Distrito Capital"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Falcón"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Guárico"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Lara"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Mérida"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Miranda"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Monagas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Nueva Esparta"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Portuguesa"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Sucre"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Táchira"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Trujillo"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Vargas"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Yaracuy"
msgstr ""

#: vendor/plugins/state_select/lib/state_select.rb:38
msgid "Zulia"
msgstr ""

#~ msgid "Billing Boss &copy; 2008 Sage. All rights reserved."
#~ msgstr "版權所有 Billing Boss &copy; 2008 Sage. 保留所有權利。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "This quote was sent using Billing Boss – an online invoice and payment tool "
#~ "that allows small businesses to create, send and track the status of quotes "
#~ "from the same team that developed Simply Accounting. For more information, "
#~ "please visit www.billingboss.com."
#~ msgstr ""
#~ "這張發票是用Billing Boss發出 - 與Simply Accounting來自同一小組的網上發票和支付工具, "
#~ "讓小企業創建發送與跟踪發票。欲了解更多, 請瀏覽 www.billingboss.com."

#~ msgid ""
#~ "(<small>Canadian Dollar</small>) <a href='/beanstream_help.html' "
#~ "target='new'>learn more & sign up</a>"
#~ msgstr ""
#~ "(<small>加幣</small>) <a href='/beanstream_help.html' target='new'>了解更多與註冊</a>"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘記你的密碼?"

#~ msgid "Re-send activation"
#~ msgstr "重新發送激活通知"

#~ msgid "Logged in as"
#~ msgstr "登入為"

#~ msgid "Not logged in"
#~ msgstr "未登入"

#~ msgid ""
#~ "Thanks for signing up!  Please check your e-mail to activate your account."
#~ msgstr "感謝你的註冊! 請查看你的電郵, 並激活你的帳戶。"

#~ msgid "Thank you!  Your account is now activated."
#~ msgstr "謝謝你! 你的帳戶已被激活。"

#~ msgid "This password change request is invalid or has expired"
#~ msgstr "此更改密碼請求已過期或無效"

#~ msgid "Password was changed"
#~ msgstr "密碼已更改"

#~ msgid "Please enter a valid email address."
#~ msgstr "請輸入有效的電郵地址。"

#~ msgid "This account has been disabled."
#~ msgstr "此帳戶已停用。"

#~ msgid ""
#~ "This user is already activated. To reset your password, click the 'forgot "
#~ "password' link"
#~ msgstr "此用戶已被激活。要重設密碼, 請點擊 ‘忘記密碼’ 連結"

#~ msgid "Invalid code entered"
#~ msgstr "輸入了無效的代碼"

#~ msgid "Logged in successfully."
#~ msgstr "成功登入。"

#~ msgid "Your account has been disabled."
#~ msgstr "你的帳戶已被停用。"

#~ msgid "Please enter a valid login and password."
#~ msgstr "請輸入有效的登入名與密碼。"

#~ msgid "You have been logged out."
#~ msgstr "你已經登出。"

#~ msgid "log out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "return to my data"
#~ msgstr "回到我的數據"

#~ msgid "Logged in as %{user} (Log out)"
#~ msgstr "登入為 %{user} (Log out)"

#~ msgid "You have been invited by %{link} to join Billing Boss."
#~ msgstr "你被%{link}邀請加入Billing Boss."

#~ msgid ""
#~ "This invoice was sent using Billing Boss – an online invoice and payment "
#~ "tool that allows small businesses to create, send and track the status of "
#~ "invoices from the same team that developed Simply Accounting. For more "
#~ "information, please visit %{url_link}."
#~ msgstr ""
#~ "這張發票是用Billing Boss發出 - 與Simply Accounting來自同一小組的網上發票和支付工具, "
#~ "讓小企業創建發送與跟踪發票。欲了解更多, 請瀏覽 %{url_link}。"

#~ msgid "(Where customer receipts will be sent)"
#~ msgstr "(客戶的收據將會發送到)"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "確認密碼"

#~ msgid "Signup Key"
#~ msgstr "註冊密鑰"

#~ msgid "Terms of Service"
#~ msgstr "服務條款"

#~ msgid "Privacy Policy"
#~ msgstr "隱私政策"

#~ msgid "I accept the %{terms_of_service} and %{privacy_policy}"
#~ msgstr "我接受%{terms_of_service} 和 %{privacy_policy}"

#~ msgid "Sign me up to receive Billing Boss email updates. (it's free!)"
#~ msgstr "我要登記接收Billing Boss的電郵通知。(它是免費的!)"

#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "了解更多"

#~ msgid "Please type the code below to confirm the registration"
#~ msgstr "要確認登記請輸入以下的代碼"

#~ msgid "signup"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "New Password"
#~ msgstr "新密碼"

#~ msgid "Confirm New Password"
#~ msgstr "確認新密碼"

#~ msgid "change password"
#~ msgstr "更改密碼"

#~ msgid "Back to Home"
#~ msgstr "回到首頁"

#~ msgid ""
#~ "An email containing instructions on how to activate your account has been "
#~ "sent to %{login}. Please check your inbox. Please allow up to a few minutes "
#~ "for the email to arrive."
#~ msgstr "一個有關如何激活你的帳戶的電郵已被送往%{login}。請檢查你的收件箱。此電郵將於幾分鐘內到達。"

#~ msgid ""
#~ "If you have not received an email from <strong>Billing Boss</strong> on how "
#~ "to activate your account, you can have it resent by entering the email "
#~ "address you used to register and clicking <strong>Continue</strong>"
#~ msgstr ""
#~ "如果你還沒有收到由<strong>Billing Boss</strong> 發出有關如何激活你的帳戶的電郵, "
#~ "你可以點擊<strong>繼續</strong>然後輸入你用來登記的電郵地址, 要求重發"

#~ msgid "E-mail:"
#~ msgstr "電郵"

#~ msgid "remail activation"
#~ msgstr "重發電郵啟動"

#~ msgid "Click here to login"
#~ msgstr "點擊這裡登入"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the email address you used to register for Billing Boss and "
#~ "click <strong>Change Password</strong>"
#~ msgstr "請輸入你用來登記Billing Boss的電郵地址然後點擊<strong>更改密碼</strong>"

#~ msgid "enable tax @ rate|@"
#~ msgstr "@"

#~ msgid "tax %|%"
#~ msgstr "%"

#~ msgid "Invoice has no line items"
#~ msgstr "此發票沒有項目"

#~ msgid "Record Payment"
#~ msgstr "紀錄付款"

#~ msgid "Thanks for signing up for Billing Boss."
#~ msgstr "感謝你註冊為Billing Boss用戶。"

#~ msgid "Your Billing Boss account information is below:"
#~ msgstr "你的Billing Boss戶口資料如下:"

#~ msgid ""
#~ "Visit %{url} now and create professional looking invoices quickly and easily."
#~ msgstr "現在就到 %{url} 簡單輕鬆又快速地創建你的專業發票。"

#~ msgid "If you forgot your password, click %{link} to reset it."
#~ msgstr "如果你忘記了密碼, 請點擊此連結 %{link} 重設。"

#~ msgid ""
#~ "Tell your %{rec}s about Billing Boss. For every %{rec} that enters, you will "
#~ "receive an extra entry*"
#~ msgstr "告訴你的 %{rec} 關於Billing Boss。你介紹的每一位 %{rec} , 你將收到額外的抽獎票數*"

#~ msgid "Tell your %{rec}s now"
#~ msgstr "現在就告訴你的%{rec}"

#~ msgid "*Earn up to a maximum of 15 referral entries"
#~ msgstr "*最多可收到15個推介票"

#~ msgid ""
#~ "You are receiving this e-mail because a user with this e-mail has signed up "
#~ "on our site. If you have not signed up, you may disregard this e-mail."
#~ msgstr "你收到這封電郵是因為你在我們的網站上註冊成為用戶。如果你沒有註冊, 請忽略此電郵。"

#~ msgid "Thanks for entering the Billing Boss Build your Business Sweepstakes."
#~ msgstr "感謝你進入Billing Boss建立你的業務抽獎。"

#~ msgid ""
#~ "Visit %{link} now and create professional looking invoices quickly and "
#~ "easily."
#~ msgstr "現在就到 %{link} 簡單輕鬆又快速地創建你的專業發票。"

#~ msgid "Increase your Chances to Win*"
#~ msgstr "提高你的贏取機會*"

#~ msgid "Billing Boss - Invoicing made easy"
#~ msgstr "Billing Boss - 開發票簡單又輕鬆"

#~ msgid ""
#~ ", you recently requested a password reset. To reset your password, follow "
#~ "this link:"
#~ msgstr ", 你最近要求把密碼重設。要重設你的密碼，請點擊此連結："

#~ msgid ""
#~ "For security reasons, this link will work only once and will expire after 24 "
#~ "hours."
#~ msgstr "考慮到安全問題, 此連結只可以用一次, 並且將於24小時後無效。"

#~ msgid ", your account has been activated."
#~ msgstr ", 你的帳戶已被激活。"

#~ msgid "Follow this link to login:"
#~ msgstr "請點擊此連結登入:"

#~ msgid ", your account has been activated.  "
#~ msgstr ", 你的帳戶已被激活。  "

#~ msgid ""
#~ "you recently requested a password reset. To reset your password, follow this "
#~ "link:"
#~ msgstr "你最近要求把密碼重設。要重設你的密碼，請點擊此連結："

#~ msgid "Click here to create an account"
#~ msgstr "點擊這裡創建一個帳戶"

#~ msgid "Please enter your Billing Boss e-mail and password"
#~ msgstr "請輸入你的Billing Boss電郵地址和密碼"

#~ msgid "State/Province"
#~ msgstr "州/省"

#~ msgid "Postal"
#~ msgstr "郵政"

#~ msgid "Put copy here."
#~ msgstr "副本存這。"

#~ msgid "Please select "
#~ msgstr "請選擇 "

#~ msgid "New customer"
#~ msgstr "新客戶"

#~ msgid "Use this theme:"
#~ msgstr "使用此主題："

#~ msgid "Links to sections containing errors have been highlighted in orange."
#~ msgstr "錯誤連結部分已經以橙色強調。"

#~ msgid "Enter your bookkeeper"
#~ msgstr "輸入你的記帳員"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid "Billing Boss &copy; 2009 Sage."
#~ msgstr "版權所有 Billing Boss &copy; 2009 Sage."

#~ msgid "Español Français<br/>한국어 Português"
#~ msgstr "西班牙語 法語 <br/> 韓語 葡萄牙語"

#~ msgid "See how easy it is to send online invoice. Watch a 2-minute video."
#~ msgstr "要知道多麼容易就可以發送網上發票。請收看一段2分鐘的錄像。"

#~ msgid "Watch Demo"
#~ msgstr "觀看示範"
